{
    "name": "Austin COVID Bot Skill (Official)",
    "intents": [
        {
            "intent": "Addressing",
            "examples": [
                {
                    "text": "911 addressing?"
                },
                {
                    "text": "addressing"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo solicito direccionamiento de 911?"
                },
                {
                    "text": "C\u00f3mo solicito direccionamiento de 911?"
                },
                {
                    "text": "direccionamiento de 911?"
                },
                {
                    "text": "How do I request 911 addressing?"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "asl",
            "examples": [
                {
                    "text": "American Sign Language"
                },
                {
                    "text": "ASL Accessible Information"
                },
                {
                    "text": "How can I access information about accessibility?"
                },
                {
                    "text": "Informaci\u00f3n accesible de ASL"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "Bot_Control_Approve_Response",
            "examples": [
                {
                    "text": "Absolutamente"
                },
                {
                    "text": "absolutely"
                },
                {
                    "text": "Affirmative. That's what I'm looking for."
                },
                {
                    "text": "Afirmativo. Eso es lo que estoy buscando."
                },
                {
                    "text": "All right"
                },
                {
                    "text": "alright"
                },
                {
                    "text": "alright yes"
                },
                {
                    "text": "Bien, s\u00ed"
                },
                {
                    "text": "Correct"
                },
                {
                    "text": "Correcto"
                },
                {
                    "text": "Definitivamente"
                },
                {
                    "text": "\u00a1Definitivamente!"
                },
                {
                    "text": "Descripci\u00f3n de reconocimiento que la respuesta satisface una pregunta."
                },
                {
                    "text": "Entendido"
                },
                {
                    "text": "Esa es la respuesta correcta."
                },
                {
                    "text": "Eso es correcto"
                },
                {
                    "text": "Eso es exactamente lo que quiero"
                },
                {
                    "text": "Eso es lo que necesito"
                },
                {
                    "text": "Eso es precisamente lo que estaba buscando"
                },
                {
                    "text": "Est\u00e1 bien"
                },
                {
                    "text": "Esto est\u00e1 bien"
                },
                {
                    "text": "Estoy de acuerdo"
                },
                {
                    "text": "Excelente"
                },
                {
                    "text": "For sure!"
                },
                {
                    "text": "Got it"
                },
                {
                    "text": "Great"
                },
                {
                    "text": "I agree"
                },
                {
                    "text": "I do"
                },
                {
                    "text": "I like that"
                },
                {
                    "text": "indeed"
                },
                {
                    "text": "Indeed!"
                },
                {
                    "text": "Me gusta eso"
                },
                {
                    "text": "Me le\u00edste la mente"
                },
                {
                    "text": "Muy bien"
                },
                {
                    "text": "Muy bien. Hag\u00e1moslo"
                },
                {
                    "text": "Okay"
                },
                {
                    "text": "Perfecto"
                },
                {
                    "text": "\u00a1Por supuesto!"
                },
                {
                    "text": "Respuestas de aprobaci\u00f3n de Bot Control"
                },
                {
                    "text": "Seguro"
                },
                {
                    "text": "\u00a1Seguro que s\u00ed!"
                },
                {
                    "text": "Seguro que s\u00ed"
                },
                {
                    "text": "Si"
                },
                {
                    "text": "S\u00ed"
                },
                {
                    "text": "\u00a1S\u00ed, eso mismo!"
                },
                {
                    "text": "S\u00ed, por favor"
                },
                {
                    "text": "sure"
                },
                {
                    "text": "sure thing"
                },
                {
                    "text": "Sure thing!"
                },
                {
                    "text": "Sweet"
                },
                {
                    "text": "That is precisely what I was looking for"
                },
                {
                    "text": "That is right"
                },
                {
                    "text": "That is the proper response."
                },
                {
                    "text": "That is what I need"
                },
                {
                    "text": "That's exactly what I want"
                },
                {
                    "text": "This is alright"
                },
                {
                    "text": "Very well. Let's do it."
                },
                {
                    "text": "yeah"
                },
                {
                    "text": "Yeah, that's it!"
                },
                {
                    "text": "Yes"
                },
                {
                    "text": "yes please"
                },
                {
                    "text": "You bet"
                },
                {
                    "text": "You read my mind"
                }
            ],
            "description": "Acknowledge that the response satisfies a question."
        },
        {
            "intent": "Bot_Control_Reject_Response",
            "examples": [
                {
                    "text": "Bad response"
                },
                {
                    "text": "Descripci\u00f3n de Indicar que la respuesta del bot no se corresponde a la pregunta."
                },
                {
                    "text": "Do not"
                },
                {
                    "text": "Esa respuesta es incorrecta"
                },
                {
                    "text": "Eso no es, intenta de nuevo"
                },
                {
                    "text": "Eso no es lo que estaba buscando"
                },
                {
                    "text": "Eso no es lo que quiero"
                },
                {
                    "text": "Eso suena como la respuesta incorrecta"
                },
                {
                    "text": "I disagree"
                },
                {
                    "text": "I do not think it is the answer?"
                },
                {
                    "text": "I don't need that"
                },
                {
                    "text": "I don't want that"
                },
                {
                    "text": "It is not what I want"
                },
                {
                    "text": "It is not what I was looking for"
                },
                {
                    "text": "I wasn't looking for that"
                },
                {
                    "text": "No"
                },
                {
                    "text": "\u00bfNo creo que esa sea la respuesta?"
                },
                {
                    "text": "No entendiste lo que dije"
                },
                {
                    "text": "No entendiste lo que pregunt\u00e9"
                },
                {
                    "text": "No es la respuesta correcta"
                },
                {
                    "text": "No estaba buscando eso"
                },
                {
                    "text": "No estoy de acuerdo"
                },
                {
                    "text": "No gracias, estoy bien"
                },
                {
                    "text": "No I'm fine thanks"
                },
                {
                    "text": "No me entendiste"
                },
                {
                    "text": "No me est\u00e1s entendiendo"
                },
                {
                    "text": "No necesito eso"
                },
                {
                    "text": "NoNo"
                },
                {
                    "text": "No quiero eso\""
                },
                {
                    "text": "Not the right response"
                },
                {
                    "text": "Respuesta incorrecta"
                },
                {
                    "text": "That answer is incorrect"
                },
                {
                    "text": "That is not true"
                },
                {
                    "text": "That sounds like the wrong response"
                },
                {
                    "text": "That was not my intent"
                },
                {
                    "text": "That was wrong, try again"
                },
                {
                    "text": "Wrong response"
                },
                {
                    "text": "You did not understand what I asked"
                },
                {
                    "text": "You did not understand what I said"
                },
                {
                    "text": "You didn't understand me"
                },
                {
                    "text": "You're misunderstanding me"
                }
            ],
            "description": "Indicate the bot's response does not address a question."
        },
        {
            "intent": "businesses_open_or_closed",
            "examples": [
                {
                    "text": "are animal shelters open"
                },
                {
                    "text": "Are dine-in restaurant allowed to be open?"
                },
                {
                    "text": "Are gyms closed?"
                },
                {
                    "text": "Are hiking trails closed?"
                },
                {
                    "text": "Are libraries open ?"
                },
                {
                    "text": "are the bars and restaurants in austin forced to close?"
                },
                {
                    "text": "Biblioteca abierta"
                },
                {
                    "text": "bibliotecas"
                },
                {
                    "text": "can I get drive through"
                },
                {
                    "text": "Can I go to the library?"
                },
                {
                    "text": "can i still get a permit at one texas center?"
                },
                {
                    "text": "Can my business stay open?"
                },
                {
                    "text": "Can my store stay open?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1les negocios tienen que cerrar?"
                },
                {
                    "text": "Cu\u00e1les parques est\u00e1n abiertos?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1ndo necesito cerrar mi tienda?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1ndo tiene que cerrar mi negocio?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfDebo cerrar mi negocio?"
                },
                {
                    "text": "Do I have to close my business?"
                },
                {
                    "text": "Do I have to close my salon?"
                },
                {
                    "text": "Do I have to close my shop?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfEst\u00e1n abiertos los refugios de animales?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfEst\u00e1n cerrados los gimnasios?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfEst\u00e1n cerrados los senderos para caminatas?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfEst\u00e1n obligando a los bares y restaurantes de Austin a cerrar?"
                },
                {
                    "text": "hiking trail"
                },
                {
                    "text": "Is Austin Animal Center open ?"
                },
                {
                    "text": "is municipal court still open"
                },
                {
                    "text": "Is one Texas center open?"
                },
                {
                    "text": "I would like a permit"
                },
                {
                    "text": "library"
                },
                {
                    "text": "library open"
                },
                {
                    "text": "\u00bfMi negocio puede permanecer abierto?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfMi tienda puede permanecer abierta?"
                },
                {
                    "text": "Must I close down my business"
                },
                {
                    "text": "Negocios abiertos o cerrados"
                },
                {
                    "text": "one texas center"
                },
                {
                    "text": "park"
                },
                {
                    "text": "parks"
                },
                {
                    "text": "Parque"
                },
                {
                    "text": "Parques infantiles"
                },
                {
                    "text": "playground"
                },
                {
                    "text": "\u00bfPueden abrir los restaurantes con sal\u00f3n para comer adentro?\""
                },
                {
                    "text": "\u00bfPuedo ir a la biblioteca?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfPuedo pasar en autom\u00f3vil?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 negocios se pueden quedar abiertos?"
                },
                {
                    "text": "Restaurantes"
                },
                {
                    "text": "restaurants"
                },
                {
                    "text": "restuarants"
                },
                {
                    "text": "Senderos para caminatas"
                },
                {
                    "text": "\u00bfTengo que cerrar mi negocio?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfTengo que cerrar mi sal\u00f3n de belleza?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfTengo que cerrar mi sal\u00f3n de belleza?\""
                },
                {
                    "text": "\u00bfTengo que cerrar mi tienda?"
                },
                {
                    "text": "what businesses are required to close?"
                },
                {
                    "text": "what businesses can stay open?"
                },
                {
                    "text": "when does my business need to shutdown?"
                },
                {
                    "text": "when do I need to close my store?"
                },
                {
                    "text": "Which parks are open?"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "cdc_facts",
            "examples": [
                {
                    "text": "CDC facts"
                },
                {
                    "text": "cdc_facts"
                },
                {
                    "text": "datos del cdc"
                },
                {
                    "text": "Datos del cdc\""
                },
                {
                    "text": "Do you have links to info from the cdc"
                },
                {
                    "text": "Informaci\u00f3n del cdc"
                },
                {
                    "text": "Informaci\u00f3n m\u00e1s reciente del CDC"
                },
                {
                    "text": "Informaci\u00f3n m\u00e1s reciente sobre el coronavirus"
                },
                {
                    "text": "Information from the cdc"
                },
                {
                    "text": "Latest updates from the cdc"
                },
                {
                    "text": "Latest updates on coronavirus"
                },
                {
                    "text": "\u00bfTienes enlaces a informaci\u00f3n del CDC?\""
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "CDC_Info",
            "examples": [
                {
                    "text": "cdc helpful links"
                },
                {
                    "text": "cdc_link"
                },
                {
                    "text": "cdc quick links"
                },
                {
                    "text": "Descripci\u00f3n de Obtener la informaci\u00f3n m\u00e1s reciente del CDC sobre el COVID"
                },
                {
                    "text": "\u00bfD\u00f3nde puedo encontrar informaci\u00f3n del CDC?"
                },
                {
                    "text": "enlace del CDC"
                },
                {
                    "text": "enlaces r\u00e1pidos del CDC"
                },
                {
                    "text": "enlaces \u00fatiles del CDC"
                },
                {
                    "text": "Informaci\u00f3n del CDC"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 dice el CDC sobre el COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "What does CDC say about COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "Where can I find information from CDC?"
                }
            ],
            "description": "Get latest COVID information from CDC "
        },
        {
            "intent": "Childcare_Daycare",
            "examples": [
                {
                    "text": "Are childcare facilities open?"
                },
                {
                    "text": "Are childcare facilities shut-down?"
                },
                {
                    "text": "Are childcare providers open?"
                },
                {
                    "text": "Are daycare facilities open?"
                },
                {
                    "text": "Are daycare facilities shut-down?"
                },
                {
                    "text": "babysitting"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCerr\u00f3 el cuidado infantil?"
                },
                {
                    "text": "Cerr\u00f3 el cuidado infantil?"
                },
                {
                    "text": "child care closed?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfEst\u00e1n abiertas las guarder\u00edas?"
                },
                {
                    "text": "Est\u00e1n abiertas las guarder\u00edas?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfEst\u00e1n abiertos los centros de cuidado infantil?"
                },
                {
                    "text": "Est\u00e1n abiertos los centros de cuidado infantil?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfEst\u00e1n abiertos los proveedores de cuidado infantil?"
                },
                {
                    "text": "Est\u00e1n abiertos los proveedores de cuidado infantil?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfEst\u00e1n cerradas las guarder\u00edas?"
                },
                {
                    "text": "Est\u00e1n cerradas las guarder\u00edas?"
                },
                {
                    "text": "Est\u00e1n cerrados los centros de cuidado infantil?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfHan cerrado los centros de cuidado de ni\u00f1os?"
                },
                {
                    "text": "Han cerrado los centros de cuidado de ni\u00f1os?"
                },
                {
                    "text": "Has day care been closed?"
                },
                {
                    "text": "Servicio de ni\u00f1era"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "Common_Symptoms",
            "examples": [
                {
                    "text": "\u00bfA cu\u00e1les se\u00f1ales debo estar pendiente?"
                },
                {
                    "text": "Can you tell me whether I have covid-19 or not?\""
                },
                {
                    "text": "\u00bfCOIVD-19 o no?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo es el coronavirus?\""
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo podr\u00eda saber si tengo coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo puedo diagnosticar si tengo COVID-19 o no?\""
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo puedo saber si me he infectado?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo puedo saber si tengo coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo puedo saber si tengo la gripe o el coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "covid-19 or not?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1les son los s\u00edntomas?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1les son los s\u00edntomas del COVID?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1les son los s\u00edntomas del virus?\""
                },
                {
                    "text": "Do I have covid-19 or not?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfEn qu\u00e9 se parece a la gripe?"
                },
                {
                    "text": "How can I tell if I am infected?"
                },
                {
                    "text": "How can I tell if I have the coronavirus?\""
                },
                {
                    "text": "How can I tell whether I have the flu or the coronavirus?\""
                },
                {
                    "text": "how similar is coronavirus and a cold"
                },
                {
                    "text": "How similar is it to the flu?"
                },
                {
                    "text": "How would I know if I have coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "Is a fever a symptom of coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "Is coughing common with the virus?"
                },
                {
                    "text": "Is shortness of breath a common symptom?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfLa dificultad para respirar es un s\u00edntoma com\u00fan?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfLa fiebre es un s\u00edntoma del coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfLa tos es un s\u00edntoma com\u00fan del virus?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfMe puedes decir si tengo COVID-19 o no?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 tanto se parece el coronavirus a un resfriado?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfTengo COVID-19 o no?"
                },
                {
                    "text": "what are symptoms"
                },
                {
                    "text": "what are the signs to watch for"
                },
                {
                    "text": "What are the symptoms"
                },
                {
                    "text": "What are the symptoms of COVID?"
                },
                {
                    "text": "What are the symptoms of the virus?"
                },
                {
                    "text": "What does coronavirus look like?\""
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "Construction",
            "examples": [
                {
                    "text": "Can you do residential construction in the city of austin"
                },
                {
                    "text": "construcci\u00f3n"
                },
                {
                    "text": "construction"
                },
                {
                    "text": "Is commercial construction still allowed?"
                },
                {
                    "text": "is construction allowed"
                },
                {
                    "text": "Is construction allowed?"
                },
                {
                    "text": "Is construction allowed in Austin?"
                },
                {
                    "text": "Is new residential construction still allowed in the City of Austin?"
                },
                {
                    "text": "los sitios de construcci\u00f3n"
                },
                {
                    "text": "Se permite la construcci\u00f3n en Austin?"
                },
                {
                    "text": "What construction is allowed?"
                }
            ],
            "description": "Information about Construction"
        },
        {
            "intent": "Covid_Case_Count",
            "examples": [
                {
                    "text": "Are there any cases near me?"
                },
                {
                    "text": "case count"
                },
                {
                    "text": "Conteo de casos"
                },
                {
                    "text": "covid number in my state?"
                },
                {
                    "text": "Cu\u00e1l es el conteo actual?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1l es el conteo de personas infectadas con coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "Cu\u00e1l es el conteo de personas infectadas con coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "Cu\u00e1ntas personas hay enfermas en los Estados Unidos?"
                },
                {
                    "text": "Cu\u00e1ntas personas hay infectadas en los Estados Unidos?"
                },
                {
                    "text": "Cu\u00e1ntos casos de coronavirus hay en mi \u00e1rea?"
                },
                {
                    "text": "Cu\u00e1ntos casos de COVID-19 hay en los Estados Unidos?"
                },
                {
                    "text": "Cu\u00e1ntos casos del virus hay en el mundo?"
                },
                {
                    "text": "Daily update of confirmed cases"
                },
                {
                    "text": "Descripci\u00f3n de Informaci\u00f3n sobre el n\u00famero de casos de COVID-19."
                },
                {
                    "text": "Does MA have a confirmed COVID case?"
                },
                {
                    "text": "Does the US have a confirmed COVID case?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los casos?\""
                },
                {
                    "text": "D\u00f3nde est\u00e1n los casos?"
                },
                {
                    "text": "el conteo actual?"
                },
                {
                    "text": "has anyone died of coronavirus in my state?"
                },
                {
                    "text": "Hay alguien enfermo cerca de m\u00ed?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfHay alg\u00fan caso cerca de m\u00ed?"
                },
                {
                    "text": "Hay casos confirmados de COVID en Massachusetts?"
                },
                {
                    "text": "Hay casos confirmados en los Estados Unidos?"
                },
                {
                    "text": "How many cases of COVID-19 are in the US?"
                },
                {
                    "text": "How many cases of the virus are there in the world?"
                },
                {
                    "text": "How many coronavirus cases are there in my area?"
                },
                {
                    "text": "how many people are infected in the us?"
                },
                {
                    "text": "how many people are sick in the US?"
                },
                {
                    "text": "is anyone near me sick"
                },
                {
                    "text": "Map"
                },
                {
                    "text": "\u00bfN\u00famero de COVID en mi estado?"
                },
                {
                    "text": "N\u00famero de COVID en mi estado?"
                },
                {
                    "text": "Se ha muerto alguien de coronavirus en mi estado?"
                },
                {
                    "text": "what is the count of coronavirus infected people?"
                },
                {
                    "text": "what's the current count"
                },
                {
                    "text": "whats the current count"
                },
                {
                    "text": "Where are cases?"
                }
            ],
            "description": "Information on number of Covid 19 cases."
        },
        {
            "intent": "Covid_Cleaning_Disinfecting",
            "examples": [
                {
                    "text": "All the stores are out of disinfecting wipes, what do I do?"
                },
                {
                    "text": "Are there disinfectants available that can inactivate (kill) COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo me puedo deshacer de los g\u00e9rmenes en mi casa?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo puedo limpiar mi casa correctamente?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCon qu\u00e9 frecuencia tengo que limpiar mi casa para prevenir el contagio de coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1l es la diferencia entre limpiar y desinfectar?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1les m\u00e9todos de limpieza matan al coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfDebo rociar a mis hijos y a m\u00ed con desinfectante?"
                },
                {
                    "text": "Descripci\u00f3n de c\u00f3mo limpiar y desinfectar"
                },
                {
                    "text": "Does alcohol kill the coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "Do I have to use bleach to kill coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "Do I need lysol wipes?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfEl alcohol mata al coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfHay desinfectantes disponibles que puedan desactivar (matar) al COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "How do I clean my home properly?"
                },
                {
                    "text": "how do i get rid of germs at my home"
                },
                {
                    "text": "How often do I need to clean my home to prevent the spread of coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "Limpieza y desinfecci\u00f3n para COVID"
                },
                {
                    "text": "\u00bfNecesito toallitas desechables Lysol?"
                },
                {
                    "text": "Se acabaron las toallitas desinfectantes desechables en todas las tiendas, \u00bfqu\u00e9 hago?"
                },
                {
                    "text": "Should I spray myself or my kids with disinfectant?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfTengo que usar cloro para matar al coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "What cleaning methods kill the coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "Whats the difference between cleaning and disinfecting?"
                }
            ],
            "description": "How to clean and disinfect."
        },
        {
            "intent": "Covid_Description",
            "examples": [],
            "description": "Overview of Covid 19."
        },
        {
            "intent": "Covid_Event_Shutdowns",
            "examples": [
                {
                    "text": "Are events being shut down?"
                },
                {
                    "text": "Are groups of people allowed to meet?"
                },
                {
                    "text": "Cierres por el COVID-19"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo s\u00e9 si cancelaron mi concierto?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1les deportes se est\u00e1n cancelando?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1l es el m\u00e1ximo de personas que se pueden reunir ahora mismo?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1ndo regresar\u00e1 la NHL?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1ndo ser\u00e1n los campeonatos de la NCAA?"
                },
                {
                    "text": "Descripci\u00f3n de informaci\u00f3n sobre eventos y grupos grandes"
                },
                {
                    "text": "\u00bfEst\u00e1n cancelando eventos?"
                },
                {
                    "text": "Eventos y reuniones grandes"
                },
                {
                    "text": "events and large gatherings"
                },
                {
                    "text": "How do I know if my concert is cancelled?"
                },
                {
                    "text": "I was supposed to go to a festival this weekend. Is that cancelled now?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfMe puedo sentir seguro yendo al cine?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfMe reembolsar\u00e1n el dinero de un boleto que compr\u00e9?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el gobierno est\u00e1 cancelando mi evento?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfSe permiten reuniones de grupos de personas?"
                },
                {
                    "text": "Se supone que fuera a un festival este fin de semana. \u00bfLo cancelaron entonces?"
                },
                {
                    "text": "Should I feel safe going to the movies?"
                },
                {
                    "text": "What is the maximum number of people allowed to meet right now?"
                },
                {
                    "text": "What sports are being cancelled?"
                },
                {
                    "text": "When will the NCAA championships be held?"
                },
                {
                    "text": "When will the NHL return?"
                },
                {
                    "text": "Why is the government shutting down my event?"
                },
                {
                    "text": "Will I get a refund for a ticket I purchased?"
                }
            ],
            "description": "Information on events and large groups."
        },
        {
            "intent": "covid-prevent-spread",
            "examples": [
                {
                    "text": "can my pets spread this"
                },
                {
                    "text": "can pets transfer the virus?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo evitar que otros se enfermen?"
                },
                {
                    "text": "C\u00f3mo evitar que otros se enfermen?"
                },
                {
                    "text": "C\u00f3mo puedo ayudar a evitar que se propague el coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "C\u00f3mo puedo detener el contagio?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo puedo evitar que se les pegue a otras personas?"
                },
                {
                    "text": "C\u00f3mo puedo evitar que se les pegue a otras personas?"
                },
                {
                    "text": "C\u00f3mo puedo proteger a mi familia y amigos del COVID-19 si estoy contagiado?"
                },
                {
                    "text": "C\u00f3mo puedo reducir el contagio del coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo se propaga el coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "C\u00f3mo se propaga el coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo se propaga la enfermedad del coronavirus (COVID-19)?"
                },
                {
                    "text": "C\u00f3mo se propaga la enfermedad del coronavirus (COVID-19)?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo se transfiere la enfermedad?"
                },
                {
                    "text": "C\u00f3mo se transfiere la enfermedad?"
                },
                {
                    "text": "Does coronavirus transferred through the air or surfaces?"
                },
                {
                    "text": "How can I protect my family and friends from covid-19 if I'm contagious"
                },
                {
                    "text": "how can I stop the spread"
                },
                {
                    "text": "How can we slow down the spread of corona virus?"
                },
                {
                    "text": "How does coronavirus spread?"
                },
                {
                    "text": "How does the Coronavirus disease (COVID-19) Spread?"
                },
                {
                    "text": "How do I help prevent coronavirus from spreading?"
                },
                {
                    "text": "How do I keep other people from catching this?"
                },
                {
                    "text": "how is the sickness transferred?"
                },
                {
                    "text": "How to prevent others from getting sick?"
                },
                {
                    "text": "Las mascotas pueden transferir el virus?"
                },
                {
                    "text": "Mis mascotas pueden propagar esto?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 hago para evitar que se propague el coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "Qu\u00e9 hago para evitar que se propague el coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfSe puede transferir el coronavirus por el aire o superficies?"
                },
                {
                    "text": "Se puede transferir el coronavirus por el aire o superficies?"
                },
                {
                    "text": "What do I do to keep the coronavirus from spreading?"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "Covid_Protecting_Against_Infection",
            "examples": [
                {
                    "text": "Are there certain safety measures I should follow?"
                },
                {
                    "text": "Do I need to wear a face mask?"
                },
                {
                    "text": "How can I protect my family from the spread of coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "How do I avoid covid-19?"
                },
                {
                    "text": "how do I ensure my family is safe?"
                },
                {
                    "text": "How do I prevent myself from getting sick?"
                },
                {
                    "text": "How do I protect myself?"
                },
                {
                    "text": "How often should I wash my hands?"
                },
                {
                    "text": "How to Prevent the Spread of the Virus"
                },
                {
                    "text": "Is it even possible to avoid the virus?"
                },
                {
                    "text": "prevent the spread of the virus"
                },
                {
                    "text": "What is the risk of my child becoming sick with COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "what should i do to contain the spread of the virus"
                },
                {
                    "text": "What\u2019s the best way to prevent coronavirus?"
                }
            ],
            "description": "How to prevent infection."
        },
        {
            "intent": "Covid_School_Shutdown",
            "examples": [
                {
                    "text": "summer camp"
                }
            ],
            "description": "Information on local schools."
        },
        {
            "intent": "covid-schools-open",
            "examples": [
                {
                    "text": "\u00bfAbrir\u00e1n pronto las escuelas?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfAbrir\u00e1 pronto el kindergarten local?"
                },
                {
                    "text": "Are schools and universities shut-down?"
                },
                {
                    "text": "Are schools shut down?"
                },
                {
                    "text": "are the schools going to open again soon"
                },
                {
                    "text": "Can my child go to school?"
                },
                {
                    "text": "Can my kids go back to school?"
                },
                {
                    "text": "colegios universitarios"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo afectar\u00e1 el cierre el registro de asistencia escolar de mi hijo?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo puedo obtener las noticias m\u00e1s recientes sobre el cierre de mi escuela?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1les universidades han sido cerradas?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1ndo abrir\u00e1n otra vez los centros de cuidado infantil?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1ndo abrir\u00e1 otra vez la escuela secundaria (high school) de mi \u00e1rea?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfD\u00f3nde puedo encontrar informaci\u00f3n actualizada sobre el COVID y las escuelas y universidades?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfEst\u00e1 cerrada mi escuela?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfEst\u00e1n cerradas las escuelas?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfEst\u00e1n cerradas las escuelas y universidades?"
                },
                {
                    "text": "How can I get the latest news on my school closure?"
                },
                {
                    "text": "How will the shutdown impact my child's attendance records?"
                },
                {
                    "text": "Is my school closed?"
                },
                {
                    "text": "Is the local kindergarten going to be opening soon"
                },
                {
                    "text": "\u00bfMi hijo puede ir a la escuela?"
                },
                {
                    "text": "OVID-abrir-escuelas"
                },
                {
                    "text": "\u00bfPueden regresar mis hijos a la escuela?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfSe graduar\u00e1n los estudiantes este a\u00f1o?"
                },
                {
                    "text": "Universidad"
                },
                {
                    "text": "What universities have been shut-down?"
                },
                {
                    "text": "when will the day care center be open again?"
                },
                {
                    "text": "When will the high school in my area be open again."
                },
                {
                    "text": "Where do I find updates on COVID about schools and universities?"
                },
                {
                    "text": "Will students still graduate this year?"
                }
            ],
            "description": "Information about Schools and Universities"
        },
        {
            "intent": "Covid_Symptoms",
            "examples": [
                {
                    "text": "am i sick"
                },
                {
                    "text": "Do I need to get tested?"
                },
                {
                    "text": "How do i know if I'm sick"
                },
                {
                    "text": "I have travled recently. What do I do?"
                },
                {
                    "text": "I think I might have the virus."
                },
                {
                    "text": "I think I'm infected"
                },
                {
                    "text": "I traveled to Italy recently. What do I do?"
                },
                {
                    "text": "should i get tested"
                },
                {
                    "text": "should I get tested if I have a cough?"
                },
                {
                    "text": "What are symptoms?"
                }
            ],
            "description": "Symptoms related to Covid 19."
        },
        {
            "intent": "covid_testing_results",
            "examples": [
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo puedo obtener el resultado de mi prueba?"
                },
                {
                    "text": "Descripci\u00f3n de C\u00f3mo obtener mis resultados de COVID 19."
                },
                {
                    "text": "Description How to get Covid 19 test results."
                },
                {
                    "text": "Do my test results come in the mail?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfD\u00f3nde puedo obtener mis resultados?"
                },
                {
                    "text": "Examen local\""
                },
                {
                    "text": "Ha pasado una semana. \u00bfA qui\u00e9n puedo llamar para obtener el resultado de mi prueba?"
                },
                {
                    "text": "How can I get my test results?"
                },
                {
                    "text": "Its been a week. Who can I call to get my test results"
                },
                {
                    "text": "\u00bfLlegar\u00e1n por correo mis resultados?"
                },
                {
                    "text": "local screening"
                },
                {
                    "text": "Mi m\u00e9dico aun no me da los resultados de mi prueba."
                },
                {
                    "text": "My doctor hasn't given me my test results back yet.\""
                },
                {
                    "text": "\u00bfQui\u00e9n me va dar los resultados de mi prueba de COVID?"
                },
                {
                    "text": "Resultados de la prueba de COVID-19"
                },
                {
                    "text": "\u00bfResultados de una prueba?"
                },
                {
                    "text": "test outcomes?"
                },
                {
                    "text": "When can I get my results?"
                },
                {
                    "text": "Who will give me my COVID test results?"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "Covid_Travel_Restrictions",
            "examples": [
                {
                    "text": "Acabo de regresar de China, \u00bfqu\u00e9 debo hacer?"
                },
                {
                    "text": "Acabo de viajar a China, \u00bfqu\u00e9 debo hacer?"
                },
                {
                    "text": "Acabo de viajar. \u00bfQu\u00e9 hago?"
                },
                {
                    "text": "Are there any travel restrictions in place yet?"
                },
                {
                    "text": "autom\u00f3vil"
                },
                {
                    "text": "Can I travel?"
                },
                {
                    "text": "Can I travel internationally?"
                },
                {
                    "text": "can I use rideshare ?"
                },
                {
                    "text": "Do I need a doctor's note to travel?"
                },
                {
                    "text": "do i need to stay home"
                },
                {
                    "text": "en bicicleta"
                },
                {
                    "text": "\u00bfEs seguro viajar a Seattle?"
                },
                {
                    "text": "I just returned from China, what should I do?"
                },
                {
                    "text": "I just traveled to China, what should I do?"
                },
                {
                    "text": "I just travelled. What do I do?"
                },
                {
                    "text": "Is AUS airport impacted?"
                },
                {
                    "text": "Is Austin Bergstrom airport impacted?"
                },
                {
                    "text": "Is it safe to fly to Seattle?"
                },
                {
                    "text": "I traveled outside of the country, what should I do?"
                },
                {
                    "text": "Me tengo que quedar en casa?"
                },
                {
                    "text": "motocicleta"
                },
                {
                    "text": "patineta el\u00e9ctrica"
                },
                {
                    "text": "\u00bfPuedo hacer viajes internacionales?"
                },
                {
                    "text": "Puedo hacer viajes internacionales?"
                },
                {
                    "text": "Restricciones de viaje"
                },
                {
                    "text": "rideshare"
                },
                {
                    "text": "\u00bfSe ha afectado el aeropuerto AUS?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfSe ha afectado el aeropuerto Bergstrom de Austin?"
                },
                {
                    "text": "Should I cancel my flight to Denver?"
                },
                {
                    "text": "transportarse ya sea caminando"
                },
                {
                    "text": "transporte"
                },
                {
                    "text": "transporte p\u00fablico"
                },
                {
                    "text": "Viaj\u00e9 fuera del pa\u00eds, \u00bfqu\u00e9 debo hacer?"
                },
                {
                    "text": "What if I urgently need to take a flight?"
                },
                {
                    "text": "Yo vivo en el condado de Williamson que hago?"
                }
            ],
            "description": "Information on travel during Covid 19 pandemic."
        },
        {
            "intent": "covid_vaccine",
            "examples": [
                {
                    "text": "\u00bfHay una cura para el coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "Hay una cura para el coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfHay una cura para el COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "Hay una cura para el COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfHay una vacuna contra el coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfHay una vacuna contra el COVID?"
                },
                {
                    "text": "Hay una vacuna contra el COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "Is there a coronavirus vaccine?"
                },
                {
                    "text": "Is there a covid-19 vaccine?"
                },
                {
                    "text": "Is there a covid vaccine?"
                },
                {
                    "text": "Is there a cure for coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "Is there a cure for covid-19?"
                },
                {
                    "text": "Vacuna contra el COVID?"
                }
            ],
            "description": "COVID-19 Vaccine"
        },
        {
            "intent": "covid-what-if-sick",
            "examples": [
                {
                    "text": "\u00bfAqu\u00ed me puedo hacer la prueba de COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "Aqu\u00ed me puedo hacer la prueba de COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "Can I go to the Emergency room if I have COVID-19 symptoms?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo puedo saber si lo tengo?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo s\u00e9 si tengo coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "C\u00f3mo s\u00e9 si tengo COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "Creo que tengo coronavirus"
                },
                {
                    "text": "Does having a fever and a runny nose mean I have coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "enfermo"
                },
                {
                    "text": "here do I get tested for COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "How do I know if I have COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "How do I know if I have the Corona virus?"
                },
                {
                    "text": "I don't feel good"
                },
                {
                    "text": "I have a cough"
                },
                {
                    "text": "I have a fever. Does that mean I have coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "I have a sore throat"
                },
                {
                    "text": "I have coronavirus symptoms"
                },
                {
                    "text": "ill"
                },
                {
                    "text": "I'm afraid I have this virus. How can I tell?"
                },
                {
                    "text": "I'm afraid I'm coming down with coronavirus. How can I tell if I am?"
                },
                {
                    "text": "I'm experiencing shortness of breath and have a fever"
                },
                {
                    "text": "I'm feeling sick, but I'm not sure whether I have the covid-19."
                },
                {
                    "text": "I'm not feeling well"
                },
                {
                    "text": "I think I might have coronavirus"
                },
                {
                    "text": "Me duele la garganta"
                },
                {
                    "text": "Me siento enfermo, pero no s\u00e9 si tengo COVID-19."
                },
                {
                    "text": "Me temo que me est\u00e1 dando el coronavirus. \u00bfC\u00f3mo puedo saber si lo tengo?"
                },
                {
                    "text": "Me temo que tengo este virus. \u00bfC\u00f3mo puedo saber?"
                },
                {
                    "text": "No me siento bien"
                },
                {
                    "text": "\u00bfPuedo ir a sala de emergencia si tengo s\u00edntomas de COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "Puedo ir a sala de emergencia si tengo s\u00edntomas de COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "Qu\u00e9 debo hacer si estoy enfermo?"
                },
                {
                    "text": "Qu\u00e9 hago si estoy infectado con COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 hago si me he expuesto al virus?"
                },
                {
                    "text": "Qu\u00e9 pasa si creo que tengo coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 pasa si estoy enfermo?"
                },
                {
                    "text": "Qu\u00e9 pasa si estoy enfermo?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfTener fiebre y secreciones nasales significa que tengo coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "Tengo dificultad para respirar y fiebre"
                },
                {
                    "text": "Tengo fiebre. \u00bfQu\u00e9 significa que tengo coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "Tengo s\u00edntomas de coronavirus"
                },
                {
                    "text": "Tengo tos"
                },
                {
                    "text": "what does recovered mean?"
                },
                {
                    "text": "What do I do if I have been exposed to the virus?"
                },
                {
                    "text": "What do I do if I'm infected with covid-19?"
                },
                {
                    "text": "What if I'm sick?"
                },
                {
                    "text": "What if I think I have coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "What should I do if I'm sick?"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "delivery_options",
            "examples": [
                {
                    "text": "Can I get my medication delivered?"
                },
                {
                    "text": "Can my groceries get delivered?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo hago para que me entreguen mis compras del supermercado?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo puedo hacer que me entreguen mis medicamentos?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo puedo obtener mis medicamentos?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1les son mis opciones de entrega de las compras del supermercado?"
                },
                {
                    "text": "farmacia"
                },
                {
                    "text": "How do I get my groceries sent to me?"
                },
                {
                    "text": "How do I get my medication?"
                },
                {
                    "text": "I need to seek an appointment to obtain some antibiotics."
                },
                {
                    "text": "\u00bfMe pueden entregar mis compras del supermercado?"
                },
                {
                    "text": "Opciones de entrega"
                },
                {
                    "text": "supermercados"
                },
                {
                    "text": "What are my options for grocery delivery?"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "Donation",
            "examples": [
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo puedo hacer una donaci\u00f3n?"
                },
                {
                    "text": "Donaciones"
                },
                {
                    "text": "How can I make a donation"
                },
                {
                    "text": "I'd like to give away a respirator. Who do I contact?"
                },
                {
                    "text": "I'd like to make a donation"
                },
                {
                    "text": "I have extra medical equipment I'd like to donate"
                },
                {
                    "text": "Me gustar\u00eda donar un respirador. \u00bfA qui\u00e9n contacto?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 puedo donar?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQui\u00e9n est\u00e1 coordinando los esfuerzos de donaciones?"
                },
                {
                    "text": "Quiero hacer una donaci\u00f3n"
                },
                {
                    "text": "Tengo equipo m\u00e9dico extra que me gustar\u00eda donar"
                },
                {
                    "text": "What can I donate?"
                },
                {
                    "text": "Who is coordinating the donation effort?"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "DSD",
            "examples": [
                {
                    "text": "asistencia de investigaci\u00f3n del Departamento de Servicios de Desarrollo?"
                },
                {
                    "text": "Can I begin work without approved plans?"
                },
                {
                    "text": "Can I still obtain research assistance for my land?"
                },
                {
                    "text": "Can I still obtain research assistance from Development Services?"
                },
                {
                    "text": "I need my plumbing plans reviewed."
                },
                {
                    "text": "research assistance for my house?"
                },
                {
                    "text": "research assistance from Development Services?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfTodav\u00eda puedo obtener asistencia de investigaci\u00f3n del Departamento de Servicios de Desarrollo?"
                },
                {
                    "text": "Todav\u00eda puedo obtener asistencia de investigaci\u00f3n del Departamento de Servicios de Desarrollo?"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "dsd_license_applications",
            "examples": [
                {
                    "text": "Alcoholic Beverage License?"
                },
                {
                    "text": "Alcoholic Beverage License Zoning?"
                },
                {
                    "text": "Board of Adjustment application?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo presento una solicitud de la Junta de Ajuste?"
                },
                {
                    "text": "C\u00f3mo presento una solicitud de la Junta de Ajuste?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo puedo obtener una verificaci\u00f3n de zonificaci\u00f3n de licencia de bebidas alcoh\u00f3licas?"
                },
                {
                    "text": "C\u00f3mo puedo obtener una verificaci\u00f3n de zonificaci\u00f3n de licencia de bebidas alcoh\u00f3licas?"
                },
                {
                    "text": "How can I obtain an Alcoholic Beverage License Zoning Verification?"
                },
                {
                    "text": "How do I submit a Board of Adjustment application?"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "DSD_permits",
            "examples": [
                {
                    "text": "Can I still get a permit?"
                },
                {
                    "text": "city contractor permit"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo pago un permiso?"
                },
                {
                    "text": "C\u00f3mo pago un permiso?"
                },
                {
                    "text": "Government permits for building"
                },
                {
                    "text": "how can I get a correct address for my property or development?"
                },
                {
                    "text": "how do i get a permit"
                },
                {
                    "text": "How do I pay for a permit?"
                },
                {
                    "text": "I want a permit"
                },
                {
                    "text": "I would like to get a permit"
                },
                {
                    "text": "permits"
                },
                {
                    "text": "Question about my construction permits"
                },
                {
                    "text": "\u00bfTodav\u00eda puedo obtener un permiso?"
                },
                {
                    "text": "Todav\u00eda puedo obtener un permiso?"
                },
                {
                    "text": "un permiso?"
                },
                {
                    "text": "Will my permit get approved?"
                }
            ],
            "description": "Information on Permits"
        },
        {
            "intent": "essential_business",
            "examples": [
                {
                    "text": "Are Farmer's Markets suspended?"
                },
                {
                    "text": "Are restaurants essential?"
                },
                {
                    "text": "Descripci\u00f3n de Preguntas sobre significado de negocios esenciales"
                },
                {
                    "text": "Is a gas station an essential business"
                },
                {
                    "text": "Is my business essential?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfLas estaciones de gasolina son negocios esenciales?"
                },
                {
                    "text": "Lista de negocios esenciales"
                },
                {
                    "text": "List of essential businesses"
                },
                {
                    "text": "\u00bfLos restaurantes son esenciales?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfMi negocio es esencial?"
                },
                {
                    "text": "Negocios esenciales"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 califica como esencial?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 es un negocio esencial?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 significa ser esencial?"
                },
                {
                    "text": "What does it mean to be essential"
                },
                {
                    "text": "What is an essential business?"
                },
                {
                    "text": "What qualifies as essential?"
                }
            ],
            "description": "Questions are meaning of essential businesses"
        },
        {
            "intent": "Evictions",
            "examples": [
                {
                    "text": "Are there any resources for people who are facing eviction?"
                },
                {
                    "text": "Can I be evicted?"
                },
                {
                    "text": "Desalojos"
                },
                {
                    "text": "evictions"
                },
                {
                    "text": "\u00bfHay alg\u00fan recurso para personas en proceso de desalojo?"
                },
                {
                    "text": "I can\u2019t pay for rent. Can I be evicted?"
                },
                {
                    "text": "I lost my job and can\u2019t pay for rent."
                },
                {
                    "text": "I need help with an eviction notice."
                },
                {
                    "text": "\u00bfMe pueden desalojar?"
                },
                {
                    "text": "Me qued\u00e9 sin trabajo y no puedo pagar la renta."
                },
                {
                    "text": "Necesito ayuda con un aviso de desalojo."
                },
                {
                    "text": "No puedo pagar la renta. \u00bfMe pueden desalojar?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 debo hacer si se ha afectado mi negocio?"
                },
                {
                    "text": "What should I do if my business is impacted?"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "face_fabric",
            "examples": [
                {
                    "text": "cubiertas de tela para la cara?"
                },
                {
                    "text": "cubrebocas tutorial"
                },
                {
                    "text": "\u00bfD\u00f3nde puedo obtener cubiertas de tela para la cara?"
                },
                {
                    "text": "face fabric"
                },
                {
                    "text": "How do I make a fabric face cover?"
                },
                {
                    "text": "Where do I get fabric face covers?"
                }
            ],
            "description": "face fabric"
        },
        {
            "intent": "fiscal_surety_deposit",
            "examples": [
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo puedo hacer un dep\u00f3sito de garant\u00eda fiscal?"
                },
                {
                    "text": "C\u00f3mo puedo hacer un dep\u00f3sito de garant\u00eda fiscal?"
                },
                {
                    "text": "fiscal security"
                },
                {
                    "text": "fiscal surety deposit?"
                },
                {
                    "text": "How can I made a fiscal surety deposit?"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "fostercare",
            "examples": [
                {
                    "text": "foster care"
                },
                {
                    "text": "foster home"
                },
                {
                    "text": "how do I get foster care?"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "Gatherings",
            "examples": [
                {
                    "text": "Am I allowed to have friends over?"
                },
                {
                    "text": "Am I allowed to have gatherings?"
                },
                {
                    "text": "an I have a gathering?"
                },
                {
                    "text": "Are public gatherings allowed?"
                },
                {
                    "text": "can I have a party"
                },
                {
                    "text": "Can I visit friends and family?"
                },
                {
                    "text": "Church"
                },
                {
                    "text": "Gu\u00eda para eventos grandes"
                },
                {
                    "text": "guidance on large events"
                },
                {
                    "text": "How about birthday party"
                },
                {
                    "text": "large parties"
                },
                {
                    "text": "large party"
                },
                {
                    "text": "\u00bfMe pueden visitar mis amigos?"
                },
                {
                    "text": "over occupancy"
                },
                {
                    "text": "\u00bfPuedo hacer reuniones?"
                },
                {
                    "text": "Puedo hacer una fiesta?"
                },
                {
                    "text": "Puedo hacer una reuni\u00f3n?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfPuedo visitar amigos y familiares?"
                },
                {
                    "text": "Religious services"
                },
                {
                    "text": "Se permiten reuniones p\u00fablicas?"
                },
                {
                    "text": "Se puede hacer una fiesta de cumplea\u00f1os?"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "General_Agent_Capabilities",
            "examples": [
                {
                    "text": "Ayuda ahora"
                },
                {
                    "text": "Can you please give me a list of the types of things you can help me with?"
                },
                {
                    "text": "Can you tell me what services you are able to help me with?"
                },
                {
                    "text": "Capacidades generales del agente"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo me puedes ayudar?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo puedes resolver mis problemas?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo te puedo usar?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo uso esto?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCon cu\u00e1les opciones me puedes ayudar?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCon qu\u00e9 otras cosas me puedes ayudar?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1les son mis opciones?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1les son tus habilidades?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1les temas manejas?"
                },
                {
                    "text": "Descripci\u00f3n de las capacidades de solicitudes del bot"
                },
                {
                    "text": "Dime algo"
                },
                {
                    "text": "Dime qu\u00e9 tipos de cosas haces"
                },
                {
                    "text": "\u00bfD\u00f3nde encuentro las preguntas frecuentes?"
                },
                {
                    "text": "Do you have a list of things I can talk to you about?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfEn qu\u00e9 eres bueno?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfHay algo en lo que me puedas ayudar?"
                },
                {
                    "text": "Help now"
                },
                {
                    "text": "Hi, what do you do?"
                },
                {
                    "text": "How can I use you?"
                },
                {
                    "text": "How can you help me?"
                },
                {
                    "text": "How can you solve my problems?"
                },
                {
                    "text": "How do I use you?"
                },
                {
                    "text": "I'd like to know what type of questions you can answer for me."
                },
                {
                    "text": "I do not know what to ask"
                },
                {
                    "text": "Is there anything you can help me with?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfMe puedes decir con qu\u00e9 servicios me puedes ayudar?"
                },
                {
                    "text": "No s\u00e9 qu\u00e9 preguntar"
                },
                {
                    "text": "\u00bfPara qu\u00e9 es esto?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfPara qu\u00e9 sirves?"
                },
                {
                    "text": "Por favor, \u00bfme puedes dar una lista de los tipos de cosas con las que me puedes ayudar?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 cosas manejas?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 eres capaz de hacer?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 es lo que haces?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 funciones hay aqu\u00ed?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 puedes entender?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 puedo pedirte que hagas?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 tipos de cosas puedes hacer?"
                },
                {
                    "text": "Quiero saber qu\u00e9 tipo de preguntas me puedes responder."
                },
                {
                    "text": "Tell me about what kind of things you do?"
                },
                {
                    "text": "Tell me something"
                },
                {
                    "text": "\u00bfTienes una lista de cosas de las que te pueda hablar?"
                },
                {
                    "text": "What are my options?"
                },
                {
                    "text": "What are my options that you can help with?"
                },
                {
                    "text": "What are you able to deal with?"
                },
                {
                    "text": "What are you able to understand?"
                },
                {
                    "text": "What are you capable of?"
                },
                {
                    "text": "What are you good at?"
                },
                {
                    "text": "What are your skills?"
                },
                {
                    "text": "What are you used for?"
                },
                {
                    "text": "What can I ask you to do?"
                },
                {
                    "text": "What do you do?"
                },
                {
                    "text": "What do you handle?"
                },
                {
                    "text": "What else can you help me with?"
                },
                {
                    "text": "What features are in here?"
                },
                {
                    "text": "What is this 4?"
                },
                {
                    "text": "What kinds of things can you do?"
                },
                {
                    "text": "Where can I find the frequently asked questions?"
                }
            ],
            "description": "Request capabilities of the bot."
        },
        {
            "intent": "General_Ending",
            "examples": [
                {
                    "text": "Adi\u00f3s"
                },
                {
                    "text": "Bien, adi\u00f3s"
                },
                {
                    "text": "Bye bye"
                },
                {
                    "text": "Bye now"
                },
                {
                    "text": "Catch you later"
                },
                {
                    "text": "Chao"
                },
                {
                    "text": "Cya later"
                },
                {
                    "text": "Deja de hablar"
                },
                {
                    "text": "Deja de hablar?"
                },
                {
                    "text": "Deja de hacer esto"
                },
                {
                    "text": "Ending this session"
                },
                {
                    "text": "End trial"
                },
                {
                    "text": "Finished now, good bye"
                },
                {
                    "text": "Get lost"
                },
                {
                    "text": "Go away"
                },
                {
                    "text": "Going now"
                },
                {
                    "text": "Goodbye"
                },
                {
                    "text": "Good. bye."
                },
                {
                    "text": "Go off"
                },
                {
                    "text": "Gracias por tu tiempo"
                },
                {
                    "text": "Hasta luego"
                },
                {
                    "text": "Have a nice day?"
                },
                {
                    "text": "Hey bot go away"
                },
                {
                    "text": "I am leaving"
                },
                {
                    "text": "I am out of here"
                },
                {
                    "text": "I d like to stop doing this"
                },
                {
                    "text": "I have got to go"
                },
                {
                    "text": "I'm done"
                },
                {
                    "text": "Im done"
                },
                {
                    "text": "Im good thank you"
                },
                {
                    "text": "I'm leaving now"
                },
                {
                    "text": "It was nice chatting with you"
                },
                {
                    "text": "I want to quit"
                },
                {
                    "text": "Me gust\u00f3 conversar contigo"
                },
                {
                    "text": "Me voy"
                },
                {
                    "text": "Ok goodbye"
                },
                {
                    "text": "Oye bot vete"
                },
                {
                    "text": "Quiero terminar"
                },
                {
                    "text": "See you"
                },
                {
                    "text": "See you later"
                },
                {
                    "text": "Shut up"
                },
                {
                    "text": "Stop doing this"
                },
                {
                    "text": "Stop talking to me"
                },
                {
                    "text": "Termin\u00e9"
                },
                {
                    "text": "Thanks, bye!"
                },
                {
                    "text": "Thanks very much, bye!"
                },
                {
                    "text": "Thank you for your time"
                },
                {
                    "text": "That is all"
                },
                {
                    "text": "That's everything"
                },
                {
                    "text": "Time to go"
                },
                {
                    "text": "Vete"
                },
                {
                    "text": "Vete ya"
                },
                {
                    "text": "Ya, gracias"
                },
                {
                    "text": "Ya me voy"
                }
            ],
            "description": "End the conversation."
        },
        {
            "intent": "General_Greetings",
            "examples": [
                {
                    "text": "Buenas"
                },
                {
                    "text": "Buenas noches"
                },
                {
                    "text": "Buen d\u00eda"
                },
                {
                    "text": "Buenos d\u00edas"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo est\u00e1n las cosas?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo est\u00e1s?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo est\u00e1s hoy?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo has estado?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo te va?"
                },
                {
                    "text": "Descripci\u00f3n de saludos"
                },
                {
                    "text": "Est\u00e1 bien, ll\u00e9vame atr\u00e1s"
                },
                {
                    "text": "\u00bfEst\u00e1s ah\u00ed?"
                },
                {
                    "text": "Good day"
                },
                {
                    "text": "Good evening"
                },
                {
                    "text": "Good morning"
                },
                {
                    "text": "Good to see you"
                },
                {
                    "text": "Greetings"
                },
                {
                    "text": "\u00bfHas estado bien?"
                },
                {
                    "text": "Have you been well?"
                },
                {
                    "text": "Hello"
                },
                {
                    "text": "Hello Agent"
                },
                {
                    "text": "Hello I am looking for some help here"
                },
                {
                    "text": "Hey how are you doing"
                },
                {
                    "text": "Hey there"
                },
                {
                    "text": "Hey there all"
                },
                {
                    "text": "Hey twin"
                },
                {
                    "text": "Hey you"
                },
                {
                    "text": "hi"
                },
                {
                    "text": "Hi advisor"
                },
                {
                    "text": "Hi there"
                },
                {
                    "text": "hiya"
                },
                {
                    "text": "Hola"
                },
                {
                    "text": "Hola agente"
                },
                {
                    "text": "Hola asesor"
                },
                {
                    "text": "Hola a todos"
                },
                {
                    "text": "Hola cuate"
                },
                {
                    "text": "Hola estoy buscando ayuda aqu\u00ed"
                },
                {
                    "text": "How are things going?"
                },
                {
                    "text": "How are you today?"
                },
                {
                    "text": "How have you been?"
                },
                {
                    "text": "How is it going?"
                },
                {
                    "text": "How r u?"
                },
                {
                    "text": "Looking good eve"
                },
                {
                    "text": "Mira"
                },
                {
                    "text": "Ok take me back"
                },
                {
                    "text": "Qu\u00e9 bueno verte"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 hay de nuevo?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQui\u00e9n eres?"
                },
                {
                    "text": "Saludos"
                },
                {
                    "text": "Saludos generales"
                },
                {
                    "text": "Todo bien"
                },
                {
                    "text": "t\u00fa"
                },
                {
                    "text": "What's new?"
                },
                {
                    "text": "What's up?"
                },
                {
                    "text": "Who is this?"
                },
                {
                    "text": "yo"
                },
                {
                    "text": "You there"
                }
            ],
            "description": "Greetings"
        },
        {
            "intent": "Healthcare_Provider_Information",
            "examples": [
                {
                    "text": "As a denstist. what should I do if I suspect a patient has coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "As a doctor. what should I do if I suspect a patient has coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "As a healthcare provider. what should I do if I suspect a patient has COVID?"
                },
                {
                    "text": "As a nurse. what should I do if I suspect a patient has COVID?"
                },
                {
                    "text": "As a physician. what should I do if I suspect a patient has COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "Como dentista, \u00bfqu\u00e9 puedo hacer si sospecho que un paciente tiene coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "Como enfermera(o), \u00bfqu\u00e9 puedo hacer si sospecho que un paciente tiene COVID?"
                },
                {
                    "text": "Como m\u00e9dico, \u00bfqu\u00e9 debo hacer si sospecho que un paciente tiene COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "Como m\u00e9dico, \u00bfqu\u00e9 puedo hacer si sospecho que un paciente tiene coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "Como proveedor de cuidados de salud, \u00bfqu\u00e9 puedo hacer si sospecho que un paciente tiene COVID?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfD\u00f3nde puedo obtener informaci\u00f3n para los proveedores de cuidados de salud?"
                },
                {
                    "text": "I am a doctor, wehre can I get more information?"
                },
                {
                    "text": "I am a nurse, where can I get more information?"
                },
                {
                    "text": "I am dentist, where can I get more information?"
                },
                {
                    "text": "Informaci\u00f3n para proveedores de cuidados de salud"
                },
                {
                    "text": "Soy dentista, \u00bfd\u00f3nde puedo obtener m\u00e1s informaci\u00f3n?"
                },
                {
                    "text": "Soy enfermera(o), \u00bfd\u00f3nde puedo obtener m\u00e1s informaci\u00f3n?"
                },
                {
                    "text": "Soy m\u00e9dico, \u00bfd\u00f3nde puedo obtener m\u00e1s informaci\u00f3n?"
                },
                {
                    "text": "Where can I get information for healthcare providers?"
                }
            ],
            "description": "Information for Health Provider"
        },
        {
            "intent": "High_Risk",
            "examples": [
                {
                    "text": "Alto riesgo"
                },
                {
                    "text": "Am I at high risk?"
                },
                {
                    "text": "Are people equally likely to get coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "disability"
                },
                {
                    "text": "\u00bfEstoy en alto riesgo?"
                },
                {
                    "text": "Personas mayores de 65 a\u00f1os"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQui\u00e9n por lo general tiene los s\u00edntomas m\u00e1s graves?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQui\u00e9n tiene mayores probabilidades de contraer el virus?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQui\u00e9n tiene mayor riesgo?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQui\u00e9n tiene mayor riesgo de enfermarse de gravedad con el COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "Sepa c\u00f3mo puede protegerse si corre mayor riesgo de enfermarse gravemente a causa del COVID-19."
                },
                {
                    "text": "\u00bfTienen las personas las mismas probabilidades de contraer coronavirus?\""
                },
                {
                    "text": "Who is at higher risk?"
                },
                {
                    "text": "Who is at higher risk of severe illness from COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "Who is most likely to get the virus?"
                },
                {
                    "text": "Who typically gets the most severe symptoms?"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "homeless",
            "examples": [
                {
                    "text": "\u00bfA d\u00f3nde voy si no tengo hogar?"
                },
                {
                    "text": "descripci\u00f3n de Preguntas sobre refugios para las personas sin hogar\""
                },
                {
                    "text": "\u00bfD\u00f3nde puedo encontrar un refugio?"
                },
                {
                    "text": "D\u00f3nde se quedan las personas sin hogar?"
                },
                {
                    "text": "Estoy sin hogar actualmente, \u00bfqu\u00e9 debo hacer?"
                },
                {
                    "text": "I am currently homeless, what should I do?"
                },
                {
                    "text": "Outreach and Navigation Services"
                },
                {
                    "text": "permanent housing"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 haciendo la ciudad para las personas sin hogar?"
                },
                {
                    "text": "Servicios de alcance comunitario y navegaci\u00f3n"
                },
                {
                    "text": "Sin hogar"
                },
                {
                    "text": "Vivienda permanente"
                },
                {
                    "text": "What is the city doing for the homeless?"
                },
                {
                    "text": "Where can I find a shelter?"
                },
                {
                    "text": "Where can the homeless stay?"
                },
                {
                    "text": "Where should I go if I am homeless?"
                }
            ],
            "description": "Questions regarding shelter for the homeless"
        },
        {
            "intent": "Inspections",
            "examples": [
                {
                    "text": "Inspections"
                },
                {
                    "text": "Is the City still conducting building and trades inspections?"
                },
                {
                    "text": "Is the City still conducting building inspections?"
                },
                {
                    "text": "Is the City still conducting trades inspections?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfSigue la ciudad realizando inspecciones de construcci\u00f3n y comercio?"
                },
                {
                    "text": "Sigue la ciudad realizando inspecciones de construcci\u00f3n y comercio?"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "internet",
            "examples": [
                {
                    "text": "Can I get internet access?"
                },
                {
                    "text": "Can I get no-cost internet during the COVID-19 outbreak?"
                },
                {
                    "text": "C\u00f3mo obtener internet a bajo precio"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo puedo obtener acceso a internet?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfHay acceso a internet patrocinado por el estado?"
                },
                {
                    "text": "How can I get internet access?"
                },
                {
                    "text": "How to get cheap internet access"
                },
                {
                    "text": "internet"
                },
                {
                    "text": "Is there state sponsored internet access?"
                },
                {
                    "text": "Mi hijo necesita acceso a internet, pero no puedo pagarlo"
                },
                {
                    "text": "My child needs access to the internet, but I can't afford it"
                },
                {
                    "text": "\u00bfPuedo obtener acceso a internet?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfPuedo obtener internet libre de costo durante la pandemia de COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 compa\u00f1\u00edas tienen acceso a internet?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 tal si tengo m\u00e1s preguntas sobre el acceso a internet?"
                },
                {
                    "text": "What companies have internet access?"
                },
                {
                    "text": "What if I have more questions about internet access ?"
                }
            ]
        },
        {
            "intent": "learn_resources_available",
            "examples": [
                {
                    "text": "\u00bfA cu\u00e1les n\u00fameros puedo llamar?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfD\u00f3nde puedo averiguar sobre los recursos locales disponibles?"
                },
                {
                    "text": "I have been laid off because of coronavirus"
                },
                {
                    "text": "Me despidieron del trabajo por el coronavirus"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 haciendo la ciudad para la gente?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 recursos financieros hay disponibles?"
                },
                {
                    "text": "Recursos de aprendizaje disponibles"
                },
                {
                    "text": "What financial resources are available?"
                },
                {
                    "text": "what is the city doing for people ?"
                },
                {
                    "text": "What numbers can I call ?"
                },
                {
                    "text": "where can I find out about local resources available"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "liveperson",
            "examples": [
                {
                    "text": "311"
                },
                {
                    "text": "3-1-1"
                },
                {
                    "text": "Am i communicating with a live person?"
                },
                {
                    "text": "can i speak to someone?"
                },
                {
                    "text": "Can I talk to someone"
                },
                {
                    "text": "Do I talk next"
                },
                {
                    "text": "Is there a number to talk to someone about this issue"
                },
                {
                    "text": "i want to talk to a person"
                },
                {
                    "text": "I would like to speak to live agent"
                },
                {
                    "text": "live agent"
                },
                {
                    "text": "live person"
                },
                {
                    "text": "Need to talk to someone concerning short term rentals during pandemic"
                },
                {
                    "text": "speak to a person"
                },
                {
                    "text": "speak to person"
                },
                {
                    "text": "speak with someone"
                },
                {
                    "text": "talk to an agent"
                },
                {
                    "text": "talk to a person"
                },
                {
                    "text": "talk to someone"
                }
            ],
            "description": "speak to a live person 311"
        },
        {
            "intent": "local_updates",
            "examples": [
                {
                    "text": "Are there any local updates?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo est\u00e1n manejando el COVID-19 localmente?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1les son las noticias recientes locales?"
                },
                {
                    "text": "descripci\u00f3n de Obtener noticias recientes de COVID enfocadas en su regi\u00f3n local\""
                },
                {
                    "text": "\u00bfHay alguna noticia reciente local?"
                },
                {
                    "text": "How are you handling COVID-19 locally?"
                },
                {
                    "text": "local_updates"
                },
                {
                    "text": "Loca news update"
                },
                {
                    "text": "Noticias recientes locales"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 es lo que \u00faltimo que se sabe localmente?"
                },
                {
                    "text": "What are the local updates?"
                },
                {
                    "text": "What is the latest local news?"
                }
            ],
            "description": "Get COVID news updates that are focused on your local region"
        },
        {
            "intent": "long_term_care",
            "examples": [
                {
                    "text": "Do you need long-term care?"
                },
                {
                    "text": "long term"
                },
                {
                    "text": "Long term care"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "Loss_of_Job",
            "examples": [
                {
                    "text": "Can I get unemployment?"
                },
                {
                    "text": "coronavirus made me lose my job"
                },
                {
                    "text": "Estoy desempleado actualmente"
                },
                {
                    "text": "I am currently unemployed"
                },
                {
                    "text": "I got let go"
                },
                {
                    "text": "I just got fired"
                },
                {
                    "text": "I just lost my job"
                },
                {
                    "text": "I'm now unemployed because of all of this"
                },
                {
                    "text": "Me acaban de despedir"
                },
                {
                    "text": "Me acabo de quedar sin trabajo"
                },
                {
                    "text": "Me botaron"
                },
                {
                    "text": "Me qued\u00e9 sin trabajo por el coronavirus"
                },
                {
                    "text": "Me qued\u00e9 sin trabajo por la cuarentena"
                },
                {
                    "text": "Mi jefe me acaba de despedir"
                },
                {
                    "text": "My boss just fired me"
                },
                {
                    "text": "P\u00e9rdida de empleo"
                },
                {
                    "text": "Por culpa de todo esto ahora no tengo empleo"
                },
                {
                    "text": "\u00bfPuedo recibir desempleo?"
                },
                {
                    "text": "Puedo trabajar"
                },
                {
                    "text": "qu\u00e9 hago si perd\u00ed mi trabajo"
                },
                {
                    "text": "The quarantine made me lose my job"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "mask",
            "examples": [
                {
                    "text": "Are masks important ?"
                },
                {
                    "text": "Are masks necessary?"
                },
                {
                    "text": "Cubierta de tela para la cara"
                },
                {
                    "text": "cubrebocas"
                },
                {
                    "text": "do i have to wear a face covering'"
                },
                {
                    "text": "\u00bfD\u00f3nde hay mascarillas disponibles?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfD\u00f3nde puedo obtener una mascarilla?"
                },
                {
                    "text": "fabric face "
                },
                {
                    "text": "face coverings"
                },
                {
                    "text": "facemasks"
                },
                {
                    "text": "Informaci\u00f3n sobre cubrebocas"
                },
                {
                    "text": "Mascarillas"
                },
                {
                    "text": "Mascarilla \u00bfSon importantes las mascarillas? \u00bfSon necesarias las mascarillas?"
                },
                {
                    "text": "masks"
                },
                {
                    "text": "\u00bfMe debo poner una mascarilla?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfMe tengo que poner una cubierta en la cara?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfPara qu\u00e9 me pongo una mascarilla?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfPor qu\u00e9 necesito una mascarilla?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfPuedo usar una cubierta de tela en la cara?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQui\u00e9n debe ponerse una mascarilla?"
                },
                {
                    "text": "Should I wear a mask?"
                },
                {
                    "text": "tengo que usar m\u00e1scara?"
                },
                {
                    "text": "Where are mask available?"
                },
                {
                    "text": "Where can I get a mask?"
                },
                {
                    "text": "Who should wear a mask?"
                },
                {
                    "text": "Why do I need a mask?"
                },
                {
                    "text": "Why do I wear a mask?"
                }
            ],
            "description": "All questions related to Masks"
        },
        {
            "intent": "Meals_FoodPantry",
            "examples": [
                {
                    "text": "\u00bfA d\u00f3nde voy a recoger el almuerzo gratis de la escuela de mi hijo?"
                },
                {
                    "text": "Bancos de alimentos"
                },
                {
                    "text": "\u00bfD\u00f3nde puedo obtener una comida gratis?"
                },
                {
                    "text": "I need help with meals on wheels"
                },
                {
                    "text": "Is my child still eligible for free meals?"
                },
                {
                    "text": "Is my child still going to get a free meal?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfLas escuelas van a proveer almuerzos gratis?"
                },
                {
                    "text": "Necesito ayuda con meals on wheels"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 bancos de alimentos hay disponibles?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 opciones de entrega de alimentos existen?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 programas de asistencia de alimentos hay disponibles?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfSeguir\u00e1 recibiendo mi hijo los almuerzos escolares gratis?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfTodav\u00eda califica mi hijo para comidas gratis?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfTodav\u00eda recibir\u00e1 mi hijo comidas gratis?"
                },
                {
                    "text": "What food delivery options are there?"
                },
                {
                    "text": "What food pantries are available?"
                },
                {
                    "text": "What meal assistance programs are available?"
                },
                {
                    "text": "Where can I get a free meal?"
                },
                {
                    "text": "Where do I go to pick up my child\u2019s free lunch from school?"
                },
                {
                    "text": "Will my child still get free lunch from school?"
                },
                {
                    "text": "Will schools still provide free lunches?"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "mental_health",
            "examples": [
                {
                    "text": "Am I going to die ?"
                },
                {
                    "text": "Can I die from Coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "Can I die from COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "Can I die from this?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo me puedes ayudar con mi salud mental?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCon qui\u00e9n puedo hablar sobre mi salud mental?"
                },
                {
                    "text": "descripci\u00f3n de Todas las preguntas sobre salud mental"
                },
                {
                    "text": "Estoy deprimida"
                },
                {
                    "text": "Estoy deprimido"
                },
                {
                    "text": "Estoy deprimido(a)"
                },
                {
                    "text": "How can you help with my Mental Health?"
                },
                {
                    "text": "I am depressed"
                },
                {
                    "text": "i am feeling suicidal"
                },
                {
                    "text": "I am getting stressed due to this"
                },
                {
                    "text": "I am scared I am going to die"
                },
                {
                    "text": "I feel like killing myself?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfMe morir\u00e9 de coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfMe puedo morir de coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfMe puedo morir de COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfMe puedo morir de esto?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfMe voy a morir?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 hay de mi salud mental?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 puedo hacer sobre mi salud mental?"
                },
                {
                    "text": "Qu\u00e9 puedo hacer sobre mi salud mental?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 recursos de salud mental hay disponibles para personas angustiadas?"
                },
                {
                    "text": "quiero suicidar"
                },
                {
                    "text": "\u00bfSiento que me quiero matar?"
                },
                {
                    "text": "Siento que me quiero suicidar"
                },
                {
                    "text": "suicidar"
                },
                {
                    "text": "Tengo miedo de que voy a morir"
                },
                {
                    "text": "Todo esto me est\u00e1 estresando"
                },
                {
                    "text": "What about my mental health?"
                },
                {
                    "text": "What can I do about my Mental Health?"
                },
                {
                    "text": "What mental health resources are available for people in distress?"
                },
                {
                    "text": "Who can I talk to about my Mental Health?"
                },
                {
                    "text": "Will I die from Corona Virus ?"
                }
            ],
            "description": "All questions related to mental health"
        },
        {
            "intent": "No_Health_Insurance",
            "examples": [
                {
                    "text": "Ayuda para encontrar a un m\u00e9dico"
                },
                {
                    "text": "Can I get tested without health insurance?"
                },
                {
                    "text": "Falta de seguro m\u00e9dico"
                },
                {
                    "text": "help finding a doctor"
                },
                {
                    "text": "I don\u2019t have health insurance and I have COVID-19 symptoms?"
                },
                {
                    "text": "I don't have health insurance. How much does it cost to get tested?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfMe pueden hacer la prueba sin seguro m\u00e9dico?"
                },
                {
                    "text": "No health insurance."
                },
                {
                    "text": "No tengo seguro m\u00e9dico."
                },
                {
                    "text": "No tengo seguro m\u00e9dico. \u00bfCu\u00e1nto cuesta la prueba?"
                },
                {
                    "text": "No tengo seguro m\u00e9dico y tengo s\u00edntomas de COVID-19"
                },
                {
                    "text": "Preguntas descriptivas sobre la falta de seguro m\u00e9dico"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 pasa si me enfermo y no tengo seguro?"
                },
                {
                    "text": "What happens if I get sick and don't have insurance?"
                }
            ],
            "description": "Questions related to not having health insurance"
        },
        {
            "intent": "Outside_activities",
            "examples": [
                {
                    "text": "Actividades al aire libre"
                },
                {
                    "text": "caminar"
                },
                {
                    "text": "Can I exercise outside?"
                },
                {
                    "text": "can i go for a hike"
                },
                {
                    "text": "Can I go for a walk?"
                },
                {
                    "text": "Can I go outside?"
                },
                {
                    "text": "Can I walk my dog?"
                },
                {
                    "text": "Can I walk my pet outside?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfPuedo hacer ejercicios afuera?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfPuedo llevar a mi mascota a caminar afuera?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfPuedo llevar a mi perro a caminar?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfPuedo salir a caminar?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfPuedo salir afuera?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfPuedo salir a hacer una caminata?"
                },
                {
                    "text": "WALK"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "Restaurants_closed_length",
            "examples": [
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1ndo abrir\u00e1n los salones de los restaurantes otra vez?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1ndo podr\u00e9 apoyar a los restaurantes locales otra vez?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1ndo regresaremos a la vida normal?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1nto tiempo m\u00e1s pasar\u00e1 para poder salir a comer?"
                },
                {
                    "text": "Descripci\u00f3n de la duraci\u00f3n del cierre de restaurantes"
                },
                {
                    "text": "Duraci\u00f3n del cierre de restaurantes"
                },
                {
                    "text": "\u00bfEn cu\u00e1ntas semanas m\u00e1s podr\u00e9 comer afuera?"
                },
                {
                    "text": "How long will bars and restaurants be closed?"
                },
                {
                    "text": "How many weeks until I can eat out?"
                },
                {
                    "text": "How much longer until I can go out to eat?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfPor cu\u00e1nto tiempo van a estar cerrados los bares y restaurantes?"
                },
                {
                    "text": "When can I support local restaurants again?"
                },
                {
                    "text": "When will dining rooms be open again?"
                },
                {
                    "text": "When will life return to normal?"
                }
            ],
            "description": "How long restaurants will be closed"
        },
        {
            "intent": "sanitation311",
            "examples": [
                {
                    "text": "sanitation"
                }
            ],
            "description": "sanitation reports"
        },
        {
            "intent": "self-quarantine",
            "examples": [
                {
                    "text": "Are there any quarantine orders in place ?"
                },
                {
                    "text": "Cuarentena"
                },
                {
                    "text": "Do I need to self-quarantine?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfHay alguna orden de cuarentena vigente?"
                },
                {
                    "text": "I am coming from another state, Do I need to quarantine ?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfTengo que hacer una cuarentena voluntaria?"
                },
                {
                    "text": "Vengo de otro estado, \u00bftengo que hacer cuarentena?"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "senior_citizens",
            "examples": [
                {
                    "text": "as a senior citizen do I get resources?"
                },
                {
                    "text": "as a senior when can I go shopping?"
                },
                {
                    "text": "Como adulto mayor, \u00bfc\u00f3mo obtengo recursos?"
                },
                {
                    "text": "Como adulto mayor, \u00bfcu\u00e1ndo puedo ir de compras?"
                },
                {
                    "text": "Como anciano, \u00bfcu\u00e1l es mi horario de compras?"
                },
                {
                    "text": "do seniors get special shopping hours?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfHay horarios especiales de compras para los adultos mayores?"
                },
                {
                    "text": "Hay horarios especiales de compras para los adultos mayores?"
                },
                {
                    "text": "i'm a senior, what resources do you have for me?"
                },
                {
                    "text": "i'm elderly, what are my shopping hours?"
                },
                {
                    "text": "I'm elderly, when can I go shopping?"
                },
                {
                    "text": "Soy un adulto mayor, \u00bfqu\u00e9 recursos tienen para m\u00ed?"
                },
                {
                    "text": "Soy un anciano, \u00bfcu\u00e1ndo puedo ir de compras?"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "Site_Plans",
            "examples": [
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo envi\u00f3 correcciones del Plan de Sitio?"
                },
                {
                    "text": "C\u00f3mo envi\u00f3 correcciones del Plan de Sitio?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo envi\u00f3 una extensi\u00f3n del Plan de Sitio?"
                },
                {
                    "text": "C\u00f3mo envi\u00f3 una extensi\u00f3n del Plan de Sitio?"
                },
                {
                    "text": "correcciones del Plan de Sitio?"
                },
                {
                    "text": "How do I submit a Site Plan exemption?"
                },
                {
                    "text": "How do I submit Site Plan corrections?"
                },
                {
                    "text": "Site Plan corrections?"
                },
                {
                    "text": "Site Plan exemption?"
                },
                {
                    "text": "una extensi\u00f3n del Plan de Sitio?"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "small_business",
            "examples": [
                {
                    "text": "A d\u00f3nde puedo ir a buscar ayuda si tengo un negocio peque\u00f1o?"
                },
                {
                    "text": "C\u00f3mo planea la ciudad ayudar a los negocios peque\u00f1os?"
                },
                {
                    "text": "Est\u00e1 la ciudad ofreciendo alguna subvenci\u00f3n para los negocios peque\u00f1os?"
                },
                {
                    "text": "How does the city plan to help small businesses?"
                },
                {
                    "text": "I am a small business, how am I impacted?"
                },
                {
                    "text": "Is the city offering any grants for small businesses?"
                },
                {
                    "text": "Ofrecer\u00e1 la ciudad alguna ayuda econ\u00f3mica a los negocios peque\u00f1os?"
                },
                {
                    "text": "Ofrecer\u00e1 la Ciudad ayuda de publicidad gratis para mi negocio?"
                },
                {
                    "text": "Tengo un negocio peque\u00f1o, \u00bfc\u00f3mo me afecto esto a m\u00ed?"
                },
                {
                    "text": "Where can I go for help if I\u2019m a small business?"
                },
                {
                    "text": "Will the city offer any financial assistance to small businesses?"
                },
                {
                    "text": "Will the City provide free marketing for my business?"
                }
            ]
        },
        {
            "intent": "Social_Distancing",
            "examples": [
                {
                    "text": "C\u00f3mo puedo reducir el contagio?"
                },
                {
                    "text": "Cu\u00e1l es la definici\u00f3n de distanciamiento social?"
                },
                {
                    "text": "El distanciamiento social es lo mismo que el aislamiento?"
                },
                {
                    "text": "How can I reduce the spread?"
                },
                {
                    "text": "Is Social Distancing the same as isolation?"
                },
                {
                    "text": "Qu\u00e9 es distanciamiento social?"
                },
                {
                    "text": "Qu\u00e9 precauciones debo tomar?"
                },
                {
                    "text": "What is social distancing?"
                },
                {
                    "text": "What is the definition of Social Distancing?"
                },
                {
                    "text": "What precautions should I take ?"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "social_security_benefits",
            "examples": [
                {
                    "text": "\u00bfContinuar\u00e9 recibiendo mi cheque del seguro social?"
                },
                {
                    "text": "Continuar\u00e9 recibiendo mis beneficios del seguro social?"
                },
                {
                    "text": "Seguir\u00e1 llegando mi Seguridad de Ingreso Suplementario?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfSeguir\u00e9 recibiendo mi seguro social?"
                },
                {
                    "text": "will I continue to get my social security benefits?"
                },
                {
                    "text": "will i continue to receive my social security check?"
                },
                {
                    "text": "will I keep getting my social security?"
                },
                {
                    "text": "will my supplemental security income come in still?"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "Spread",
            "examples": [
                {
                    "text": "Can you explain what community spread means"
                },
                {
                    "text": "Community spread definition"
                },
                {
                    "text": "Definici\u00f3n de contagio comunitario"
                },
                {
                    "text": "\u00bfPuedes explicar qu\u00e9 significa contagio comunitario?"
                },
                {
                    "text": "Puedes explicar qu\u00e9 significa contagio comunitario?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 es contagio comunitario?"
                },
                {
                    "text": "Qu\u00e9 es contagio comunitario?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 significa contagio comunitario?"
                },
                {
                    "text": "Qu\u00e9 significa contagio comunitario?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 significa que hay contagio comunitario del virus?"
                },
                {
                    "text": "What does community spread mean?"
                },
                {
                    "text": "What does it mean for the virus to be community spread?"
                },
                {
                    "text": "What is commuity spread?"
                },
                {
                    "text": "whats community spread"
                }
            ],
            "description": "Community Spreading"
        },
        {
            "intent": "stay_at_home_order",
            "examples": [
                {
                    "text": "can i be arrested if i dont follow the stay at home?"
                },
                {
                    "text": "Can I get arrested for not staying at home?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1l es la orden nueva?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1ndo entra en vigor la orden de quedarse en casa?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1ndo termina la orden de quedarse en casa?"
                },
                {
                    "text": "Does the stay at home order apply to me ?"
                },
                {
                    "text": "Do I need to stay at home"
                },
                {
                    "text": "how long do i need to stay home?"
                },
                {
                    "text": "Is there a city wide curfew?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfMe aplica a m\u00ed la orden de quedarse en casa?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfMe pueden arrestar si no me quedo en casa?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfMe pueden arrestar si no obedezco la orden de quedarme en casa?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfMe tengo que quedar en casa?"
                },
                {
                    "text": "Orden de quedarse en casa"
                },
                {
                    "text": "\u00bfPor cu\u00e1nto tiempo me tengo que quedar en casa?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfPor qu\u00e9 hay una Orden de quedarse en casa?"
                },
                {
                    "text": "Quedarse en casa"
                },
                {
                    "text": "Qu\u00e9 negocios tienen restricciones bajo la orden de quedarse en casa?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 se considera actividades esenciales bajo la orden de quedarse en casa?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 significa orden de quedarse en casa?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 significa quedarse en casa?"
                },
                {
                    "text": "shelter in place"
                },
                {
                    "text": "Until when?"
                },
                {
                    "text": "What are considered essential activities under stay at home order?"
                },
                {
                    "text": "What business are restricted under stay at home order?"
                },
                {
                    "text": "what does stay at home mean"
                },
                {
                    "text": "What does stay at home mean?"
                },
                {
                    "text": "What does stay at home order mean ?"
                },
                {
                    "text": "What is the new order?"
                },
                {
                    "text": "When does the stay at home order end ?"
                },
                {
                    "text": "When does the stay at home order go into effect?"
                },
                {
                    "text": "where can I report landlords violating the rent moratorium?"
                },
                {
                    "text": "Why is there a Stay At Home Order?"
                },
                {
                    "text": "yes, is there an executive order that states the extension of stay home"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "stop_the_rumors",
            "examples": [
                {
                    "text": "are there any covid-19 scams?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1les son algunas noticias falsas sobre el coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1les son algunas noticias falsas sobre el COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1les son algunos de los rumores sobre el COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1les son algunos rumores sobre el coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "Detener los rumores"
                },
                {
                    "text": "\u00bfHay alguna estafa relacionada con el COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "what are some of the covid-19 rumors?"
                },
                {
                    "text": "what are some of the fake news items for coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "what are some of the fake news items for covid-19?"
                },
                {
                    "text": "What are some of the rumors for coronavirus?"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "Stop_The_Spread",
            "examples": [
                {
                    "text": "Austin Public Health information"
                },
                {
                    "text": "Clinical health alert flyers"
                },
                {
                    "text": "Detener el contagio"
                },
                {
                    "text": "Does the City have clinic materials to help prevent the spread spreading of COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "Flyers for clinics"
                },
                {
                    "text": "Hojas informativas en varios idiomas"
                },
                {
                    "text": "Hojas informativas para cl\u00ednicas"
                },
                {
                    "text": "Hojas informativas sobre alertas de salud para cl\u00ednicas"
                },
                {
                    "text": "Informaci\u00f3n de Salud P\u00fablica de Austin"
                },
                {
                    "text": "Multilingual flyers"
                },
                {
                    "text": "\u00bfTiene la Ciudad materiales cl\u00ednicos para ayudar a prevenir el contagio de COVID-19?"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "Test_Center_Contact_Info",
            "examples": [
                {
                    "text": "\u00bfA d\u00f3nde puedo ir para hacerme una prueba?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfA d\u00f3nde voy para hacerme una prueba?"
                },
                {
                    "text": "can I get tested"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo contacto a mi centro de pruebas local?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo llamo al centro de pruebas local?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo me puedo hacer una prueba?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo me puedo hacer una prueba en Austin?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo puedo hacerme una prueba en Texas?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo puedo ubicar un centro de pruebas?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo se est\u00e1n haciendo las pruebas en Texas?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1l es el centro de pruebas m\u00e1s cercano?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1l es el centro de pruebas m\u00e1s cercano a mi c\u00f3digo postal?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1l es el centro m\u00e1s cercano a mi domicilio?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1l es el n\u00famero?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1l es el n\u00famero telef\u00f3nico?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1l es el n\u00famero telef\u00f3nico local?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1l es mi centro de pruebas m\u00e1s cercano?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1les son las calles principales cerca de su ubicaci\u00f3n?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1l es su n\u00famero de tel\u00e9fono?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1ndo debo llamar al m\u00e9dico?\""
                },
                {
                    "text": "Descripci\u00f3n de Encontrar un centro de pruebas f\u00edsico o una direcci\u00f3n."
                },
                {
                    "text": "Dime c\u00f3mo llegar"
                },
                {
                    "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n haciendo pruebas en Texas?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfD\u00f3nde queda?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfD\u00f3nde queda su centro de pruebas?"
                },
                {
                    "text": "Encontrar un centro de pruebas"
                },
                {
                    "text": "\u00bfEst\u00e1n haciendo pruebas en Texas?"
                },
                {
                    "text": "Estoy buscando un centro"
                },
                {
                    "text": "Estoy enfermo, \u00bfa d\u00f3nde voy?"
                },
                {
                    "text": "Find a test center"
                },
                {
                    "text": "give me directions"
                },
                {
                    "text": "hospital fee"
                },
                {
                    "text": "how can i get tested"
                },
                {
                    "text": "How can I get tested in Texas?"
                },
                {
                    "text": "how do I call the local test center"
                },
                {
                    "text": "how do I cantact my local test center?"
                },
                {
                    "text": "how do I get tested"
                },
                {
                    "text": "how do I get tested in Austin?"
                },
                {
                    "text": "how do I locate the testing center"
                },
                {
                    "text": "How is Texas conducting testing?"
                },
                {
                    "text": "How much does it cost to get tested?"
                },
                {
                    "text": "i am sick, where do I go ?"
                },
                {
                    "text": "I'd like to go to a testing center"
                },
                {
                    "text": "I'm sick, where should I go?"
                },
                {
                    "text": "I need help with find a test center"
                },
                {
                    "text": "Informaci\u00f3n de contacto del centro de pruebas"
                },
                {
                    "text": "Is there testing in Texas?"
                },
                {
                    "text": "I want to know about a test center"
                },
                {
                    "text": "location please"
                },
                {
                    "text": "Looking for a location"
                },
                {
                    "text": "Lugar por favor"
                },
                {
                    "text": "Me gustar\u00eda ir a un centro de pruebas"
                },
                {
                    "text": "Necesito ayuda para encontrar un centro de pruebas\""
                },
                {
                    "text": "new testing for elderly"
                },
                {
                    "text": "pls provide near by testing places"
                },
                {
                    "text": "Prueba en Tx"
                },
                {
                    "text": "Quiero saber sobre un centro de pruebas"
                },
                {
                    "text": "tx_test"
                },
                {
                    "text": "What is the closest center to my address?"
                },
                {
                    "text": "what is the local phone number"
                },
                {
                    "text": "what is the nearest location of a test center?"
                },
                {
                    "text": "What is the nearest test center?"
                },
                {
                    "text": "what is the number"
                },
                {
                    "text": "what is the phone number"
                },
                {
                    "text": "What is the test center near my zip code?"
                },
                {
                    "text": "what's your phone number"
                },
                {
                    "text": "when should i call the doctor"
                },
                {
                    "text": "where can I go to be tested?"
                },
                {
                    "text": "where do I go for testing"
                },
                {
                    "text": "Where is?"
                },
                {
                    "text": "Where is testing happening in Texas"
                },
                {
                    "text": "Where is your test center?"
                },
                {
                    "text": "which cross streets are you on"
                }
            ],
            "description": "Locate a physical test center or an address."
        },
        {
            "intent": "Thanks",
            "examples": [
                {
                    "text": "Descripci\u00f3n de las gracias"
                },
                {
                    "text": "Gracias"
                },
                {
                    "text": "Grax"
                },
                {
                    "text": "i appreciate it"
                },
                {
                    "text": "many thanks"
                },
                {
                    "text": "much appreciated"
                },
                {
                    "text": "Muchas gracias"
                },
                {
                    "text": "Much\u00edsimas gracias"
                },
                {
                    "text": "Muy amable"
                },
                {
                    "text": "Se te agradece"
                },
                {
                    "text": "Te lo agradezco"
                },
                {
                    "text": "thanks"
                },
                {
                    "text": "thank you"
                },
                {
                    "text": "thank you very much"
                },
                {
                    "text": "that's nice of you"
                },
                {
                    "text": "thx"
                }
            ],
            "description": "Thanks"
        },
        {
            "intent": "toilet_paper",
            "examples": [
                {
                    "text": "\u00bfD\u00f3nde puedo encontrar papel higi\u00e9nico?"
                },
                {
                    "text": "D\u00f3nde puedo encontrar papel higi\u00e9nico?"
                },
                {
                    "text": "papel higi\u00e9nico?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 hago si me quedo sin papel higi\u00e9nico?"
                },
                {
                    "text": "Qu\u00e9 hago si me quedo sin papel higi\u00e9nico?"
                },
                {
                    "text": "What do I do if I run out of toilet paper?"
                },
                {
                    "text": "Where can I find toilet paper?"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "Trash_Pickup",
            "examples": [
                {
                    "text": "\u00bfAlguien me recoger\u00e1 el reciclaje?"
                },
                {
                    "text": "Basura"
                },
                {
                    "text": "\u00bfBotar\u00e1n mi compost?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfCu\u00e1ndo me recoger\u00e1n la basura?"
                },
                {
                    "text": "garbage"
                },
                {
                    "text": "Is trash pickup on"
                },
                {
                    "text": "Reciclaje"
                },
                {
                    "text": "Recolecci\u00f3n de basura"
                },
                {
                    "text": "recycle"
                },
                {
                    "text": "\u00bfSeguir\u00e1n recogiendo el reciclaje?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfSeguir\u00e1n viniendo los camiones de basura?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfSigue la recolecci\u00f3n de basura?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfVendr\u00e1n todav\u00eda los basureros?"
                },
                {
                    "text": "When will my trash get picked up?"
                },
                {
                    "text": "Will my compost be disposed of?"
                },
                {
                    "text": "Will someone still collect my recycling?"
                },
                {
                    "text": "Will the garbage man still come?"
                },
                {
                    "text": "Will the garbage trucks still be coming around?"
                },
                {
                    "text": "Will they still pick up recycling?"
                }
            ],
            "description": "Information on Trash Pick-up"
        },
        {
            "intent": "tx_emergency",
            "examples": [
                {
                    "text": "Emergencia en TX"
                },
                {
                    "text": "Est\u00e1 el estado en emergencia?"
                },
                {
                    "text": "Est\u00e1 Texas en un estado de emergencia?"
                },
                {
                    "text": "Has Texas declared emergency?"
                },
                {
                    "text": "Hay una emergencia?"
                },
                {
                    "text": "Is Texas in a state of emergency?"
                },
                {
                    "text": "Is there are emergency?"
                },
                {
                    "text": "Is the state in emergency?"
                },
                {
                    "text": "Texas ha declarado una emergencia?"
                },
                {
                    "text": "tx_emergency"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "unsafe_home",
            "examples": [
                {
                    "text": "Descripci\u00f3n de Preguntas sobre no sentirse seguro en casa"
                },
                {
                    "text": "Hogar que no es seguro"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 debo hacer si no me siento seguro(a) en casa?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 hago si mi hogar no es seguro?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 pasa si mi hogar no es un ambiente seguro?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 pasa si quedarme en casa es peligroso para m\u00ed?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 pasa si quedarme en casa es un riesgo para m\u00ed?"
                },
                {
                    "text": "Whata should I do if I feel unsafe at home?"
                },
                {
                    "text": "What do I do if my home isnt safe?"
                },
                {
                    "text": "What if it is dangerous for me to stay home?"
                },
                {
                    "text": "What if its risky for me to stay at home?"
                },
                {
                    "text": "What if my home isn\u2019t a safe environment?"
                }
            ],
            "description": "Questions about feeling unsafe at home"
        },
        {
            "intent": "Utilities_Reactivate",
            "examples": [
                {
                    "text": "Austin Energy recently suspended my utility bill. What do I do ?"
                },
                {
                    "text": "Austin Energy suspendi\u00f3 recientemente mi factura de servicios p\u00fablicos. \u00bfQu\u00e9 hago?"
                },
                {
                    "text": "#austin_utilities_disconnect"
                },
                {
                    "text": "\u00bfC\u00f3mo hago para que me conecten de nuevo el agua?"
                },
                {
                    "text": "Conecten mi electricidad"
                },
                {
                    "text": "Desconexi\u00f3n de servicios p\u00fablicos de Austin"
                },
                {
                    "text": "get my electricity turned on"
                },
                {
                    "text": "How do I get my water turned back on?"
                },
                {
                    "text": "Informaci\u00f3n de descripci\u00f3n sobre c\u00f3mo conectar de nuevo los servicios p\u00fablicos"
                },
                {
                    "text": "\u00a1Me cortaron la electricidad! \u00a1Ayuda!\""
                },
                {
                    "text": "Me desactivaron los servicios p\u00fablicos"
                },
                {
                    "text": "Me desconectaron los servicios p\u00fablicos"
                },
                {
                    "text": "My electricity was just shut off! Help!"
                },
                {
                    "text": "My utilities have been deactivated"
                },
                {
                    "text": "My utilities have been disconnected"
                },
                {
                    "text": "Reactivar servicios p\u00fablicos"
                },
                {
                    "text": "Servicios p\u00fablicos est\u00e1n conectados"
                },
                {
                    "text": "Utilitie_disconnect"
                }
            ],
            "description": "Information on how to turn utilities back on"
        },
        {
            "intent": "Utility_Questions",
            "examples": [
                {
                    "text": "bill"
                },
                {
                    "text": "Descripci\u00f3n de preguntas sobre facturas de agua, electricidad, hacer pagos, etc"
                },
                {
                    "text": "\u00bfD\u00f3nde puedo pagar mi factura del agua?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfEstoy teniendo dificultades para pagar mi factura del agua?"
                },
                {
                    "text": "Factura"
                },
                {
                    "text": "I am having trouble paying my water bill?"
                },
                {
                    "text": "I can\u2019t pay my water bill"
                },
                {
                    "text": "Making a payment on my electric bill"
                },
                {
                    "text": "\u00bfMe cortar\u00e1n la electricidad?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfMe cortar\u00e1n la luz?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfMe suspender\u00e1n el servicio p\u00fablico por falta de pago?"
                },
                {
                    "text": "No puedo pagar mi factura del agua"
                },
                {
                    "text": "Pagar mi factura de electricidad"
                },
                {
                    "text": "Preguntas sobre servicios p\u00fablicos"
                },
                {
                    "text": "Where can I pay my water bill?"
                },
                {
                    "text": "Will my electricity be cut off?"
                },
                {
                    "text": "Will my lights be cut-off?"
                },
                {
                    "text": "Will my utility service be suspended for non payment ?"
                }
            ],
            "description": "Questions about water bills, electricity, making payments, etc."
        },
        {
            "intent": "wash_hands_instructions",
            "examples": [
                {
                    "text": "C\u00f3mo me lavo las manos?"
                },
                {
                    "text": "Debo usar jab\u00f3n en las manos?"
                },
                {
                    "text": "Est\u00e1 bien usar un desinfectante para las manos?"
                },
                {
                    "text": "how do I wash my hands?"
                },
                {
                    "text": "how long should I wash my hands?"
                },
                {
                    "text": "is it ok to use hand sanitizer?"
                },
                {
                    "text": "Lavarme las manos ayudar\u00e1?"
                },
                {
                    "text": "Por cu\u00e1nto tiempo debo lavarme las manos?"
                },
                {
                    "text": "should I use soap with my hands?"
                },
                {
                    "text": "will washing my hands help?"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "What_Is_Coronavirus",
            "examples": [
                {
                    "text": "Has the cause of COVID-19 been identified?"
                },
                {
                    "text": "How dangerous is this?"
                },
                {
                    "text": "How is COVID-19 spread?"
                },
                {
                    "text": "I don't understand what coronavirus is"
                },
                {
                    "text": "Is the coronavirus the same as a cold?"
                },
                {
                    "text": "Is the coronavirus the same as MERS?"
                },
                {
                    "text": "Is the coronavirus the same as SARS?"
                },
                {
                    "text": "No entiendo lo que es coronavirus"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 es coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 es COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 es el coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 es la enfermedad de coronavirus 2019 (COVID-19)?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 es un coronavirus novel?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 significa coronavirus novel?"
                },
                {
                    "text": "\u00bfQu\u00e9 significa ser novel?"
                },
                {
                    "text": "what does it mean to be novel"
                },
                {
                    "text": "What does novel coronavirus mean?"
                },
                {
                    "text": "What is a novel coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "What is coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "what is covid-19"
                },
                {
                    "text": "What is COVID-19?"
                },
                {
                    "text": "what is novel coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "what is the coronavirus?"
                },
                {
                    "text": "What is the Coronavirus disease 2019 (COVID-19)?"
                },
                {
                    "text": "Where did the coronavirus come from?"
                }
            ],
            "description": ""
        },
        {
            "intent": "who_video",
            "examples": [
                {
                    "text": "OMS (WHO)"
                },
                {
                    "text": "Video de la OMS (WHO)"
                },
                {
                    "text": "Video de la Organizaci\u00f3n"
                },
                {
                    "text": "Video de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"
                },
                {
                    "text": "Video from WHO"
                },
                {
                    "text": "WHO"
                },
                {
                    "text": "WHO video"
                },
                {
                    "text": "who_video"
                },
                {
                    "text": "World Health Organization video"
                }
            ],
            "description": ""
        }
    ],
    "entities": [
        {
            "entity": "business_type",
            "values": [
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "animal shelter",
                    "synonyms": [
                        "animal services",
                        "humane society",
                        " mascota",
                        "pet",
                        " servicios para animales"
                    ]
                },
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "church",
                    "synonyms": [
                        "anglican",
                        "anglicans",
                        "baptist",
                        "baptists",
                        "basilica",
                        "bishops",
                        "cathedral",
                        "catholic",
                        "catholicism",
                        "cat\u00f3lica",
                        "cat\u00f3lico",
                        "chapel",
                        "churches",
                        "congregation",
                        "congregations",
                        "denominational",
                        "diocese",
                        "episcopal",
                        "episcopalian",
                        "episcopalians",
                        "evangelical",
                        "faith",
                        "Iglesia",
                        " iglesias",
                        "lutheran",
                        "lutherans",
                        "methodist",
                        "methodists",
                        "parish",
                        "pastora",
                        "presbyterian",
                        "Recursos para l\u00edderes religiosos",
                        "religion",
                        "religions",
                        "religious",
                        "worship"
                    ]
                },
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "computer labs",
                    "synonyms": [
                        "computer",
                        "computer lab",
                        "lab",
                        " laboratorio de computaci\u00f3n",
                        " laboratorio de computaci\u00f3n p\u00fablico",
                        "public computers"
                    ]
                },
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "hike",
                    "synonyms": [
                        "caminata",
                        "hiking",
                        "hiking trail",
                        " ruta de senderismo",
                        " sendero"
                    ]
                },
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "immigration",
                    "synonyms": [
                        "citizenship office",
                        "Imigration",
                        " Inmigraci\u00f3n",
                        "refugee",
                        "refugiada",
                        "refugiado",
                        "USCIS",
                        "U.S. Citizenship and Immigration Services"
                    ]
                },
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "inspection",
                    "synonyms": [
                        "building inspection",
                        "inspecciones",
                        "inspecting",
                        "inspections",
                        "inspectorates",
                        "renovations",
                        "repair",
                        "repairs",
                        "reparar",
                        "residential inspection"
                    ]
                },
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "library",
                    "synonyms": [
                        "biblioteca",
                        "bibliotecas",
                        "libraries",
                        "library card",
                        "tarjeta de biblioteca"
                    ]
                },
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "municipal court",
                    "synonyms": [
                        "Corte",
                        "court date",
                        "courts",
                        "court system",
                        " fecha de corte",
                        "judges",
                        "judicial system",
                        "jueces",
                        "juezas",
                        "sistema judicial",
                        "summons",
                        "tickets"
                    ]
                },
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "one texas center",
                    "synonyms": [
                        " 505 Barton Springs",
                        "licence",
                        "licences",
                        "license",
                        "licensee",
                        "licensees",
                        "licenses",
                        "licensing",
                        "One Texas Center",
                        "permit",
                        "permite",
                        "permits",
                        "permitting",
                        "regulations"
                    ]
                },
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "park",
                    "synonyms": [
                        "botanical garden",
                        "campgrounds",
                        "campsites",
                        "cultural centers",
                        "Emma Long Metropolitan Park campsites",
                        "gardens",
                        "golf course",
                        "museums",
                        "Old Bakery & Emporium",
                        "park facilities",
                        "parks",
                        "parks and recreation department facilities",
                        "pool",
                        "pools",
                        "recreation centers",
                        "senior centers",
                        "tennis courts",
                        "Zilker Botanical Garden",
                        "Zilker Caretaker House"
                    ]
                },
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "playgrounds",
                    "synonyms": [
                        "columpios",
                        "corralitos",
                        "patio de recreo",
                        "play",
                        "playground",
                        "play ground",
                        "play grounds",
                        "playpen",
                        "play pen",
                        "playpens",
                        "sandpit",
                        "schoolyard",
                        "slides",
                        "swingset"
                    ]
                },
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "restaurant",
                    "synonyms": [
                        "Auto-servicio",
                        "bar",
                        "bars",
                        " comida r\u00e1pida",
                        "dine in",
                        "dine-in",
                        "drive-through",
                        "drive thru",
                        "drive-thru",
                        "fast food",
                        "restaurantes",
                        "restaurants",
                        "take away"
                    ]
                },
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "social security office",
                    "synonyms": [
                        "social security"
                    ]
                },
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "trails",
                    "synonyms": [
                        "footpath",
                        "park trails",
                        "sendero",
                        "sendero para caminar",
                        "trail",
                        "trailhead",
                        "walking trail"
                    ]
                }
            ],
            "fuzzy_match": true
        },
        {
            "entity": "coronavirus",
            "values": [
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "coronavirus",
                    "synonyms": [
                        "corona",
                        "coronavirus",
                        "COVID",
                        "covid19",
                        "covid 19",
                        "COVID-19",
                        "SARS-CoV-2",
                        "virus",
                        "virus check"
                    ]
                }
            ],
            "fuzzy_match": true
        },
        {
            "entity": "delivery_types",
            "values": [
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "groceries",
                    "synonyms": [
                        "grocery",
                        "mercado",
                        "tienda de comestibles"
                    ]
                },
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "medication",
                    "synonyms": [
                        "drugs",
                        "farmacia",
                        "medicinas",
                        "medicine",
                        "meds",
                        "pharmacy"
                    ]
                }
            ],
            "fuzzy_match": true
        },
        {
            "entity": "language",
            "values": [
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "english",
                    "synonyms": []
                },
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "spanish",
                    "synonyms": []
                }
            ],
            "fuzzy_match": true
        },
        {
            "entity": "school_type",
            "values": [
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "kindergarten_a_12",
                    "synonyms": [
                        " escuela",
                        "escuela intermedia",
                        "escuela secundaria",
                        "K1",
                        "K2",
                        "K3",
                        "K4",
                        "K5",
                        "K6",
                        "kindergarten ",
                        "kindergarten_a_12"
                    ]
                },
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "k_through_12",
                    "synonyms": [
                        "elementary",
                        "high",
                        "K1",
                        "K2",
                        "K3",
                        "K4",
                        "K5",
                        "K6",
                        "K7",
                        "kindergarten",
                        "middle"
                    ]
                },
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "Universidad",
                    "synonyms": [
                        "colegios",
                        "Las universidades",
                        "universitarios"
                    ]
                },
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "university",
                    "synonyms": [
                        "college",
                        "tech"
                    ]
                }
            ],
            "fuzzy_match": true
        },
        {
            "entity": "shopping",
            "values": [
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "shopping",
                    "synonyms": [
                        "centro comercial",
                        "compras",
                        "groceries",
                        "grocery shopping",
                        "supermercado ",
                        "supermercado local",
                        "Tienda"
                    ]
                }
            ],
            "fuzzy_match": true
        },
        {
            "entity": "stay_at_home",
            "values": [
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "stay at home",
                    "synonyms": [
                        "cuarentena",
                        "quarantine",
                        "Qu\u00e9date en casa",
                        "refugiar en el lugar",
                        "shelter in place"
                    ]
                }
            ],
            "fuzzy_match": true
        },
        {
            "entity": "sys-date",
            "values": []
        },
        {
            "entity": "sys-location",
            "values": [],
            "fuzzy_match": true
        },
        {
            "entity": "sys-number",
            "values": []
        },
        {
            "entity": "sys-time",
            "values": []
        },
        {
            "entity": "travel_type",
            "values": [
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "bike",
                    "synonyms": [
                        "bicicleta",
                        "bicicletas",
                        "bicycle",
                        "ciclo",
                        "cycle"
                    ]
                },
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "bus",
                    "synonyms": [
                        "autob\u00fas",
                        "bus"
                    ]
                },
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "flights",
                    "synonyms": [
                        "aerol\u00ednea",
                        "aeropuerto",
                        "airline",
                        "airport",
                        "austin airport",
                        "avi\u00f3n",
                        "plane"
                    ]
                },
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "personal_vehicle",
                    "synonyms": [
                        "automobile",
                        "autom\u00f3vil",
                        "car",
                        "coche",
                        "el auto",
                        "personal vehicle",
                        "truck",
                        "van"
                    ]
                },
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "rideshare",
                    "synonyms": [
                        "lyft",
                        "uber"
                    ]
                }
            ],
            "fuzzy_match": true
        },
        {
            "entity": "utilities",
            "values": [
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "Austin Energy",
                    "synonyms": [
                        "bill",
                        "electricity bill",
                        "Utility bill"
                    ]
                },
                {
                    "type": "synonyms",
                    "value": "Austin Water",
                    "synonyms": [
                        "agua",
                        "factura de agua",
                        "water",
                        "Water bill"
                    ]
                }
            ],
            "fuzzy_match": true
        }
    ],
    "language": "en",
    "metadata": {
        "api_version": {
            "major_version": "v1",
            "minor_version": "2020-04-01"
        },
        "from-sample": true
    },
    "webhooks": [
        {
            "url": "https://us-south.functions.cloud.ibm.com/api/v1/web/bab1929c-8e72-4bc3-91e9-247b68694769/uams-covid-screening/uams-covid-screening-webhook.json",
            "name": "main_webhook",
            "headers": [
                {
                    "name": "content-type",
                    "value": "application/json"
                }
            ]
        }
    ],
    "description": "",
    "dialog_nodes": [
        {
            "type": "event_handler",
            "output": {},
            "parent": "slot_2_1584247191393",
            "event_name": "focus",
            "dialog_node": "handler_10_1584247191426",
            "previous_sibling": "handler_2_1584247191426"
        },
        {
            "type": "event_handler",
            "output": {},
            "parent": "slot_10_1586562047750",
            "context": {
                "school_type": "@school_type"
            },
            "conditions": "@school_type",
            "event_name": "input",
            "dialog_node": "handler_11_1586562047750"
        },
        {
            "type": "event_handler",
            "output": {},
            "parent": "slot_10_1586562047750",
            "event_name": "focus",
            "dialog_node": "handler_12_1586562047750",
            "previous_sibling": "handler_11_1586562047750"
        },
        {
            "type": "event_handler",
            "parent": "slot_2_1584247191393",
            "event_name": "input",
            "dialog_node": "handler_2_1584247191426"
        },
        {
            "type": "event_handler",
            "output": {},
            "parent": "slot_2_1584351204054",
            "context": {
                "state": "@sys-location"
            },
            "conditions": "@sys-location",
            "event_name": "input",
            "dialog_node": "handler_3_1584351204094"
        },
        {
            "type": "event_handler",
            "output": {},
            "parent": "slot_9_1584379363794",
            "event_name": "focus",
            "dialog_node": "handler_3_1584379363808",
            "previous_sibling": "handler_8_1584379363808"
        },
        {
            "type": "event_handler",
            "output": {},
            "parent": "slot_2_1586725559472",
            "context": {
                "state": "@sys-location"
            },
            "conditions": "@sys-location",
            "event_name": "input",
            "dialog_node": "handler_3_1586725559472"
        },
        {
            "type": "event_handler",
            "output": {
                "text": {
                    "values": [
                        "Can you tell me the name of your state?"
                    ],
                    "selection_policy": "sequential"
                }
            },
            "parent": "slot_2_1586725559472",
            "event_name": "focus",
            "dialog_node": "handler_4_1586725559472",
            "previous_sibling": "handler_3_1586725559472"
        },
        {
            "type": "event_handler",
            "output": {
                "text": {
                    "values": [
                        "Can you tell me the name of your state?"
                    ],
                    "selection_policy": "sequential"
                }
            },
            "parent": "slot_2_1584351204054",
            "event_name": "focus",
            "dialog_node": "handler_8_1584351204094",
            "previous_sibling": "handler_3_1584351204094"
        },
        {
            "type": "event_handler",
            "output": {},
            "parent": "slot_9_1584379363794",
            "context": {
                "school_type": "@school_type"
            },
            "conditions": "@school_type",
            "event_name": "input",
            "dialog_node": "handler_8_1584379363808"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Coronavirus symptoms",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "COVID-19 causes a respiratory illness manifested by fever, cough and difficulty breathing. Those three symptoms together are indications of COVID-19. However, COVID-19 infection can also produce symptoms similar to the flu like aches and pains, sore throat, runny nose, nasal congestion or diarrhea."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_3_1584325952049",
            "conditions": "input.text == '1'",
            "dialog_node": "node_10_1584338123531"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "What if I am sick",
            "parent": "node_7_1584122886005",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#covid-what-if-sick",
            "dialog_node": "node_10_1584374815214",
            "previous_sibling": "node_3_1585750937548"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Homeless (English)",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Many of the services that you rely on have been affected by Covid-19. \n\nThe City of Austin will continue to work with state and local partners, to maximize available resources for  people experiencing homelessness.\n\nIf you, or someone you know is experiencing homelessness you are encouraged to seek shelter. "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "random"
                    },
                    {
                        "title": "Choose the type of service you would like to know more about:",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Permanent Housing",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Permanent Housing"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Services",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Services for the Homeless"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Emergency Shelter Providers",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Emergency Shelter Providers"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": false
                }
            },
            "conditions": "#homeless && $language==\"english\"",
            "dialog_node": "node_10_1585241278108",
            "previous_sibling": "node_2_1585240158566"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Business Closures (English)",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#businesses_open_or_closed && $language==\"english\"",
            "dialog_node": "node_10_1585317361654",
            "previous_sibling": "node_12_1586542384046",
            "disambiguation_opt_out": true
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Library Extra Info",
            "parent": "node_10_1585317361654",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "input.text == 'Online library resources'",
            "dialog_node": "node_10_1585318253337"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Permanent Housing (English)",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "The following agencies provide <a href=\"https://endhomelessness.org/ending-homelessness/solutions/rapid-re-housing\" target=\"_blank\">Rapid Rehousing</a>, <a href=\"https://endhomelessness.org/ending-homelessness/solutions/permanent-supportive-housing/\" target=\"_blank\">Permanent Supportive Housing</a> or other permanent housing programs:\n\n\n\u25cfCaritas of Austin - <a href=\"https://www.caritasofaustin.org/what-we-do/housing\" target=\"_blank\">Housing Programs</a>\n\u25cf<a href=\"http://www.casamarianella.org/\" target=\"_blank\">Casa Marianella</a>\n\u25cf<a href=\"http://www.austintexas.gov/department/intensive-case-management\" target=\"_blank\">Downtown Austin Community Court</a>\n\u25cf<a href=\"https://www.familyeldercare.org/programs/money-management\" target=\"_blank\">Family Eldercare</a>\n\u25cf<a href=\"https://foundcom.org/housing\" target=\"_blank\">Foundation Communities</a>\n\u25cf<a href=\"http://www.foundationhomeless.org\" target=\"_blank\">Foundation for the Homeless</a>\n\u25cf<a href=\"https://www.frontsteps.org\" target=\"_blank\">Front Steps</a>\n\u25cf<a href=\"https://integralcare.org/program/housing-services\" target=\"_blank\">Integral Care</a>\n\u25cf<a href=\"http://bestsinglesourceplus.org\" target=\"_blank\">Best Single Source Plus</a>\n\u25cf<a href=\"https://www.lifeworksaustin.org/housing\" target=\"_blank\">LifeWorks</a>\n\u25cf<a href=\"http://saintlouisehouse.org\" target=\"_blank\">Saint Louise House</a>\n\u25cfSalvation Army- <a href=\"http://salvationarmyaustin.org/downtown-shelter-and-social-services-center\" target=\"_blank\">Downtown Shelter and Social Service Center</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585241278108",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "input.text == 'Permanent Housing'",
            "dialog_node": "node_10_1585322952952",
            "previous_sibling": "node_5_1585247147581"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Internet Access",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#internet",
            "dialog_node": "node_10_1585325348717",
            "previous_sibling": "node_9_1585785815031"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Trash Pickup",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Trash_Pickup",
            "dialog_node": "node_10_1585334207077",
            "previous_sibling": "node_4_1585330867542"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Utility Reconnect",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Utilities_Reactivate",
            "dialog_node": "node_10_1585336129537",
            "previous_sibling": "node_6_1585334846190"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Symptoms",
            "parent": "node_7_1584122886005",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Covid_Symptoms",
            "dialog_node": "node_10_1585578886551",
            "previous_sibling": "node_8_1585337220110"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Permit Info",
            "parent": "node_6_1586324377498",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "user_input",
                "dialog_node": "node_4_1586313593400"
            },
            "conditions": "#DSD_permits",
            "dialog_node": "node_10_1586315838768"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Inspections",
            "parent": "node_6_1586324377498",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Inspections",
            "dialog_node": "node_10_1586318641757",
            "previous_sibling": "node_3_1586317413964"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Site Plans (English)",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "title": "You can...",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Submit your Site Plan corrections",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Site Plan corrections"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Submit your Site Plan exemptions",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": " Site Plan exemptions"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_6_1586324377498",
            "conditions": "#Site_Plans",
            "dialog_node": "node_10_1586319212773",
            "previous_sibling": "node_10_1586318641757"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Sanitation",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "conditions": "#sanitation311",
            "dialog_node": "node_10_1587677365715",
            "previous_sibling": "node_1_1587665543018"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "text": {
                    "values": [
                        "Hello. Good afternoon",
                        "Hi there. It's a beautiful afternoon",
                        "Good afternoon. How can I help?"
                    ],
                    "selection_policy": "sequential"
                }
            },
            "parent": "node_13_1502484041694",
            "metadata": {},
            "conditions": "now().after('12:00:00') && now().before('16:59:59')",
            "dialog_node": "node_1_1495022305143",
            "previous_sibling": "node_16_1488295517679"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Watch a Video from the  World Health Organization (WHO)",
            "parent": "node_7_1584122886005",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#who_video",
            "dialog_node": "node_1_1584227077151",
            "previous_sibling": "node_4_1584124684903"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Symptom: Itchy Eyes (Allergy)",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Based on the symptoms you describe, you may just have seasonal allergies. Other allergy symptoms include sneezing and runny nose."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Common symptoms can vary from person to person. This information is intended to provide personal guidance. Only your doctor can make a complete diagnosis. Seek immediate medical attention for any serious or life threatening health issue."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "title": "",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Seasonal allergy symptoms",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "1"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Seasonal allergies vs. coronavirus",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "2"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "description": "More information:",
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_6_1584324240509",
            "conditions": "#Bot_Control_Approve_Response",
            "dialog_node": "node_1_1584325465129"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Flu symptoms",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Influenza (also known as \u201cflu\u201d) is a contagious respiratory illness caused by influenza viruses. It can cause mild to severe illness, and at times can lead to death."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Flu signs and symptoms usually come on suddenly. People who are sick with flu often feel some or all of these symptoms:\n\u2022\tFever* or feeling feverish/chills\n\u2022\tCough\n\u2022\tSore throat\n\u2022\tRunny or stuffy nose\n\u2022\tMuscle or body aches\n\u2022\tHeadaches\n\u2022\tFatigue (tiredness)\n\u2022\tSome people may have vomiting and diarrhea, though this is more common in children than adults."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1584326431146",
            "conditions": "input.text == '1'",
            "dialog_node": "node_1_1584334629087"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Flu vs. common cold",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "The symptoms of flu can include fever or feeling feverish/chills, cough, sore throat, runny or stuffy nose, muscle or body aches, headaches and fatigue (tiredness). Cold symptoms are usually milder than the symptoms of flu. People with colds are more likely to have a runny or stuffy nose. Colds generally do not result in serious health problems."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "source": "https://golden-west-content.s3.amazonaws.com/2020-03/symptoms.jpg",
                        "response_type": "image"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1584326431146",
            "conditions": "input.text == '2'",
            "dialog_node": "node_1_1584334827181",
            "previous_sibling": "node_1_1584334629087"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Accept Terms and Conditions",
            "parent": "Opening",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_5_1585070656988"
            },
            "conditions": "#Bot_Control_Approve_Response",
            "dialog_node": "node_1_1585099678909",
            "disambiguation_opt_out": true
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "stay_at_home_info",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#stay_at_home_order",
            "dialog_node": "node_1_1585146389292",
            "previous_sibling": "node_8_1585252509450"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Testing Results",
            "parent": "node_2_1585157780733",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#covid_testing_results",
            "dialog_node": "node_1_1585158013061",
            "previous_sibling": "node_3_1585157965356"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Mental Health",
            "parent": "node_7_1584122886005",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#mental_health",
            "dialog_node": "node_1_1585238804078",
            "previous_sibling": "node_1_1584227077151"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "What Can You Help Me With",
            "parent": "node_2_1585157780733",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#General_Agent_Capabilities",
            "dialog_node": "node_1_1585243340297",
            "previous_sibling": "node_5_1585330544948"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Outside Activities",
            "parent": "node_7_1584122886005",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Outside_activities",
            "dialog_node": "node_1_1585245756848",
            "previous_sibling": "node_4_1585240973053"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "small business information",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#small_business",
            "dialog_node": "node_1_1585318467130",
            "previous_sibling": "node_6_1585714252728"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Webhook: Identify Language",
            "parent": "node_3_1586536884082",
            "actions": [
                {
                    "name": "main_webhook",
                    "type": "webhook",
                    "parameters": {
                        "text": "<? input.text ?>",
                        "action": "identify_language"
                    },
                    "result_variable": "webhook_result_1"
                }
            ],
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "conditions": "true",
            "dialog_node": "node_1_1586537052851",
            "previous_sibling": "node_8_1586536961796"
        },
        {
            "type": "folder",
            "title": "T\u00e9rminos y condiciones de COA Opt In ",
            "parent": "node_3_1586536884082",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "node_1_1586537258501",
            "previous_sibling": "node_8_1585103359532"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Delivery Options (Spanish)",
            "output": {},
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#delivery_options && $language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "node_1_1586554650549",
            "previous_sibling": "node_6_1585747165379"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Business Closures (Spanish)",
            "output": {},
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#businesses_open_or_closed && $language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "node_1_1586630935637",
            "previous_sibling": "node_10_1585317361654"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Testing Center Info (English)",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "If you are experiencing flu-like symptoms, you can...se this free online assessment to pre-register for testing for you or a loved one and schedule a no-cost, drive-through COVID-19 test at a local Austin Public Health facility.\nuse mobile apps or visit websites that have been set up for COVID-19 response.\n\nBefore scheduling an appointment with your healthcare provider or walking into a clinic, urgent care center or hospital it is recommended that you check with your physician\u2019s office directly as they may be offering telehealth appointments with your provider.\n\n<a target=\"_blank\" href=\"https://www.austintexas.gov/department/covid-19-information/if-you-are-sick\">For your safety and convenience resources and services are available if you are insured or uninsured.</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": false
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Test_Center_Contact_Info && $language==\"english\"",
            "dialog_node": "node_1_1586725559465",
            "previous_sibling": "node_8_1584245667213"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Foster Care",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "conditions": "#fostercare",
            "dialog_node": "node_1_1587662795191",
            "previous_sibling": "node_8_1587581674177"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Long Term care",
            "output": {},
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "conditions": "#long_term_care",
            "dialog_node": "node_1_1587665543018",
            "previous_sibling": "node_1_1587662795191"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Travel Restrictions  (Spanish)",
            "output": {},
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Covid_Travel_Restrictions && $language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "node_12_1586542384046",
            "previous_sibling": "node_2_1585158070413"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Get CDC Info (Spanish)",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "title": "Estas son algunas de las noticias m\u00e1s actualizadas de los CDC:",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Vea este video para aprender sobre el COVID-19 ",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "who_video"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Datos sobre el COVID-19 del CDC ",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "cdc_facts"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Informaci\u00f3n del CDC para viajeros",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Travel restrictions"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_7_1584122886005",
            "conditions": "#CDC_Info && $language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "node_12_1586661049768",
            "previous_sibling": "node_5_1584122814434"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "General Greetings (English)",
            "output": {},
            "metadata": {},
            "conditions": "#General_Greetings && $language == \"english\"",
            "digress_in": "does_not_return",
            "dialog_node": "node_13_1502484041694",
            "previous_sibling": "node_9_1585575426908"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Site Plans (Spanish)",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "title": "Usted puede...",
                        "options": [
                            {
                                "label": " Enviar correcciones a su plan de sitio",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Site Plan corrections"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Enviar extensi\u00f3n a su plan de sitio",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": " Site Plan exemptions"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1586319212773",
            "conditions": "#Site_Plans",
            "dialog_node": "node_13_1586661948383"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "text": {
                    "values": [
                        "Hello. Good evening",
                        "Hi. Good evening",
                        "Hello. How can I help this evening?"
                    ],
                    "selection_policy": "sequential"
                }
            },
            "parent": "node_13_1502484041694",
            "metadata": {},
            "conditions": "now().after('17:00:00')",
            "dialog_node": "node_15_1488295465298",
            "previous_sibling": "node_1_1495022305143"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "text": {
                    "values": [
                        "Hello. Good morning",
                        "It's a beautiful morning. Hello",
                        "Hi there. How can I help you this morning?"
                    ],
                    "selection_policy": "sequential"
                }
            },
            "parent": "node_13_1502484041694",
            "metadata": {},
            "conditions": "now().after('04:00:00') && now().before('11:59:59')",
            "dialog_node": "node_16_1488295517679"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": " D\u00e9jame ayudar",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "title": " Aqu\u00ed hay algunos temas recomendados para explorar:",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Informaci\u00f3n de los CDC",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "cdc_link"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Informaci\u00f3n local actualizada ",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Local updates"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Informaci\u00f3n sobre los centros de pruebas ",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Testing Center Info"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Cierre de negocios",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Which businesses are closed?"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": false
                }
            },
            "conditions": "",
            "digress_in": "does_not_return",
            "dialog_node": "node_16_1586570155268",
            "previous_sibling": "node_5_1585070656988"
        },
        {
            "type": "frame",
            "title": "Local News Updates (Spanish)",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "title": "Esta es informaci\u00f3n minuto a minuto sobre el COVID-19 en su \u00e1rea: ",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Informaci\u00f3n sobre pruebas",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Test_Center_Contact"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "\u00daltimo recuento de casos de COVID-19 en Texas",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "what are the number of cases in Austin?"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Gobernador de Texas declara emergencia ",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "tx_emergency"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Orden de quedarse en casa y/o trabajar con medidas de seguridad de Austin ",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Work Safe Order"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#local_updates && $language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "node_18_1586571227729",
            "previous_sibling": "node_8_1584122960178"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Nothing matches",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "anything_else && $opt_out_value",
            "digress_in": "returns",
            "dialog_node": "node_2_1467831978407",
            "digress_out": "allow_all",
            "previous_sibling": "node_4_1585230175154",
            "disambiguation_opt_out": true
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Thank you",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Thanks",
            "digress_in": "does_not_return",
            "dialog_node": "node_2_1468243505617",
            "previous_sibling": "node_9_1585248202307"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "keep going",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "conditions": "true",
            "digress_in": "returns",
            "dialog_node": "node_2_1584244958266",
            "digress_out": "allow_all",
            "previous_sibling": "node_2_1467831978407",
            "disambiguation_opt_out": true
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Symptom: No Itchy Eyes (Cold)",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Based on the symptoms you describe, you may just have a common cold. Other common cold symptoms include sneezing and runny nose."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Common symptoms can vary from person to person. This information is intended to provide personal guidance. Only your doctor can make a complete diagnosis. Seek immediate medical attention for any serious or life threatening health issue."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "title": "",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Common cold symptoms",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "1"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Common cold primary treatments",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "2"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Common cold vs. flu",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "3"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Common cold vs. coronavirus",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "4"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "description": "More information:",
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_6_1584324240509",
            "conditions": "#Bot_Control_Reject_Response",
            "dialog_node": "node_2_1584325821879",
            "previous_sibling": "node_1_1584325465129"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Flu vs. coronavirus",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "The symptoms of flu can include fever or feeling feverish/chills, cough, sore throat, runny or stuffy nose, muscle or body aches, headaches and fatigue (tiredness). However, COVID-19 causes a respiratory illness manifested by fever, cough and difficulty breathing. Those three symptoms together are indications of COVID-19. However, COVID-19 infection can also produce symptoms similar to the flu like aches and pains, sore throat, runny nose, nasal congestion or diarrhea."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "source": "https://golden-west-content.s3.amazonaws.com/2020-03/symptoms.jpg",
                        "response_type": "image"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1584326431146",
            "conditions": "input.text == '3'",
            "dialog_node": "node_2_1584335088787",
            "previous_sibling": "node_1_1584334827181"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Do Not Accept Terms and Conditions",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "You have not agreed to our terms."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "title": "Do you want to exit?",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Yes",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Yes"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "No",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "No"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "description": "",
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "Opening",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": false
                }
            },
            "conditions": "#Bot_Control_Reject_Response",
            "dialog_node": "node_2_1585100133597",
            "previous_sibling": "node_1_1585099678909",
            "disambiguation_opt_out": true
        },
        {
            "type": "folder",
            "title": "COVID Prebuilt Intents",
            "conditions": "$opt_out_value",
            "digress_in": "does_not_return",
            "dialog_node": "node_2_1585157780733",
            "previous_sibling": "node_7_1584122886005"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Travel Restrictions (English)",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Covid_Travel_Restrictions && $language==\"english\"",
            "dialog_node": "node_2_1585158070413"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Unsafe Home",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#unsafe_home",
            "dialog_node": "node_2_1585240158566",
            "previous_sibling": "node_9_1584125588254"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "People at High Risk",
            "parent": "node_7_1584122886005",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#High_Risk",
            "dialog_node": "node_2_1585567835027",
            "previous_sibling": "node_5_1584381499884"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Stop the spread of rumors",
            "parent": "node_7_1584122886005",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#stop_the_rumors",
            "dialog_node": "node_2_1585751216553",
            "previous_sibling": "node_6_1585749987437"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Research assistance",
            "parent": "node_6_1586324377498",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#DSD",
            "dialog_node": "node_2_1586324629938",
            "previous_sibling": "node_3_1586313193734"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Welcome Message",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Hola, soy el Bot de la Ciudad de Austin.  \n\nSabemos que estos son momentos dif\u00edciles para todos nosotros, y estoy aqu\u00ed para ayudarle a encontrar informaci\u00f3n y recursos sobre el coronavirus (COVID-19). \n\nLa Ciudad de Austin valora su seguridad y privacidad, as\u00ed que primero le indicar\u00e9 algunas reglas:  "
                            },
                            {
                                "text": "1. Por favor no comparta conmigo ninguna informaci\u00f3n personal sobre usted o su salud. \n\n 2. Para recomendaciones m\u00e9dicas espec\u00edficas, por favor comun\u00edquese con un profesional m\u00e9dico local. "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "title": "\u00bfAcepta no compartir nada personal conmigo y hablar con su m\u00e9dico si necesita recomendaciones m\u00e9dicas? ",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Si",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Yes"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "No",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "No"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1586537258501",
            "context": {
                "opt_out_value": false
            },
            "metadata": {},
            "conditions": "",
            "dialog_node": "node_2_1586537258506"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Library Extra Info",
            "parent": "node_1_1586630935637",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "input.text == 'Online library resources'",
            "dialog_node": "node_2_1586630935647"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "ASL Accessible Information for COVID-19",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#asl",
            "dialog_node": "node_2_1587101570367",
            "previous_sibling": "node_6_1586324377498"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "text": {
                    "values": [
                        "Hello",
                        "Hi there",
                        "Hi. How can I help"
                    ],
                    "selection_policy": "sequential"
                }
            },
            "parent": "node_13_1502484041694",
            "metadata": {},
            "dialog_node": "node_28_1522448362216",
            "previous_sibling": "node_15_1488295465298"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Prompt for shortness of breath",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "title": "",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Yes",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Yes"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "No",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "No"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "description": "Do you have shortness of breath?",
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_7_1584372554141",
            "conditions": "true",
            "dialog_node": "node_3_1584322607324"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Symptom: Shortness of Breath (Covid)",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Based on the symptoms you describe, you may have the coronavirus. Other coronavirus symptoms include coughing and  sore throat."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Common symptoms can vary from person to person. This information is intended to provide personal guidance. Only your doctor can make a complete diagnosis. Seek immediate medical attention for any serious or life threatening health issue."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "title": "",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Coronavirus symptoms",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "1"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "What to do if you are sick",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "2"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Steps to help prevent the spread of COVID-19",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "3"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "description": "More information:",
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_3_1584322607324",
            "conditions": "#Bot_Control_Approve_Response",
            "dialog_node": "node_3_1584325952049"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Seasonal allergies vs. coronavirus",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Seasonal allergies cause sneezing, coughing, runny nose and irritated skin or eyes while COVID-19 can be mild but can include fever, body aches and difficulty breathing. COVID-19 or the flu come on quickly while allergies are mitigated by limiting exposure (not going outside)."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1584325465129",
            "conditions": "input.text == '2'",
            "dialog_node": "node_3_1584336701177",
            "previous_sibling": "node_5_1584336665724"
        },
        {
            "type": "folder",
            "title": "Austin specific COVID info",
            "conditions": "$opt_out_value",
            "digress_in": "does_not_return",
            "dialog_node": "node_3_1584653769758",
            "previous_sibling": "node_16_1586570155268"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Continue",
            "parent": "node_2_1585100133597",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "Opening"
            },
            "conditions": "#Bot_Control_Reject_Response",
            "dialog_node": "node_3_1585104940067",
            "previous_sibling": "node_6_1585103545467",
            "disambiguation_opt_out": true
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Event Shutdowns",
            "parent": "node_2_1585157780733",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Covid_Event_Shutdowns",
            "dialog_node": "node_3_1585157965356",
            "previous_sibling": "node_8_1585157908539"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Refugee Resources",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "\u25cf\t<a href=\"https://www.austintexas.gov/department/refugee-services\" target=\"_blank\">Refugee Resettlement</a>, the Refugee Health Screening Clinic provides services to refugees relocating to the Austin/Travis County area. \nPhone: 512-972-6210\nPhysical Address: Clarksville Community Health Center 1000 Toyath St. Austin, TX 78703\n\n\u25cf\t<a href=\"https://www.rstx.org/locations/austin.html\" target=\"_blank\">Refugee Services of Texas -- Austin</a> primarily serves newly arrived refugees with their initial resettlement into the local community. They also serve survivors of human trafficking.\nPhone: (512) 472-9472\nPhysical Address: 500 East St. Johns Ave.  Suite 1.280 Austin, TX 78752\n\n<a href=\"https://www.austintexas.gov/department/refugee-services\" target=\"_blank\">Learn more about other resources for Refugees</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585317361654",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "input.text == 'Resources for refugees'",
            "dialog_node": "node_3_1585579777933",
            "previous_sibling": "node_4_1585320475875"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "How do I wash my hands?",
            "parent": "node_7_1584122886005",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#wash_hands_instructions",
            "dialog_node": "node_3_1585750937548",
            "previous_sibling": "node_2_1585751216553"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Construction",
            "parent": "node_6_1586324377498",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Construction",
            "dialog_node": "node_3_1586313193734",
            "previous_sibling": "node_4_1586321211734"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "911 Addressing",
            "parent": "node_6_1586324377498",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Addressing",
            "dialog_node": "node_3_1586317413964",
            "previous_sibling": "node_10_1586315838768"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Prompt for Language",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "title": "",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Continue in English",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "english"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Continuar en Espa\u00f1ol",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "spanish"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_8_1586536582191",
            "conditions": "true",
            "dialog_node": "node_3_1586536884082"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Accept Terms and Conditions",
            "output": {},
            "parent": "node_2_1586537258506",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_16_1586570155268"
            },
            "conditions": "#Bot_Control_Approve_Response",
            "dialog_node": "node_3_1586537258506"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Park Facility Closures",
            "parent": "node_1_1586630935637",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "input.text == 'Park facility closures'",
            "dialog_node": "node_3_1586630935647",
            "previous_sibling": "node_2_1586630935647"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "General CDC Facts",
            "parent": "node_7_1584122886005",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#cdc_facts",
            "dialog_node": "node_4_1584124684903",
            "previous_sibling": "node_2_1585567835027"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Symptom: No Shortness of Breath (Flu)",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Based on the symptoms you describe, you may just have the flu. Other flu symptoms include coughing, fatigue, weakness, and exhaustion."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Common symptoms can vary from person to person. This information is intended to provide personal guidance. Only your doctor can make a complete diagnosis. Seek immediate medical attention for any serious or life threatening health issue."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "title": "",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Flu symptoms",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "1"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Flu vs. common cold",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "2"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Flu vs. coronavirus",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "3"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "description": "More information:",
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_3_1584322607324",
            "conditions": "#Bot_Control_Reject_Response",
            "dialog_node": "node_4_1584326431146",
            "previous_sibling": "node_3_1584325952049"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Common cold primary treatments",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "While you can certainly call your primary physician for advice and guidance the nominal cold will not require a doctor visit unless secondary indications require a visit \u2013 for example, if you contract a sinus infection or begin to have more severe breathing issues or lung and chest pains. Because the common cold is a virus, antibiotics won\u2019t help. But over-the-counter medications may make you feel better."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1584325821879",
            "conditions": "input.text == '2'",
            "dialog_node": "node_4_1584337458177",
            "previous_sibling": "node_7_1584337364105"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Fever disambiguation",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "The CDC considers a person to have a fever when he or she has a measured temperature of 100.4\u00b0 F (38\u00b0 C) or greater, or feels warm to the touch, or gives a history of feeling feverish."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_6_1584321365696",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_6_1584321365696"
            },
            "conditions": "#covid-fever-definition",
            "dialog_node": "node_4_1584371794713",
            "previous_sibling": "node_6_1584324240509"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Anything Else- Disagree with Terms",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_3_1585104940067"
            },
            "conditions": "anything_else && !$opt_out_value",
            "dialog_node": "node_4_1585230175154",
            "previous_sibling": "node_8_1587148365745"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Social Distancing",
            "parent": "node_7_1584122886005",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Social_Distancing",
            "dialog_node": "node_4_1585240973053",
            "previous_sibling": "node_10_1585578886551"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Childcare and Daycare Facilities",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Childcare_Daycare",
            "dialog_node": "node_4_1585316898658",
            "previous_sibling": "node_8_1585317416159"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Park Facility Closures",
            "parent": "node_10_1585317361654",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "input.text == 'Park facility closures'",
            "dialog_node": "node_4_1585320475875",
            "previous_sibling": "node_10_1585318253337"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "When Will Restaurants Open?",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Restaurants_closed_length",
            "dialog_node": "node_4_1585330867542",
            "previous_sibling": "node_10_1585325348717"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Healthcare Provider Information",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Healthcare_Provider_Information",
            "dialog_node": "node_4_1585569215870",
            "previous_sibling": "node_8_1585339205849"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Permit Payment",
            "parent": "node_10_1586315838768",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "input.text == 'Pay for Permits'",
            "dialog_node": "node_4_1586313593400",
            "previous_sibling": "response_6_1586661310979"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Alcoholic Beverage License",
            "parent": "node_6_1586324377498",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#dsd_license_applications",
            "dialog_node": "node_4_1586321211734",
            "previous_sibling": "node_4_1586324283087"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Fiscal Surety Deposit",
            "parent": "node_6_1586324377498",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#fiscal_surety_deposit",
            "dialog_node": "node_4_1586324283087",
            "previous_sibling": "node_10_1586319212773"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Homeless (Spanish)",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "La COVID-19 ha afectado a muchos de los servicios de los que usted depende.  \n\nLa Ciudad de Austin continuar\u00e1 trabajando con sus socios estatales y locales para ampliar los recursos disponibles para las personas sin hogar. \n\nSi usted o alguien que usted conoce no tiene un hogar en este momento, le recomendamos que busque refugio.  "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "random"
                    },
                    {
                        "title": "Escoja el tipo de servicio del que le gustar\u00eda saber m\u00e1s:",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Vivienda permanente",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Vivienda permanente"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Servicios para las personas sin hogar",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Servicios para las personas sin hogar"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Proveedores de refugio de emergencia",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "emergency_shelter_list"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": false
                }
            },
            "conditions": "#homeless && $language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "node_4_1586559589416",
            "previous_sibling": "node_10_1585241278108"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Refugee Resources",
            "parent": "node_1_1586630935637",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "input.text == 'Resources for refugees'",
            "dialog_node": "node_4_1586630935647",
            "previous_sibling": "node_3_1586630935647"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Toilet Paper",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#toilet_paper",
            "dialog_node": "node_4_1587158295777",
            "previous_sibling": "node_8_1585709545938"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Get CDC Info",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "title": "Here are some of the most up-to-date bulletins from the CDC:",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Watch this video to learn about COVID-19",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "who_video"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Facts About COVID-19 from the CDC",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "cdc_facts"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "CDC Information for Travelers",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Travel restrictions"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_7_1584122886005",
            "conditions": "#CDC_Info && $language==\"english\"",
            "dialog_node": "node_5_1584122814434"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Anything Else",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_6_1584324240509",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_7_1584324272861"
            },
            "conditions": "anything_else",
            "dialog_node": "node_5_1584327171291",
            "previous_sibling": "node_2_1584325821879"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Seasonal allergy symptoms",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Seasonal allergies, also known as allergic rhinitis or hay fever, are an immune response to pollen and mold. Unlike a cold or the flu, allergy symptoms often last for several weeks to months of the years.  Allergies can also be an underlying cause of frequent sinus, ear, and respiratory infections. Symptoms include:\n\u2022\tSinus Congestion\n\u2022\tRunny Nose\n\u2022\tPost-Nasal Drip\n\u2022\tSneezing\n\u2022\tCoughing\n\u2022\tItchy or Watery Eyes\n"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1584325465129",
            "conditions": "input.text == '1'",
            "dialog_node": "node_5_1584336665724"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Common cold vs. flu",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "The symptoms of flu can include fever or feeling feverish/chills, cough, sore throat, runny or stuffy nose, muscle or body aches, headaches and fatigue (tiredness). Cold symptoms are usually milder than the symptoms of flu. People with colds are more likely to have a runny or stuffy nose. Colds generally do not result in serious health problems."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "source": "https://golden-west-content.s3.amazonaws.com/2020-03/symptoms.jpg",
                        "response_type": "image"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1584325821879",
            "conditions": "input.text == '3'",
            "dialog_node": "node_5_1584337520778",
            "previous_sibling": "node_4_1584337458177"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Flu vs coronavirus",
            "parent": "node_9_1585575426908",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584335088787"
            },
            "conditions": "#covid-flu-vs-coronavirus",
            "dialog_node": "node_5_1584373528607",
            "previous_sibling": "node_9_1584371075358"
        },
        {
            "type": "frame",
            "title": "School status (English)",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#covid-schools-open && $language==\"english\"",
            "dialog_node": "node_5_1584379302984",
            "previous_sibling": "node_4_1585569215870"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Mask",
            "parent": "node_7_1584122886005",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#mask",
            "dialog_node": "node_5_1584381499884",
            "previous_sibling": "node_10_1584374815214"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Learn local resources",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#learn_resources_available",
            "dialog_node": "node_5_1584728568825",
            "previous_sibling": "node_1_1586725559465"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Let me help?",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "title": "Here are some recommended topics to explore:",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Get CDC Information",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "cdc_link"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Get Local News Updates",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Local News "
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Local Screening",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Testing Center Info"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Business Closures",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Which businesses are closed?"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": false
                }
            },
            "conditions": "",
            "digress_in": "returns",
            "dialog_node": "node_5_1585070656988",
            "digress_out": "allow_all",
            "previous_sibling": "node_5_1587668931936"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Emergency Shelter Providers (English)",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Here is a list of emergency shelter providers:\n\n\u25cf<a href=\"https://www.casamarianella.org\" target=\"_blank\">Casa Marianalla</a>\n\u25cf<a href=\"https://www.foundationhomeless.org\" target=\"_blank\">Foundation for the Homeless</a>\n\u25cf<a href=\"https://www.frontsteps.org\" target=\"_blank\">Front Steps</a>\n\u25cf<a href=\"https://www.lifeworksaustin.org\" target=\"_blank\">LifeWorks</a>\n\u25cf<a href=\"https://www.safeaustin.org\" target=\"_blank\">The SAFE Alliance</a> - A merger of Austin Children's Shelter and SafePlace  \n\u25cf<a href=\"http://salvationarmyaustin.org/locations-2\" target=\"_blank\">Central Texas Salvation Army</a> and <a href=\"http://salvationarmyaustin.org/downtown-shelter-and-social-services-center\" target=\"_blank\">Salvation Army-Downtown Shelter and Social Service Center</a>\n"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585241278108",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "input.text == 'Emergency Shelter Providers'",
            "dialog_node": "node_5_1585247147581",
            "previous_sibling": "response_1_1586559269554"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Essential Business Definition",
            "parent": "node_7_1584122886005",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#essential_business",
            "dialog_node": "node_5_1585322166434",
            "previous_sibling": "node_1_1585238804078"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Public gatherings",
            "parent": "node_2_1585157780733",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Gatherings",
            "dialog_node": "node_5_1585330544948",
            "previous_sibling": "node_5_1585567700353"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Community Spread",
            "parent": "node_2_1585157780733",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Spread",
            "dialog_node": "node_5_1585567700353",
            "previous_sibling": "node_1_1585158013061"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Public Flyers",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Stop_The_Spread",
            "dialog_node": "node_5_1585569527781",
            "previous_sibling": "node_5_1584728568825"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Quarantine",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#self-quarantine",
            "dialog_node": "node_5_1586099106373",
            "previous_sibling": "node_1_1586554650549"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Board of Adjustment application",
            "parent": "node_6_1586324377498",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#dsd_license_applications",
            "dialog_node": "node_5_1586325029328",
            "previous_sibling": "node_2_1586324629938"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Do Not Accept Terms and Conditions",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "No has aceptado nuestros t\u00e9rminos."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "title": " \u00bfQuieres salir?",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Si",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Yes"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "No",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "No"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "description": "",
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1586537258506",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": false
                }
            },
            "conditions": "#Bot_Control_Reject_Response",
            "dialog_node": "node_5_1586537258506",
            "previous_sibling": "node_3_1586537258506"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Emergency Shelter Providers (Spanish)",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Proveedores de refugio de emergencia:\n\n\u25cf<a href=\"https://www.casamarianella.org\" target=\"_blank\">Casa Marianalla</a>\n\u25cf<a href=\"https://www.foundationhomeless.org\" target=\"_blank\">Foundation for the Homeless</a>\n\u25cf<a href=\"https://www.frontsteps.org\" target=\"_blank\">Front Steps</a>\n\u25cf<a href=\"https://www.lifeworksaustin.org\" target=\"_blank\">LifeWorks</a>\n\u25cf<a href=\"https://www.safeaustin.org\" target=\"_blank\">The SAFE Alliance</a> - Una fusi\u00f3n de Austin Children's Shelter y SafePlace  \n\u25cf<a href=\"http://salvationarmyaustin.org/locations-2\" target=\"_blank\">Central Texas Salvation Army</a> and <a href=\"http://salvationarmyaustin.org/downtown-shelter-and-social-services-center\" target=\"_blank\">Salvation Army-Downtown Shelter and Social Service Center</a>\n"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1586559589416",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_8_1587148365745"
            },
            "conditions": "input.text == 'emergency_shelter_list'",
            "dialog_node": "node_5_1586559589427",
            "previous_sibling": "response_8_1586559589427"
        },
        {
            "type": "standard",
            "dialog_node": "node_5_1587668931936",
            "previous_sibling": "node_8_1586536582191"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Symptom Checklist",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "title": "",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Yes",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Yes"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "No",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "No"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "description": "Do you have a fever?",
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_9_1584371075358",
            "conditions": "true",
            "dialog_node": "node_6_1584321365696"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Symptom: No Fever",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Someone with coronavirus would typically have a fever. "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "title": "",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Yes",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Yes"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "No",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "No"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "description": "Do you have itchy eyes?",
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_6_1584321365696",
            "conditions": "#Bot_Control_Reject_Response",
            "dialog_node": "node_6_1584324240509",
            "previous_sibling": "node_7_1584372554141"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Anything Else",
            "parent": "node_3_1584322607324",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_7_1584324272861"
            },
            "conditions": "anything_else",
            "dialog_node": "node_6_1584327126763",
            "previous_sibling": "node_9_1584372818658"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Common cold vs. coronavirus",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "The common cold can present with symptoms that are similar to COVID-19 that include fatigue, sore throat, cough and runny nose and possibly a low-grade fever. However, COVID-19 while sometimes presenting with similar symptoms causes high fever, cough and difficulty breathing."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "source": "https://golden-west-content.s3.amazonaws.com/2020-03/symptoms.jpg",
                        "response_type": "image"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1584325821879",
            "conditions": "input.text == '4'",
            "dialog_node": "node_6_1584337680603",
            "previous_sibling": "node_5_1584337520778"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Bye",
            "parent": "node_2_1585100133597",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "conditions": "#Bot_Control_Reject_Response",
            "dialog_node": "node_6_1585103545467",
            "disambiguation_opt_out": true
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Help stop the spread",
            "parent": "node_7_1584122886005",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#covid-prevent-spread",
            "dialog_node": "node_6_1585246453699",
            "previous_sibling": "node_12_1586661049768"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Utility Information",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Utility_Questions",
            "dialog_node": "node_6_1585334846190",
            "previous_sibling": "node_10_1585334207077"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Will I continue to get Social Security benefits?",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#social_security_benefits",
            "dialog_node": "node_6_1585714252728",
            "previous_sibling": "node_1_1585146389292"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Delivery Options (English)",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#delivery_options && $language==\"english\"",
            "dialog_node": "node_6_1585747165379",
            "previous_sibling": "node_4_1587158295777"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Is there a COVID-19 vaccine?",
            "parent": "node_7_1584122886005",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#covid_vaccine",
            "dialog_node": "node_6_1585749987437",
            "previous_sibling": "node_6_1585246453699"
        },
        {
            "type": "folder",
            "title": "Development Department Services",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "dialog_node": "node_6_1586324377498",
            "previous_sibling": "node_5_1586099106373"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Bye",
            "output": {},
            "parent": "node_5_1586537258506",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "conditions": "#Bot_Control_Approve_Response",
            "dialog_node": "node_6_1586537258506"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Permanent Housing (Spanish)",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Vivienda permanente:\n\n<a href=\"https://endhomelessness.org/ending-homelessness/solutions/rapid-re-housing\" target=\"_blank\">\u25cfRapid Rehousing</a>\n\u25cfCaritas of Austin - <a href=\"https://www.caritasofaustin.org/what-we-do/housing\" target=\"_blank\">Housing Programs</a>\n\u25cf<a href=\"http://www.casamarianella.org/\" target=\"_blank\">Casa Marianella</a>\n\u25cf<a href=\"http://www.austintexas.gov/department/intensive-case-management\" target=\"_blank\">Downtown Austin Community Court</a>\n\u25cf<a href=\"https://www.familyeldercare.org/programs/money-management\" target=\"_blank\">Family Eldercare</a>\n\u25cf<a href=\"https://foundcom.org/housing\" target=\"_blank\">Foundation Communities</a>\n\u25cf<a href=\"http://www.foundationhomeless.org\" target=\"_blank\">Foundation for the Homeless</a>\n\u25cf<a href=\"https://www.frontsteps.org\" target=\"_blank\">Front Steps</a>\n\u25cf<a href=\"https://integralcare.org/program/housing-services\" target=\"_blank\">Integral Care</a>\n\u25cf<a href=\"http://bestsinglesourceplus.org\" target=\"_blank\">Best Single Source Plus</a>\n\u25cf<a href=\"https://www.lifeworksaustin.org/housing\" target=\"_blank\">LifeWorks</a>\n\u25cf<a href=\"http://saintlouisehouse.org\" target=\"_blank\">Saint Louise House</a>\n\u25cfSalvation Army- <a href=\"http://salvationarmyaustin.org/downtown-shelter-and-social-services-center\" target=\"_blank\">Downtown Shelter and Social Service Center</a>\n"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1586559589416",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_8_1587148365745"
            },
            "conditions": "input.text == 'Vivienda permanente '",
            "dialog_node": "node_6_1586559589427",
            "previous_sibling": "node_5_1586559589427"
        },
        {
            "type": "folder",
            "title": "COVID Information ",
            "conditions": "$opt_out_value",
            "dialog_node": "node_7_1584122886005",
            "previous_sibling": "node_3_1584653769758"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Action: Contact Your Doctor",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Common symptoms can vary from person to person. This information is intended to provide personal guidance. Only your doctor can make a complete diagnosis. Seek immediate medical attention for any serious or life threatening health issue."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_6_1584321365696",
            "conditions": "anything_else",
            "dialog_node": "node_7_1584324272861",
            "previous_sibling": "node_4_1584371794713"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Common cold symptoms",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "If it\u2019s a cold virus, you may find yourself close to a tissue box for several days. Most of the time, colds get better on their own in 10 days or less. Colds bring on a nasty mix of symptoms that can really wear you down. They can include:\n\u2022\tSore throat \n\u2022\tCough \n\u2022\tHeadache \n\u2022\tStuffy nose\n\u2022\tMucus buildup\n\u2022\tSneezing \n\u2022\tFatigue \n\u2022\tSwollen sinuses\n\u2022\tFever (usually low-grade in adults but higher in children)\n"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1584325821879",
            "conditions": "input.text == '1'",
            "dialog_node": "node_7_1584337364105"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Steps to help prevent the spread of COVID-19",
            "output": {
                "generic": []
            },
            "parent": "node_3_1584325952049",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_6_1585246453699"
            },
            "conditions": "input.text == '3'",
            "dialog_node": "node_7_1584338143772",
            "previous_sibling": "node_8_1584338146491"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Symptom: Fever",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Fever is one of the symptoms of the coronavirus."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_6_1584321365696",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_3_1584322607324"
            },
            "conditions": "#Bot_Control_Approve_Response",
            "dialog_node": "node_7_1584372554141"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "No Health Insurance",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#No_Health_Insurance",
            "dialog_node": "node_7_1585336522631",
            "previous_sibling": "node_10_1585336129537"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Site Plan corrections",
            "parent": "node_10_1586319212773",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "input.text == 'Site Plan corrections'",
            "dialog_node": "node_7_1586319745886",
            "previous_sibling": "node_13_1586661948383"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Services for the Homeless (Spanish)",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "<a href =\"http://www.austintexas.gov/department/accessing-resources-during-covid-19\" target =\"_blank\">Servicios para las personas sin hogar </a>  \n\n<a href=\"https://austin.maps.arcgis.com/apps/webappviewer/index.html?id=cee30274cc2442d6b6ef35b6a3ec71c2\">Servicios para las personas sin hogar map</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1586559589416",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "input.text == 'Servicios para las personas sin hogar '",
            "dialog_node": "node_7_1586559589427",
            "previous_sibling": "node_6_1586559589427"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "General Greetings (Spanish)",
            "output": {},
            "metadata": {},
            "conditions": "#General_Greetings && $language == \"spanish\"",
            "dialog_node": "node_7_1586657026933",
            "previous_sibling": "node_13_1502484041694"
        },
        {
            "type": "frame",
            "title": "Local News Updates (English)",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "title": "Here is up-to-the-minute news about COVID-19 in your area:",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Information about Getting Tested",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Test_Center_Contact"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Latest count of COVID-19 cases in Texas",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "what are the number of cases in Austin?"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Texas Governor declares emergency",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "tx_emergency"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Austin's Stay Home - Work Safe Order",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Work Safe Order"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#local_updates && $language==\"english\"",
            "dialog_node": "node_8_1584122960178",
            "previous_sibling": "node_5_1585569527781"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Testing Center Info (Spanish)",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Si presenta s\u00edntomas parecidos a la gripe, use las aplicaciones m\u00f3viles o visite los sitios web establecidos para la respuesta al COVID-19. \n\nAntes de programar una cita con su proveedor m\u00e9dico o ir a una cl\u00ednica, centro de urgencias u hospital, le recomendamos que verifique directamente con el consultorio de su m\u00e9dico ya que podr\u00edan estar ofreciendo consultas a distancia con su proveedor o utilice un servicio similar de los que se indican abajo.  "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": false
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Test_Center_Contact_Info && $language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "node_8_1584245667213",
            "previous_sibling": "node_1_1586630935637"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "What to do if you are sick",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "If you are experiencing symptoms including fever, cough and shortness of breath, call  your doctor or schedule a virtual visit with a medical professional.  Do not go to a doctor\u2019s office, urgent care center or hospital emergency department facility first given heightened threat of coronavirus and the stress on the healthcare system, without calling first.\n\nIf you are uninsured and/or don't have a doctor: Call CommUnityCare at 512-978-8775 or 3-1-1 or 2-1-1. They will talk to you over the phone and send you to the appropriate location."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_3_1584325952049",
            "conditions": "input.text == '2'",
            "dialog_node": "node_8_1584338146491",
            "previous_sibling": "node_10_1584338123531"
        },
        {
            "type": "folder",
            "title": "COA Terms and Condition Opt In (ENGLISH)",
            "parent": "node_3_1586536884082",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "node_8_1585103359532",
            "previous_sibling": "node_1_1586537052851"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Cleaning and Disinfecting",
            "parent": "node_2_1585157780733",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Covid_Cleaning_Disinfecting",
            "dialog_node": "node_8_1585157908539"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "evictions information",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Evictions",
            "dialog_node": "node_8_1585252509450",
            "previous_sibling": "node_18_1586571227729"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Meal Assistance",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Meals_FoodPantry",
            "dialog_node": "node_8_1585317416159",
            "previous_sibling": "node_4_1586559589416"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "What is a coronavirus?",
            "parent": "node_7_1584122886005",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#What_Is_Coronavirus",
            "dialog_node": "node_8_1585337220110",
            "previous_sibling": "node_5_1585322166434"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Donations",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Donation",
            "dialog_node": "node_8_1585339205849",
            "previous_sibling": "node_9_1585338298118"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Senior Citizen Info",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#senior_citizens",
            "dialog_node": "node_8_1585709545938",
            "previous_sibling": "node_4_1585316898658"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": " Site Plan Exemptions",
            "parent": "node_10_1586319212773",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "input.text == ' Site Plan exemptions'",
            "dialog_node": "node_8_1586319781238",
            "previous_sibling": "node_7_1586319745886"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Bilingual Greeting",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Hello, I am the City of Austin Bot. To continue, please select a language below. "
                            },
                            {
                                "text": ""
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Hola, soy la Ciudad de Austin Bot. Para continuar, por favor seleccione un idioma a continuaci\u00f3n. "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "next_step": {
                "behavior": "skip_user_input"
            },
            "conditions": "welcome",
            "dialog_node": "node_8_1586536582191"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Set Language Variable",
            "parent": "node_3_1586536884082",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "condition",
                "dialog_node": "node_1_1586537052851"
            },
            "conditions": "true",
            "dialog_node": "node_8_1586536961796"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Continue",
            "output": {},
            "parent": "node_5_1586537258506",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1586537258506"
            },
            "conditions": "#Bot_Control_Reject_Response",
            "dialog_node": "node_8_1586537258506",
            "previous_sibling": "node_6_1586537258506"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "If you need further info (Spanish)",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Puede enviar sus inquietudes sobre el Coronavirus (COVID-19) a Austin 3-1-1 aqui <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>"
                            },
                            {
                                "text": "<br>\nTambi\u00e9n puede llamar al 3-1-1 o al 512-974-2000 donde un Embajador de Austin 3-1-1 puede ayudarlo las 24 horas, los 7 d\u00edas de la semana."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "",
            "digress_in": "does_not_return",
            "dialog_node": "node_8_1587148365745",
            "previous_sibling": "node_2_1468243505617"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Speak to a live Agent",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "conditions": "#liveperson",
            "dialog_node": "node_8_1587581674177",
            "previous_sibling": "node_2_1587101570367"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Governor Declares Emergency",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#tx_emergency",
            "dialog_node": "node_9_1584125588254",
            "previous_sibling": "node_9_1585157818363"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "COVID diagnosis",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Symptoms of the coronavirus (COVID-19) can look similar to the flu and other common ailments. Let's start with the most indicative symptom."
                            },
                            {
                                "text": "Patients with COVID 19 have reportedly had mild to severe respiratory illness. Symptoms can include: \n\u2022\tFever\n\u2022\tCough\n\u2022\tShortness of Breath"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_9_1585575426908",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_6_1584321365696"
            },
            "conditions": "#covid-diagnosis",
            "dialog_node": "node_9_1584371075358"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Shortness of breath disambiguation",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Having shortness of breath means you're having trouble breathing, in particular taking deep breaths."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_3_1584322607324",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_3_1584322607324"
            },
            "conditions": "#covid-shortness-of-breath-definition",
            "dialog_node": "node_9_1584372818658",
            "previous_sibling": "node_4_1584326431146"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Flu vs common cold",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_9_1585575426908",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_1_1584334827181"
            },
            "conditions": "#covid-flu-vs-common-cold",
            "dialog_node": "node_9_1584373803713",
            "previous_sibling": "node_5_1584373528607"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Number of Cases in Texas",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Covid_Case_Count",
            "dialog_node": "node_9_1585157818363",
            "previous_sibling": "node_9_1586562047737"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Goodbye",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "conditions": "#General_Ending",
            "dialog_node": "node_9_1585248202307",
            "previous_sibling": "node_7_1586657026933"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Services for the Homeless (English)",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "The City is maintaining an <a href =\"http://www.austintexas.gov/department/accessing-resources-during-covid-19\" target =\"_blank\">updated list of resources</a>  that includes housing services, where you can go to receive food, etc.\n\n<a href=\"https://austin.maps.arcgis.com/apps/webappviewer/index.html?id=cee30274cc2442d6b6ef35b6a3ec71c2\">View the City of Austin Basic Needs map to locate services</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585241278108",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "input.text == 'Services for the Homeless'",
            "dialog_node": "node_9_1585323433962",
            "previous_sibling": "node_10_1585322952952"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Loss of Job",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#Loss_of_Job",
            "dialog_node": "node_9_1585338298118",
            "previous_sibling": "node_7_1585336522631"
        },
        {
            "type": "folder",
            "title": "Disabled Intents",
            "conditions": "false",
            "digress_in": "does_not_return",
            "dialog_node": "node_9_1585575426908",
            "previous_sibling": "node_2_1585157780733"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Mental Health",
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#mental_health",
            "dialog_node": "node_9_1585785815031",
            "previous_sibling": "node_1_1585318467130"
        },
        {
            "type": "frame",
            "title": "School status (Spanish)",
            "output": {},
            "parent": "node_3_1584653769758",
            "metadata": {
                "_customization": {
                    "mcr": true
                }
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_2_1584244958266"
            },
            "conditions": "#covid-schools-open && $language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "node_9_1586562047737",
            "previous_sibling": "node_5_1584379302984"
        },
        {
            "type": "standard",
            "title": "Welcome Message",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Hello, I am the City of Austin Bot. \n\nWe know this is a challenging time for all of us, and I'm here to help you find Coronavirus(COVID-19) information and resources.\n\nThe City of Austin values your safety and privacy, so here are a couple of rules up front: \n"
                            },
                            {
                                "text": "1. Please do not share any personal information about yourself or your health with me.\n\n2. For specific medical advice, please contact a local healthcare professional."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "title": "Do you agree not to share anything personal with me and to talk with your doctor for medical advice?",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Yes",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Yes"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "No",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "No"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_8_1585103359532",
            "context": {
                "opt_out_value": false
            },
            "metadata": {},
            "conditions": "true",
            "dialog_node": "Opening",
            "disambiguation_opt_out": true
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Restaurants' common dining areas are not open to the public but drive-through, drive-in, take-away, and delivery are permitted. Remember to always practice social distancing, which means keeping 6 feet of space between you and others at all times. Restaurants' common dining areas will be closed from Tuesday, March 17 until May 1, 2020 unless changed under New Orders, also known as the Stay Home - Work Safe order, designed to slow the spread of COVID-19. See which restaurants are offering takeout or curbside service with <a href=\"https://www.takeouttracker.com/\" target=\"_blank\">Austin Takeout Tracker</a>.Also, Meal on Wheels and More and the City of Austin will be distributing meals for curbside or parking lot pick up, with a limit of 10 meals per person. You must be registered, and they will have a limited number of meals to accept new clients. <a href=\"https://www.austintexas.gov/news/congregate-meal-program-update\" target=\"_blank\">Learn about meal pick-up dates and locations</a>. <a href=\"https://www.austintexas.gov/article/stay-home-work-safe-order-information\" target=\"_blank\">Learn more about essential activities and businesses</a> under the order."
                            },
                            {
                                "text": "\nYou can submit Coronavirus (COVID-19) Concerns to Austin 3-1-1 online at <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585317361654",
            "conditions": "@business_type:restaurant",
            "dialog_node": "response_10_1585317385807",
            "previous_sibling": "node_3_1585579777933"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": []
            },
            "parent": "node_1_1586537052851",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "condition",
                "dialog_node": "Opening"
            },
            "conditions": "$webhook_result_1.languages[0].language==\"en\"",
            "dialog_node": "response_10_1586537077915"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Okay ! Vamos a intentarlo otra vez."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_8_1586537258506",
            "conditions": "#Bot_Control_Approve_Response",
            "dialog_node": "response_10_1586537258506"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Childcare facilities that provide services to essential employees, such as healthcare workers are not impacted by the Stay Home-Work Safe Order.  \n\nChildcare or daycare facilities must make sure they are following the social distancing requirements.  \n\nChildcare must be carried out in stable groups of 10 or fewer (\u201cstable\u201d means that the same 10 or fewer children are in the same group each day).  \n\nChildren shall not change from one group to another. If more than one group of children is cared for at one facility, each group shall be in a separate room.  \n\nGroups shall not mix with each other. Childcare providers shall remain with the same group of children.  "
                            },
                            {
                                "text": "<br>\nYou can submit Coronavirus (COVID-19) Concerns to Austin 3-1-1 online at <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1585316898658",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_10_1586558527645"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Si su empleo se ha visto afectado por el coronavirus (COVID-19), solicite beneficios en l\u00ednea en cualquier momento usando <a href=\"https://twc.texas.gov/jobseekers/unemployment-benefits-services\" target=\"_blank\">los Servicios de Desempleo</a> o llamando al Centro de Llamadas de la Comisi\u00f3n de la Fuerza Laboral de Texas al 1-800-939-6631 de lunes a viernes de 8 a.m. a 6 p.m. hora del centro. \n \n<a href=\"https://twc.texas.gov/jobseekers/unemployment-benefits-services\" target=\"_blank\">Haga clic aqu\u00ed para m\u00e1s informaci\u00f3n</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_9_1585338298118",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_10_1586565083558",
            "previous_sibling": "response_4_1586565080674"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "<a href=\"https://austinenergy.com/ae/about/news/news-releases/2020/city-of-austin-reconnecting-utilities\" target=\"_blank\">Por su salud y seguridad, si sus servicios p\u00fablicos han sido desconectados, podemos ayudarle. </a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585336129537",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_10_1586565669279",
            "previous_sibling": "response_4_1586565665170"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Restaurants' common dining areas and bars will be closed from Tuesday, March 17 until May 1, 2020 unless changed under New Orders, also known as the Stay Home - Work Safe order, designed to slow the spread of COVID-19. \n\n\nRead the full <a href=\"https://www.austintexas.gov/sites/default/files/files/COA%20Order%2020%20Mar%202020.pdf\" target=\"_blank\">Stay Home - Work Safe order (PDF, 2.4 MB)</a> and <a href=\"https://www.austintexas.gov/article/stay-home-work-safe-order-information\" target=\"_blank\">learn more about essential activities and businesses</a> under the order."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1585330867542",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_10_1586568890219"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Las \u00e1reas comunes para comer de los restaurantes y bares estar\u00e1n cerradas del martes 17 de marzo al 1 de mayo de 2020, a menos que esto cambie bajo las nuevas \u00f3rdenes, conocidas tambi\u00e9n como la orden de quedarse en casa y/o trabajar con medidas de seguridad, dise\u00f1adas para detener el contagio del COVID-19.  \n\n<a target=\"_blank\" href=\"https://www.austintexas.gov/sites/default/files/files/COA%20Order%2020%20Mar%202020.pdf\">Lea toda la Orden </a>de quedarse en casa y/o trabajar con medidas de seguridad y aprenda m\u00e1s sobre las actividades y negocios esenciales bajo esta orden. \n"
                            },
                            {
                                "text": ""
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1585330867542",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_8_1587148365745"
            },
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_10_1586568894066",
            "previous_sibling": "response_10_1586568890219"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Hay muchas incertidumbres en el mundo en este momento. Pero una cosa s\u00ed es segura, sus necesidades emocionales son importantes y si usted est\u00e1 preocupado o afligido, hay ayuda. Es posible que est\u00e9 sintiendo ansiedad y preocupaci\u00f3n, o tenga dificultades para dormir, est\u00e9 comiendo menos o demasiado, o se sienta triste y deprimido. \n\nSi tienes alguno de estos s\u00edntomas, por favor comun\u00edquese con: L\u00ednea de asistencia en crisis las 24 horas de Integral Care:  512-472-HELP (4357) \n\nL\u00ednea de la Alianza Nacional para la Enfermedad Mental: 1-800-950-NAMI (6264) o env\u00ede por texto NAMI al 741741 de lunes a viernes, de 10:00 a.m. a 6:00 p.m. hora del este \n\nRed Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio: 1-800-273-8255 "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_9_1585785815031",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_10_1586569473977",
            "previous_sibling": "response_6_1586569464868"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "El Dewitty Center y Austin Free-Net cambiaron sus servicios en respuesta al COVID-19. Los laboratorios de acceso a computadoras permanecen abiertos hasta pr\u00f3ximo aviso. Digital Literacy Programming est\u00e1 cerrado del 16 al 28 de marzo. El calendario de capacitaci\u00f3n ha sido actualizado con estos cambios.<a href=\"https://austinfree.net/classes/dlprogram/\" target=\"_blank\">Visite nuevamente para informaci\u00f3n actualizada. </a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1586630935637",
            "conditions": "@business_type:(computer labs)",
            "dialog_node": "response_10_1586630935647",
            "previous_sibling": "response_9_1586630935647"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "No entend\u00ed tu significado."
                            },
                            {
                                "text": "No entendi. Puedes intentar reformular."
                            },
                            {
                                "text": "\u00bfPuedes reformular tu declaraci\u00f3n? No estoy entendiendo."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Puede enviar sus inquietudes sobre el Coronavirus (COVID-19) a Austin 3-1-1 aqui <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1467831978407",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_10_1586656726715",
            "previous_sibling": "response_3_1586656724172"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "text": {
                    "values": [
                        "Hola. Buenos d\u00edas ",
                        "Hi. Good evening",
                        "Hello. How can I help this evening?"
                    ],
                    "selection_policy": "sequential"
                }
            },
            "parent": "node_7_1586657026933",
            "metadata": {},
            "conditions": "now().after('17:00:00')",
            "dialog_node": "response_10_1586657026937",
            "previous_sibling": "response_9_1586657026937"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "La decisi\u00f3n de realizar o cancelar un evento depende del organizador de ese evento, al igual  que la decisi\u00f3n de asistir a un evento o a una reuni\u00f3n con mucha gente depende de cada individuo.  Las cancelaciones de eventos es una situaci\u00f3n cambiante. <a target=\"_blank\" href=\"https://espanol.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/index.html\"> Para m\u00e1s gu\u00eda, tambi\u00e9n puede visitar el sitio web del CDC.</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_3_1585157965356",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_10_1586657522519",
            "previous_sibling": "response_8_1586657507853"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "You can go for a walk, get exercise, or take your pet outside to go to the bathroom, as long as at least six feet of social distance is maintained with others.\n\nLearn more: <a target=\"_blank\" href=\"http://www.austintexas.gov/news/stay-home-orders-announced-further-contain-spread-covid-19\">Contain the Spread</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1585245756848",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_10_1586657832083"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "There are a lot of unknowns in the world right now. But one thing is certain, your emotional needs are important and if you are worried or upset, there is help. You may be feeling anxiety and worry, sleeping troubles, over or under eating, or sadness and depressed mood.\n\nIf you have any of these symptoms, please reach out to:\n \n<li><a href =\"https://integralcare.org/en/247-crisis-helpline\" target=\"_blank\">Integral Care 24-Hour Crisis Hotline: </a> 512-472-HELP (4357)\n \n<li> <a href= \"https://www.samhsa.gov/find-help/national-helpline\" target=\"_blank\">National Alliance for Mental Illness Helpline: </a> 1-800-950-NAMI (6264) or text NAMI to 741741\nfrom Monday-Friday 10:00 a.m.-6:00 p.m. ET\n\n<li><a href=\"https://suicidepreventionlifeline.org/chat/\">National Suicide Prevention Lifeline</a> : 1-800-273-8255"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1585238804078",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_10_1586660322990"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Hay muchas incertidumbres en el mundo en este momento. Pero una cosa s\u00ed es segura, sus necesidades emocionales son importantes y si usted est\u00e1 preocupado o afligido, hay ayuda. Es posible que est\u00e9 sintiendo ansiedad y preocupaci\u00f3n, o tenga dificultades para dormir, est\u00e9 comiendo menos o demasiado, o se sienta triste y deprimido. "
                            },
                            {
                                "text": "Si tiene alguno de estos s\u00edntomas, por favor comun\u00edquese con: \n  \n- L\u00ednea de asistencia en crisis las 24 horas de Integral Care: 512-472-HELP (4357) \n  \n- L\u00ednea de la Alianza Nacional para la Enfermedad Mental: 1-800-950-NAMI (6264) o env\u00ede por texto NAMI al 741741 de lunes a viernes, de 10:00 a.m. a 6:00 p.m. hora del este \n \n- Red Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio: 1-800-273-8255 "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1585238804078",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_10_1586660330076",
            "previous_sibling": "response_10_1586660322990"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Las personas de 65 a\u00f1os o m\u00e1s y/o las personas con problemas m\u00e9dicos, con discapacidad, como enfermedad card\u00edaca, diabetes, presi\u00f3n arterial alta, c\u00e1ncer o un sistema inmunol\u00f3gico comprometido, est\u00e1n en mayor riesgo de presentar complicaciones con el COVID-19. "
                            },
                            {
                                "text": "<a blank=\u201c_target\u201d href=\"https://espanol.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/need-extra-precautions/people-at-higher-risk.html\">Sepa c\u00f3mo puede protegerse si corre mayor riesgo de enfermarse gravemente a causa del COVID-19.</a> "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1585567835027",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_10_1586660531391",
            "previous_sibling": "response_6_1586660526910"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "<a target=\"_blank\" href=\"https://www.youtube.com/watch?v=d914EnpU4Fo\">Este video responde preguntas importantes sobre el lavado de las manos y el desinfectante para manos. </a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_3_1585750937548",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_10_1586660779429",
            "previous_sibling": "response_3_1586660776783"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "You can submit Coronavirus (COVID-19) Concerns to Austin 3-1-1 online at <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1587662795191",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_10_1587662998501"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "You have not agreed to our terms."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "title": "Do you want to exit?",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Yes",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Yes"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "No",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "No"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "description": "",
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_5_1586537258506",
            "disabled": true,
            "conditions": "#Bot_Control_Reject_Response",
            "dialog_node": "response_11_1586537258506",
            "previous_sibling": "node_8_1586537258506"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "A partir del lunes 16 de marzo, todos los parques infantiles de la Ciudad de Austin est\u00e1n cerrados. \n"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1586630935637",
            "conditions": "@business_type:playgrounds",
            "dialog_node": "response_11_1586630935647",
            "previous_sibling": "response_10_1586630935647"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "text": {
                    "values": [
                        "Hola",
                        "Hi there",
                        "Hi. How can I help"
                    ],
                    "selection_policy": "sequential"
                }
            },
            "parent": "node_7_1586657026933",
            "metadata": {},
            "dialog_node": "response_11_1586657026937",
            "previous_sibling": "response_10_1586657026937"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Ok ! Let's try it again."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_3_1585104940067",
            "conditions": "#Bot_Control_Reject_Response",
            "dialog_node": "response_1_1585104944376"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "While you are under isolation, you may need to access essential items such as groceries and medications. Several grocery stores are allowing seniors to shop in small numbers before opening up doors to everyone. Please check with your local grocery store for their current hours of operation."
                            },
                            {
                                "text": "Here is a list of other resources for seniors:\n\nFamily Eldercare has a phone program called Lifetime Connections Without Walls to help people 55 and older deal with social isolation. It provides social and educational sessions and will also have programs on COVID-19.\n\nAge of Central Texas has resources on COVID-19 and has made a library of activities and resources online for older adults and caregivers who are quarantined at home. \n\nDrive a Senior provides free rides for seniors who sign up their service and schedule their rides ahead of time.Please contact the Drive a Senior partner serving your area.\n\nAging Services Council of Central Texas lists more services and volunteer opportunities on its website. Call them at 512-593-2269.\n\nMeals on Wheels Central Texas delivers hot, nutritious meals to the elderly, disabled, and homebound in the Greater Austin area. Contact Meals on Wheels at (512) 476-6325."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_8_1585709545938",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_1_1585710362132"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": []
            },
            "parent": "node_1_1586537052851",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "condition",
                "dialog_node": "node_2_1586537258506"
            },
            "conditions": "$webhook_result_1.languages[0].language==\"es\"",
            "dialog_node": "response_1_1586538033092",
            "previous_sibling": "response_10_1586537077915"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "<a href=\"https://www.austinisd.org/coronavirus/meals\" target=\"_blank\">Los Servicios de Alimentos del Distrito Escolar Independiente de Austin</a> preparar\u00e1n y proveer\u00e1n comidas para los ni\u00f1os menores de 19 a\u00f1os y sus padres o personas que los cuidan en m\u00e1s de 70 localidades mientras las escuelas est\u00e9n cerradas debido a las medidas de seguridad por el COVID-19.\n\nLas despensas locales de alimentos y los distritos escolares est\u00e1n proporcionando acceso a alimentos de emergencia en nuestra comunidad. Si necesita asistencia alimentaria, llame al 211 o <a target=\"_blank\" href=\"http://www.connectatx.org/\">visite Connect ATX</a>\n\n<a href=\"https://schoolmealfinder.hoonuit.com/?filter_state=tx\" target=\"_blank\">Aqu\u00ed le ofrecemos un mapa para ayudarle a encontrar comidas en su distrito. </a>\n    \n<a href=\"https://www.centraltexasfoodbank.org/food-assistance/get-food-now \" target=\"_blank\">Para asistencia de bancos de alimentos y comidas, por favor haga clic aqu\u00ed. </a>\n    \n<a href=\"http://www.austintexas.gov/department/accessing-resources-during-covid-19\" blank=\"_target\">Tambi\u00e9n puede visitar el sitio web de la ciudad para m\u00e1s informaci\u00f3n. </a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "title": "",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Recursos para las personas sin hogar",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "homeless"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "description": "",
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_8_1585317416159",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_1_1586558756658",
            "previous_sibling": "response_9_1586558611674"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "As part of the coordinated public health response to COVID-19, the Austin-Travis County Emergency Operations Center recently established a social services branch, which includes multiple strike teams and task forces that focus on efforts including homelessness, food access and behavioral health, among others.  View news release <a  target=\"_blank\" href=\"http://austintexas.gov/news/austin-travis-county-creates-social-service-branch-emergency-response-efforts\"> here.</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "random"
                    },
                    {
                        "title": "Choose the type of service you would like to know more about:",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Permanent Housing",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Permanent Housing"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Services",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Services for the Homeless"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Emergency Shelter Providers",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Emergency Shelter Providers"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585241278108",
            "disabled": true,
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_1_1586559269554"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "So far we have the <a href=\"http://austintexas.gov/COVID19\" target=\"_blank\">following cases</a> reported in Austin.  "
                            },
                            {
                                "text": "<a href=\"https://coronavirus.jhu.edu/map.html\" target=\"_blank\">Here are number of cases around the world.</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_9_1585157818363",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_1_1586561090918"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "If you are a healthcare provider, the City has a great collection of resources for you. Please learn more here:  <a target=\"blank_\" href=\"http://austintexas.gov/article/covid-19-information-health-providers\">Link</a>\n"
                            },
                            {
                                "text": "Click here to access a resource for your patients that are deaf or hard of hearing: <a target=\"blank_\" href=\"http://austintexas.gov/sites/default/files/files/I%20AM%20deaf%20or%20hard%20of%20Hearing.png\">Link</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1585569215870",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_1_1586563962698"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Dada la situaci\u00f3n sin precedentes, comprendemos que la mayor\u00eda de los hogares estar\u00e1 generando m\u00e1s basura y queremos hacer que estos momentos sean los m\u00e1s f\u00e1ciles posible para todos. La basura se recoge todas las semanas y hemos suspendido las cuotas de basura extra hasta pr\u00f3ximo aviso. "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585334207077",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_8_1587148365745"
            },
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_1_1586566454925",
            "previous_sibling": "response_3_1586566445250"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "< a target=\"_blank\" href=\"https://cityofaustin.gitbook.io/decatx/deca-covid-19-community-resources\">This list of resources serves to share City & Partner Digital Inclusion information for the Austin community in the midst of the COVID-19 pandemic.</a>The City's Austin Digital Empowerment COVID-19 Community Resource List is organized into four categories: - General Resources- Internet Service Provider Information- Computer and Internet access-  Online Use Learning Resources"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585325348717",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_1_1586569215727"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Continuar\u00e1 recibiendo su monto de beneficios mensuales. \n\nSi recibe el pago de su beneficio del seguro social o seguridad de ingreso por correo, por favor verifique con el Servicio Postal de Estados Unidos para informaci\u00f3n actualizada sobre sus operaciones durante el COVID-19. "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_6_1585714252728",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_1_1586570876820",
            "previous_sibling": "response_4_1586570834766"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "<a href=\"https://www.austintexas.gov/page/resources-renters-help-eviction-or-displacement\" target=\"_blank\">Eviction Resources</a> are available to assist you with legal assistance, emergency grants for rent or utilities, alternate housing, short-term motel vouchers, or placement in a local shelter. <a href=\"https://www.housing-rights.org\" target=\"_blank\">Austin Tenants Council</a> provides counseling related to the eviction process, tenant-landlord issues, steps-in to discuss issues, provides workshops, and identifies fair housing issues to resolve or minimize discriminatory housing practices.\n\nYou can submit Coronavirus (COVID-19) Concerns to Austin 3-1-1 online at <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_8_1585252509450",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_1_1586570991717"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Austin Public Health has created a flyer for clinics to post in their entrances. \nA printable version of this flyer is available in the following languages\n<ul>\n<li><a target=\"blank_\" href=\"http://austintexas.gov/sites/default/files/files/Clinic%20Flyers%20Final%20V3_EN.pdf\">English</a>\n</li>\n<li><a target=\"blank_\" href=\"http://austintexas.gov/sites/default/files/files/Clinic%20Flyers%20Final%20V3_SP.pdf\">Spanish</a></li>\n<li><a target=\"blank_\" href=\"http://austintexas.gov/sites/default/files/files/Clinic%20Flyers%20Final%20V3_VI.pdf\">Vietnamese</a></li>\n<li><a target=\"blank_\" href=\"http://austintexas.gov/sites/default/files/files/Fact%20Sheet%20V1_SimplifiedChinese.pdf\">Chinese Simplified</a></li>\n<li><a target=\"blank_\" href=\"http://austintexas.gov/sites/default/files/files/Clinic%20Flyers%20Final%20V3_TC.pdf\">Chinese Traditional</a></li>\n</ul>"
                            },
                            {
                                "text": " <a target=\"blank_\" href=\"http://austintexas.gov/article/covid-19-information-health-providers\">Please see more information about how you can prepare for COVID as a healthcare provider.</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_5_1585569527781",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_1_1586571485608"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "No hay problema. Solo d\u00edgame si necesita algo m\u00e1s "
                            },
                            {
                                "text": "Fue un placer. Solo d\u00edgame si necesita algo m\u00e1s"
                            },
                            {
                                "text": "De nada. Solo d\u00edgame si necesita algo m\u00e1s "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1468243505617",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_1_1586656826825",
            "previous_sibling": "response_2_1586656824987"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Como parte de sus acciones diarias de prevenci\u00f3n, limpie y desinfecte las superficies y objetos que se tocan con frecuencia usando guantes desechables para limpiar y desinfectar. Por ejemplo: mesas, mostradores, interruptores de luz, manijas de las puertas y de los gabinetes. Aprenda m\u00e1s sobre c\u00f3mo desinfectar su casa."
                            },
                            {
                                "text": "<a target=\"_blank\" href =\"https://espanol.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/index.html\"> Para m\u00e1s gu\u00eda, tambi\u00e9n puede visitar el sitio web del CDC.</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_8_1585157908539",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_1_1586657603502",
            "previous_sibling": "response_5_1586657585257"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Es importante comprender los mitos relacionados con el COVID-19 para protegerse usted mismo y a su familia.  "
                            },
                            {
                                "text": "<a target=\"_blank\" href=\"https://espanol.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/index.html\">Visite el sitio web del CDC para conocer los datos precisos sobre la enfermedad del coronavirus 2019 y detener la propagaci\u00f3n de rumores.</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1585751216553",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_1_1586660825597",
            "previous_sibling": "response_3_1586660811643"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Staff are teleworking and are available from 7:00 a.m. to 4:00 p.m. Monday through Friday via  fiscalsurety\\@austintexas.gov\u00a0to answer any questions, and provide instructions for submitting your fiscal deposit digitally."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1586324283087",
            "context": {},
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_1_1586661840030"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "A partir del 23 de marzo de 2020, las solicitudes de Exenci\u00f3n del Plan de Sitio deben presentarse en formato digital.\n\nPara iniciar una Exenci\u00f3n del Plan de Sitio, complete y firme la solicitud de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.austintexas.gov/sites/default/files/files/Planning/Applications_Forms/30_site_plan_exemption_form.pdf\">Exenci\u00f3n del Plan de Sitio</a> y env\u00ede un correo electr\u00f3nico a daddac\\@austintexas.gov. \n\nSi su envi\u00f3 incluye archivos grandes (m\u00e1s de 25MB), informe el personal en su correo electr\u00f3nico y le proporcionar\u00e1n m\u00e1s instrucciones para cargar esos archivos."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_8_1586319781238",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_8_1587148365745"
            },
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_1_1586662357797",
            "previous_sibling": "response_2_1586662342957"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Effective March 23, 2020, DSD will accept Site Plan Correction applications\u00a0only for changes to active site development permits with current fiscal posting. All corrections must be prepared and submitted as replacement sheets in a digital format. To initiate a Site Plan Correction, please complete and sign the <a target=\"_blank\" href=\"https://www.austintexas.gov/sites/default/files/files/Planning/Applications_Forms/29_site_plan_correction_form.pdf\">Site Correction Request(PDF)</a> and email the request to dsddac\\@austintexas.gov"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "If your submittal includes large plan files (over 25 MB), please inform staff in your email and they will provide you with further instructions for uploading those files. For properties with site plans that have been completed and closed out, additional modifications or changes will need to be processed through the Site Plan Exemption process."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "<b>Please note:</b>\u00a0\nPhysical changes to record mylar permit sets are no longer required."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_7_1586319745886",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_1_1586662530641"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Please email \u00a0dsddac\\@austintexas.gov.\u00a0or use the <a target=\"_blank\" href=\"https://abc.austintexas.gov/web/permit/index\">Austin Build + Connect online portal (AB+C ).</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_5_1586325029328",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_1_1586662834899"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Envi\u00e9 un correo electr\u00f3nico a dsddac\\@austintexas.gov o use <a target=\"_blank\" a href=\"https://abc.austintexas.gov/web/permit/index\">el portal Austin Build + Connect (AB+C). </a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_5_1586325029328",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_1_1586662838504",
            "previous_sibling": "response_1_1586662834899"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "los requisitos de protecci\u00f3n de los trabajadores de la ciudad siguen permanecen en lugar. Los inspectores del Departamento de C\u00f3digo de Austin continuar\u00e1n monitoreando los sitios de construcci\u00f3n para garantizar que se respeten el distanciamiento social y las pr\u00e1cticas recomendadas de higiene."
                            },
                            {
                                "text": "<a target=\"_blank\" href=\"https://http://austintexas.gov/sites/default/files/files/GUIDANCE%20-%20Response%20to%20GA-14%20%20FINAL.pdf\" > La Gu\u00eda Suplementaria Basada en la Orden Ejecutiva No. GA-14(PDF) </a>proporciona informaci\u00f3n adicional sobre el cumplimiento de la Orden. "
                            },
                            {
                                "text": "<br>\nPuede enviar sus inquietudes sobre el Coronavirus (COVID-19) a Austin 3-1-1 aqui <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_3_1586313193734",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_1_1586662978407",
            "previous_sibling": "response_7_1586662974525"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Please email dsddac\\@austintexas.gov or use the <a target=\"_blank\" href=\"https://austintexas.gov/abc\">Austin Build + Connect Online portal(AB+C)</a> for information about obtaining an Alcoholic Beverage License Zoning Verification ."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1586321211734",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_1_1586663242613"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Puede enviar sus inquietudes sobre el Coronavirus (COVID-19) a Austin 3-1-1 aqui <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>"
                            },
                            {
                                "text": "<br>\nTambi\u00e9n puede llamar al 3-1-1 o al 512-974-2000 donde un Embajador de Austin 3-1-1 puede ayudarlo las 24 horas, los 7 d\u00edas de la semana."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_8_1587581674177",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_1_1587656779420",
            "previous_sibling": "response_7_1587656777062"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Dos senderos est\u00e1n cerrados por ahora. El sendero de Shoal Creek (de la calle 24 y a la 29 en Lamar) est\u00e1 cerrado hasta pr\u00f3ximo aviso debido a da\u00f1os por derrumbe. El sendero de Walnut Creek est\u00e1 cerrado en el cruce de la US 183 desde el 13 de enero hasta finales de marzo de 2020.  Utilice el desv\u00edo para cruzar la autopista. \n"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1586630935637",
            "conditions": "@business_type:trails",
            "dialog_node": "response_12_1586630935647",
            "previous_sibling": "response_11_1586630935647"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "<a target=\"_blank\" href=\"http://www.austintexas.gov/department/about-austin-bergstrom-international-airport-aus-0\">El Aeropuerto Internacional Austin-Bergstrom permanece abierto.</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_12_1586542384046",
            "conditions": "@travel_type:flights",
            "dialog_node": "response_13_1586542384055"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Las universidades y colegios universitarios est\u00e1n impartiendo clases en l\u00ednea. Por favor comun\u00edquese con su escuela para m\u00e1s detalles. <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.utexas.edu /\" target=\"_blank\">University of Texas</a> <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.stedwards.edu/\" target=\"_blank\">St. Edwards University</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://htu.edu/\" target=\"_blank\">Huston-Tillotson University</a> <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.concordia.edu/\" target=\"_blank\">Concordia University</a><br>\u25cf\t<a href=\"https://www.austincc.edu/\" target=\"_blank\">Austin Community College</a>  "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_9_1586562047737",
            "conditions": "@school_type:Universidad",
            "dialog_node": "response_13_1586562047750",
            "previous_sibling": "response_14_1586562047750"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "A partir del 18 de marzo, los Servicios de Ciudadan\u00eda e Inmigraci\u00f3n de EE. UU. (USCIS) suspendieron temporalmente los servicios en persona en sus oficinas de campo, oficinas de asilo y Centros de Apoyo a las Solicitudes (ASC) para ayudar a frenar la propagaci\u00f3n del Coronavirus 2019 (COVID-19). USCIS proporcionar\u00e1 servicios de emergencia para situaciones limitadas. Para programar una cita de emergencia, comun\u00edquese con el <a target=\"_blank\" href=\"https://www.uscis.gov/contactcenter\"> Centro de contacto de USCIS.</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "title": " Para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre recursos para Refugiados",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Recursos para Refugiados",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Resources for refugees"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1586630935637",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "user_input",
                "dialog_node": "node_4_1586630935647"
            },
            "conditions": "@business_type:immigration",
            "dialog_node": "response_13_1586630935647",
            "previous_sibling": "response_12_1586630935647"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "En Austin-Condado de Travis toda persona mayor de diez a\u00f1os debe usar una cubierta en la cara encima de la nariz o la boca mientras est\u00e9 en un edificio p\u00fablico, usando transporte p\u00fablico o transporte compartido, echando gasolina y mientras est\u00e9 afuera cuando no se pueda mantener consistentemente una distancia f\u00edsica de seis pies. \u2028\n\n<a href=\u201chttps://www.capmetro.org/COVID19/\u201d target=\u201c_blank\u201d>CapMetro</a>est\u00e1 realizando cambios temporales a sus servicios para asistirle.\n\nCuando use servicios de micromobility para viajar a actividades esenciales, mant\u00e9ngase a 6 pies de los dem\u00e1s y l\u00e1vese las manos despu\u00e9s de cada viaje."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_12_1586542384046",
            "conditions": "@travel_type:bus",
            "dialog_node": "response_14_1586542384055",
            "previous_sibling": "response_13_1586542384055"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Para informaci\u00f3n sobre alguna escuela de kindergarten a 12vo grado espec\u00edfica, por favor escoja su distrito escolar de la lista de abajo. <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.austinisd.org/coronavirus\" target=\"_blank\">Austin ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.eanesisd.net/coronavirus\" target=\"_blank\">Eanes ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.ltisdschools.org/covid-19\" target=\"_blank\">Lake Travis ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"http://www.lagovistaisd.net/page/schoolnurse-Home\" target=\"_blank\">Lago Vista ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"http://support.leanderisd.org/support/covid-19/\" target=\"_blank\">Leander ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.dvisd.net/coronavirus/\" target=\"_blank\">Del Valle ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.manorisd.net/Page/5291\" target=\"_blank\">Manor ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"http://www.pfisd.net/site/Default.aspx?PageID=7656\" target=\"_blank\">Pflugerville ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.elginisd.net/site/default.aspx?PageType=3&DomainID=4&ModuleInstanceID=86&ViewID=6446EE88-D30C-497E-9316-3F8874B3E108&RenderLoc=0&FlexDataID=5439&PageID=1\" target=\"_blank\">Elgin ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.couplandisd.org/\" target=\"_blank\">Coupland ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://roundrockisd.org/coronavirus/\" target=\"_blank\">Round Rock ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.marblefallsisd.org/site/default.aspx?PageType=3&ModuleInstanceID=203&ViewID=ed695a1c-ef13-4546-b4eb-4fefcdd4f389&RenderLoc=0&FlexDataID=9089&PageID=1&Comments=true\" target=\"_blank\">Marble Falls ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.jc.txed.net/\" target=\"_blank\">Johnson City ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.dsisdtx.us/\" target=\"_blank\">Dripping Springs ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.hayscisd.net/\" target=\"_blank\">Hays Consolidated ISD</a> <br>\u25cf\t<a href=\"https://tea.texas.gov/\" target=\"_blank\">Texas Education Agency</a> "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_9_1586562047737",
            "conditions": "@school_type:kindergarten_a_12",
            "dialog_node": "response_14_1586562047750"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Todas las instalaciones del Juzgado Municipal de Austin estar\u00e1n cerradas al p\u00fablico del 17 de marzo al 16 de abril. Esperamos abrir el 17 de abril, pero esta fecha est\u00e1 sujeta a cambios. Puede comunicarse con el Juzgado por tel\u00e9fono al 512-974-4800 o por el correo electr\u00f3nico court@austintexas.gov para obtener informaci\u00f3n y manejar sus casos.  Por favor tenga presente que estamos experimentando un retraso en el procesamiento normal de correos electr\u00f3nicos y correspondencia regular por correo."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1586630935637",
            "conditions": "@business_type:(municipal court)",
            "dialog_node": "response_14_1586630935647",
            "previous_sibling": "response_13_1586630935647"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "En Austin-Condado de Travis toda persona mayor de diez a\u00f1os debe usar una cubierta en la cara encima de la nariz o la boca mientras est\u00e9 en un edificio p\u00fablico, usando transporte p\u00fablico o transporte compartido, echando gasolina y mientras est\u00e9 afuera cuando no se pueda mantener consistentemente una distancia f\u00edsica de seis pies. \n\nRide Austin ha suspendido temporalmente sus operaciones por la seguridad de nuestra comunidad. Revel ha reducido su flotilla en 10%. Scoot\u2019s ha reducido considerablemente la flotilla y presta servicios principalmente para ayudar a desplazar a los trabajadores esenciales. Zipcar ha suspendido temporalmente sus operaciones en Austin durante el pr\u00f3ximo mes y ha removido todos sus veh\u00edculos de las servidumbres de paso. \n\nCuando use servicios de micromobility para viajar a actividades esenciales, mant\u00e9ngase a 6 pies de los dem\u00e1s y l\u00e1vese las manos despu\u00e9s de cada viaje."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_12_1586542384046",
            "conditions": "@travel_type:rideshare",
            "dialog_node": "response_15_1586542384055",
            "previous_sibling": "response_14_1586542384055"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Para informaci\u00f3n sobre alguna escuela de kindergarten a 12vo grado espec\u00edfica, por favor escoja su distrito escolar de la lista de abajo. "
                            },
                            {
                                "text": "K-12 School Districts <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.austinisd.org/coronavirus\" target=\"_blank\">Austin ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.eanesisd.net/coronavirus\" target=\"_blank\">Eanes ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.ltisdschools.org/covid-19\" target=\"_blank\">Lake Travis ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"http://www.lagovistaisd.net/page/schoolnurse-Home\" target=\"_blank\">Lago Vista ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"http://support.leanderisd.org/support/covid-19/\" target=\"_blank\">Leander ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.dvisd.net/coronavirus/\" target=\"_blank\">Del Valle ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.manorisd.net/Page/5291\" target=\"_blank\">Manor ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"http://www.pfisd.net/site/Default.aspx?PageID=7656\" target=\"_blank\">Pflugerville ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.elginisd.net/site/default.aspx?PageType=3&DomainID=4&ModuleInstanceID=86&ViewID=6446EE88-D30C-497E-9316-3F8874B3E108&RenderLoc=0&FlexDataID=5439&PageID=1\" target=\"_blank\">Elgin ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.couplandisd.org/\" target=\"_blank\">Coupland ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://roundrockisd.org/coronavirus/\" target=\"_blank\">Round Rock ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.marblefallsisd.org/site/default.aspx?PageType=3&ModuleInstanceID=203&ViewID=ed695a1c-ef13-4546-b4eb-4fefcdd4f389&RenderLoc=0&FlexDataID=9089&PageID=1&Comments=true\" target=\"_blank\">Marble Falls ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.jc.txed.net/\" target=\"_blank\">Johnson City ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.dsisdtx.us/\" target=\"_blank\">Dripping Springs ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.hayscisd.net/\" target=\"_blank\">Hays Consolidated ISD</a> <br>\u25cf\t<a href=\"https://tea.texas.gov/\" target=\"_blank\">Texas Education Agency</a> \n\n\n"
                            },
                            {
                                "text": "Las universidades y colegios universitarios est\u00e1n impartiendo clases en l\u00ednea. Por favor comun\u00edquese con su escuela para m\u00e1s detalles. "
                            },
                            {
                                "text": "\n\u25cf\t<a href=\"https://www.utexas.edu /\" target=\"_blank\">University of Texas</a> <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.stedwards.edu/\" target=\"_blank\">St. Edwards University</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://htu.edu/\" target=\"_blank\">Huston-Tillotson University</a> <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.concordia.edu/\" target=\"_blank\">Concordia University</a><br>\u25cf\t<a href=\"https://www.austincc.edu/\" target=\"_blank\">Austin Community College</a>  "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_9_1586562047737",
            "conditions": "anything_else",
            "dialog_node": "response_15_1586562047750",
            "previous_sibling": "response_13_1586562047750"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Todos los servicios en persona en One Texas Center han sido suspendidos hasta que se levante la orden del 24 de marzo de 2020. "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1586630935637",
            "conditions": "@business_type:(one texas center)",
            "dialog_node": "response_15_1586630935647",
            "previous_sibling": "response_14_1586630935647"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "<a target=\"_blank\" href=\"https://www.smartmobilityatx.com/b-cycle\">Austin Bcycle</a> ofrece pases gratuitos de Austin BCyle a cualquier persona para hacer viajes esenciales durante la Orden Qu\u00e9dese en casa - Trabaje seguro y ha aumentado la frecuencia de limpiar y desinfectar todas las bicicletas y estaciones de Bcycle.\n\nCuando use servicios de micromobility para viajar a actividades esenciales, mant\u00e9ngase a 6 pies de los dem\u00e1s y l\u00e1vese las manos despu\u00e9s de cada viaje.\n"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_12_1586542384046",
            "conditions": "@travel_type:bike",
            "dialog_node": "response_16_1586542384055",
            "previous_sibling": "response_15_1586542384055"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Todas las oficinas del Seguro Social estar\u00e1n cerradas al p\u00fablico para el servicio en persona a partir del martes 17 de marzo de 2020. Sin embargo, todav\u00eda podemos proveer servicios cr\u00edticos. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.ssa.gov/coronavirus/\">Por favor visite el sitio web del Seguro Social para m\u00e1s informaci\u00f3n.</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1586630935637",
            "conditions": "@business_type:(social security office)",
            "dialog_node": "response_16_1586630935647",
            "previous_sibling": "response_15_1586630935647"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Est\u00e1 prohibido transportarse ya sea caminando, en bicicleta, patineta el\u00e9ctrica, motocicleta, autom\u00f3vil o transporte p\u00fablico, excepto para prop\u00f3sitos de viajes esenciales, realizar actividades esenciales o ir a trabajar en un negocio esencial, servicio gubernamental o infraestructura cr\u00edtica.    \n\nEn Austin-condado de Travis toda persona mayor de diez a\u00f1os debe usar una cubierta en la cara encima de la nariz o la boca mientras est\u00e9 en un edificio p\u00fablico, usando transporte p\u00fablico o transporte compartido, echando gasolina y mientras est\u00e9 afuera cuando no se pueda mantener consistentemente una distancia f\u00edsica de seis pies. "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Las personas pueden salir a caminar, hacer ejercicio o sacar a su mascota a hacer sus necesidades, siempre y cuando guarden una distancia de al menos 6 pies de distanciamiento social. "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Los aviones, taxis y programas de transporte compartido se consideran negocios esenciales y pueden permanecer abiertos para las personas que se desplazan para realizar actividades de negocios esenciales o infraestructura cr\u00edtica, y para las personas que se desplazan para cuidar de otras personas. Vea la informaci\u00f3n m\u00e1s actualizada sobre la COVID-19 en Austin relacionada con el transporte y vuelos. "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_12_1586542384046",
            "conditions": "anything_else",
            "dialog_node": "response_17_1586542384055",
            "previous_sibling": "response_3_1586895173644"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Let's get you going."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "title": "You can :",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Get CDC Information",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "cdc_link"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Get Local News Updates",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "local_updates"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Local Screening",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "local_screening_info"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_16_1586570155268",
            "disabled": true,
            "dialog_node": "response_17_1586570155283"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Por Orden del Alcalde de Austin, hasta el 1 de mayo de 2020, se proh\u00edben las reuniones p\u00fablicas o privadas de m\u00e1s de 10 personas en un solo sal\u00f3n o espacio. "
                            },
                            {
                                "text": " A los negocios esenciales se les dar\u00e1n letreros  y apoyo adicional para lograr el cumplimiento del requisito de cubiertas para la cara. Aunque violar esta orden es un delito criminal, el cumplimiento de esta orden se basa sustancialmente en la regulaci\u00f3n individual y el compromiso de la comunidad con la salud y seguridad p\u00fablica durante la amenaza sin precedentes del COVID-19. Si no se observa el cumplimiento amplio de esta orden, se aumentar\u00e1n los esfuerzos de cumplimiento. \n \nPuede enviar sus inquietudes sobre el Coronavirus (COVID-19) a Austin 3-1-1 aqui <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>"
                            },
                            {
                                "text": "Para obtener informaci\u00f3n m\u00e1s espec\u00edfica sobre los cierres, indique la naturaleza del negocio sobre el que pregunta (restaurantes, parques, bibliotecas, etc.)."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1586630935637",
            "conditions": "anything_else",
            "dialog_node": "response_17_1586630935647",
            "previous_sibling": "response_16_1586630935647"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "All local Social Security offices will be closed to the public for in-person service starting Tuesday, March 17, 2020. However, we are still able to provide critical services.<a target=\"_blank\" href=\"https://www.ssa.gov/coronavirus/\">Please visit the Social Security Website for more information.</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585317361654",
            "conditions": "@business_type:(social security office)",
            "dialog_node": "response_2_1585709229190",
            "previous_sibling": "response_7_1585704852378"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "In Austin-Travis County everyone over the age of ten must wear a face covering over their nose or mouth when in a public building, using public transportation or ride shares, pumping gas and while outside when six feet of physical distancing cannot be consistently maintained.Ride Austin has temporarily suspended operations for the safety of our community.\n\nRevel has reduced its fleet by 10%.\nScoot\u2019s has largely reduced fleet that is primarily made available to help essential workers travel.\nZipcar is pausing its operations in Austin for the next month and has removed vehicles from the right of way."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1585158070413",
            "conditions": "@travel_type:rideshare",
            "dialog_node": "response_2_1585780279705",
            "previous_sibling": "response_7_1585756568007"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Si no puede manejar y no tiene a alguien que pueda llevarle al supermercado, por favor llame al 512-972-6240. Algunos supermercados tienen opciones de entrega disponibles en l\u00ednea o llamando directamente. "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1586554650549",
            "conditions": "@delivery_types:groceries",
            "dialog_node": "response_2_1586554650561"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Mientras est\u00e9 aislado, es posible que necesite acceso a art\u00edculos esenciales como comida y medicamentos. Varios supermercados est\u00e1n permitiendo que los adultos mayores compren en grupos peque\u00f1os antes de abrir las puertas al p\u00fablico. Averig\u00fce el horario actual de operaciones de su supermercado local.  \n\nEsta es una lista de recursos para adultos mayores:     \n\nFamily Eldercare tiene un programa por tel\u00e9fono llamado Lifetime Connections Without Walls para ayudar a las personas de 55 a\u00f1os o m\u00e1s a sobrellevar el aislamiento social. Provee sesiones sociales y educativas y tambi\u00e9n tendr\u00e1 programas sobre el COVID-19.\n\nAge of Central Texas tiene recursos sobre el COVID-19 y tiene una biblioteca de actividades y recursos en l\u00ednea para los adultos mayores y las personas que cuidan de ellos que est\u00e1n en cuarentena en casa.           \n\nDrive a Senior provee transporte gratis para los adultos mayores que se inscriben en su servicio y programan el transporte con anticipaci\u00f3n. Por favor comun\u00edquese con un socio de Drive a Senior que preste servicio en su \u00e1rea.           \n\nAging Services Council of Central Texas tiene una lista de m\u00e1s servicios y oportunidades de voluntariado en su sitio web. Ll\u00e1melos al 512-593-2269.          \n\nMeals on Wheels of Central Texas entrega comidas nutritivas y calientes a los adultos mayores, personas discapacitadas o que no pueden salir de su casa en el \u00e1rea metropolitana de Austin. Comun\u00edquese con Meals on Wheels al (512) 476-6325. "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_8_1585709545938",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_2_1586558390645",
            "previous_sibling": "response_1_1585710362132"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "If it is not safe for you to remain home, you are urged to find another safe place to stay during this Order. Please Contact: \u25cf <a target=\"_blank\" href=\"https://www.safeaustin.org/get-help\">SAFE</a>: 512-267-7233\u25cf <a target=\"_blank\" href=\"https://www.hopealliancetx.org/get-help\">Hope Alliance</a>: 800-460-7233 \u25cf <a target=\"_blank\" href=\"https://www.thehotline.org/help\">The National Domestic Violence Hotline</a>: 1-877-863-6338"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1585240158566",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_2_1586560593950"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Si no tiene seguro m\u00e9dico o un m\u00e9dico, pero tiene s\u00edntomas de coronavirus (COVID-19), llame a la l\u00ednea de informaci\u00f3n del COVID-19 al 512-978-8775 para recomendaciones.  Este n\u00famero es para todos los residentes del Condado de Travis con s\u00edntomas de COVID-19 que no tienen seguro o un m\u00e9dico.   \n\nPara detener el contagio del virus, por favor llame al 512-978-8775 en vez de ir a la cl\u00ednica, cuidado de urgencia o sala de emergencias. \n\nQu\u00e9dese en casa y llame al 512-978-8775 para recomendaciones si tiene s\u00edntomas como fiebre, tos y/o dificultad para respirar, y si ha estado en contacto cercano con una persona que se sepa tiene los s\u00edntomas mencionados o que ha sido diagnosticada con COVID-19.  \n\n<a target=\"_blank\" href=\"http://austintexas.gov/article/covid-19-information-those-who-are-sick\">Aprenda m\u00e1s sobre lo que puede hacer si no tiene seguro m\u00e9dico. </a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_7_1585336522631",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_2_1586565454065",
            "previous_sibling": "response_8_1586565443364"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "\u00bfBusca otra informaci\u00f3n sobre el COVID-19? "
                            },
                            {
                                "text": "\u00bfQu\u00e9 otra informaci\u00f3n sobre el COVID-19 puedo proveerle? "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1584244958266",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_2_1586656536755",
            "previous_sibling": "response_5_1586656521570"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "text": {
                    "values": [
                        "You're welcome. Just let me know if you need anything else",
                        "No problem. Just let me know if you need anything else",
                        "My pleasure. Just let me know if you need anything else"
                    ],
                    "selection_policy": "sequential"
                }
            },
            "parent": "node_2_1468243505617",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_2_1586656824987"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "\u00a1Espero haberlo podido ayudar! \u00a1Adi\u00f3s! "
                            },
                            {
                                "text": "\u00a1Hasta luego!"
                            },
                            {
                                "text": "\u00a1Que tenga un buen d\u00eda!"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_9_1585248202307",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_2_1586656957925",
            "previous_sibling": "response_3_1586656951516"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "El contagio comunitario significa que algunas personas se han infectado con el virus en su \u00e1rea, incluyendo algunas que no est\u00e1n seguras de c\u00f3mo se infectaron."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_5_1585567700353",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_2_1586657416296",
            "previous_sibling": "response_5_1586657396562"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "For the state lab testing center,<b>  individuals will be contacted directly with their results within 72 hours</b>, depending on test volume. <b>Do not call </b>the state lab, the state health department, or a local public health agency to get your results. \n\nOtherwise, the person who requests the tests will receive the results. If your doctor submitted your test to the lab, your doctor will receive your results and communicate those results to you."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1585158013061",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_2_1586657472934"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Para el centro de pruebas del laboratorio estatal, las personas ser\u00e1n contactadas directamente con sus resultados en 72 horas, dependiendo del volumen de pruebas. No llame al laboratorio estatal, al departamento de salud del estado ni a la agencia de salud p\u00fablica local para obtener los resultados.  \n \nEn los dem\u00e1s casos, la persona que solicite las pruebas recibir\u00e1 los resultados. Si su m\u00e9dico envi\u00f3 su prueba al laboratorio, su m\u00e9dico recibir\u00e1 los resultados y se comunicar\u00e1 con usted. "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1585158013061",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_2_1586657481797",
            "previous_sibling": "response_2_1586657472934"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "<b>You can protect yourself by taking these steps: </b>\n- Avoid close contact with people who are sick.\n - Avoid touching your eyes, nose, and mouth with unwashed hands. \n- Wash your hands often with soap and water for at least 20 seconds. Use an alcohol-based hand sanitizer that contains at least 60% alcohol if soap and water are not available.\n\n<a href=\"https://www.austintexas.gov/article/covid-19-information-you-and-your-family\" blank=\"_target\">Learn how you can protect yourself and your loved ones.</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_6_1585246453699",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_2_1586660951238"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Effective March 23, 2020, Site Plan Exemption applications must be submitted in a\u00a0digital format. To initiate a Site Plan Exemption, please complete and sign the <a target=\"_blank\" href=\"https://www.austintexas.gov/sites/default/files/files/Planning/Applications_Forms/30_site_plan_exemption_form.pdf\"> Site Plan Exemption Request</a> and email to\u00a0dsddac\\@austintexas.gov"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_8_1586319781238",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_2_1586662342957"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "The links below include COVID-19 information Videos in American Sign Language with Captions.\n\n<a target=\"_blank\" href=\"https://www.youtube.com/playlist?list=PLvrp9iOILTQatwnqm61jqFrsfUB4RKh6J\">American Sign Language (ASL) Video Series</a> from the Centers for Disease Control and Prevention\n\n<a target=\"_blank\" href=\"http://atc.ahasalerts.com\">American Sign Language (ASL) Video Series</a> from Austin Travis County"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1587101570367",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_2_1587102083097",
            "previous_sibling": "response_5_1587102068719"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "For favor llame a su tienda local pare checar que los articulos necesarios esten disponibles"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1587158295777",
            "conditions": "$language==\u201cspanish\u201d",
            "dialog_node": "response_2_1587158389514",
            "previous_sibling": "response_5_1587158367376"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Puede enviar sus inquietudes sobre el Coronavirus (COVID-19) a Austin 3-1-1 aqui <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1587662795191",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_2_1587663000634",
            "previous_sibling": "response_10_1587662998501"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "You can submit Coronavirus (COVID-19) Concerns to Austin 3-1-1 online at <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1587665543018",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_2_1587665543023"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Starting Monday, March 16, all City of Austin playgrounds are closed. <br><a href=\"http://austintexas.gov/page/pard-facilities-closures\" target=\"_blank\">Learn more about Parks and Recreation facilities closures</a>."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585317361654",
            "conditions": "@business_type:playgrounds",
            "dialog_node": "response_3_1585319331007",
            "previous_sibling": "response_4_1585319271744"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "All Austin Municipal Court locations will be closed to the public from March 17th-April 16th. We hope to open on April 17th; this date will be subject to change. You can still contact the Court by phone at 512-974-4800 or by emailing court@austintexas.gov to get information and handle their cases.Please note, we are experiencing longer than normal processing times for email and regular mail correspondence.Please visit <a target=\"_blank\" href=\"https://www.austintexas.gov/department/municipal-court/contacts-locations\">Municipal Court's website</a> for more information."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585317361654",
            "conditions": "@business_type:(municipal court)",
            "dialog_node": "response_3_1585704599437",
            "previous_sibling": "response_4_1585579649329"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": []
            },
            "parent": "node_8_1586536961796",
            "context": {
                "language": "spanish"
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "condition",
                "dialog_node": "node_2_1586537258506"
            },
            "conditions": "input.text==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_3_1586536979665",
            "previous_sibling": "response_9_1586536968841"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Si presenta s\u00edntomas parecidos a la gripe, use las aplicaciones m\u00f3viles o visite los sitios web establecidos para la respuesta al COVID-19. \n\nAntes de programar una cita con su proveedor m\u00e9dico o ir a una cl\u00ednica, centro de urgencias u hospital, le recomendamos que verifique directamente con el consultorio de su m\u00e9dico ya que podr\u00edan estar ofreciendo consultas a distancia con su proveedor o utilice un servicio similar de los que se indican abajo.  \n\n<a target=\"_blank\" href=\"https://www.austintexas.gov/department/covid-19-information/if-you-are-sick\">Por su seguridad y conveniencia, hay recursos y servicios disponibles si tiene seguro m\u00e9dico o no.</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_8_1584245667213",
            "disabled": true,
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_3_1586542297321"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Si su farmacia no tiene una opci\u00f3n de entrega, averig\u00fce si alguna sucursal tiene una ventanilla externa. Tambi\u00e9n puede llamar a la farmacia para ver si pueden transferir su receta a otro lugar para recoger todo una sola vez. "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1586554650549",
            "conditions": "@delivery_types:medication",
            "dialog_node": "response_3_1586554650561",
            "previous_sibling": "response_2_1586554650561"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Given the unprecedented situation, we understand most households will be generating extra trash and we want to make these uncertain times easier for all. Trash is collected curbside every week and we have waived all extra trash fees until further notice.\n\n <a href=\"http://www.austintexas.gov/department/residential-trash-collection\" target=\"_blank\">Learn more about  trash pick-up</a> \n"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585334207077",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_3_1586566445250"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "The Economic Development Department is offering services for businesses who may find themselves struggling in the coming weeks. They include <a href=\"http://www.austintexas.gov/department/bizaid-business-orientation\" target=\"_blank\">free business coaching</a>, <a href=\"http://www.getbackinbusinessaustin.org/\" target=\"_blank\">emergency planning resources</a>, and a <a href=\"https://gcc01.safelinks.protection.outlook.com/?url=http%3A%2F%2Fwww.austintexas.gov%2Fdepartment%2Ffamily-business-loan-program&data=02%7C01%7CSara.Henry%40austintexas.gov%7Ce4133336d9804a8076ea08d7ca2107c0%7C5c5e19f6a6ab4b45b1d0be4608a9a67f%7C0%7C0%7C637200115798855139&sdata=VAW1EMDP%2By7mP6ZAfkw5Gl0IqGL0UZ1WXKG8sFLegqU%3D&reserved=0\" target=\"_blank\">Family Business Loan Program</a>.\n\nYou can submit Coronavirus (COVID-19) Concerns to Austin 3-1-1 online at <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": " <a href=\"http://www.austintexas.gov/department/small-business-program\" target=\"_blank\">Learn more about Small Business Opportunities</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1585318467130",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_3_1586569530947"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "People impacted by the new COVID-19 outbreak Orders are invited to visit the following City of Austin COVID-19 webpage for up-to-date information about the Orders and additional services. Community members may contact 3-1-1 with questions about particular services.\n\nYou can call the City of Austin and/or State of Texas using the following phone numbers \n\u25cf 512-974-2000\n\u25cf 3-1-1 \n\u25cf 512-978-8775\n\nState of Texas \n\u25cf 2\u20111\u20111"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "<a href=\"https://austintexas.gov/news/austin-travis-county-offers-help-residents-and-businesses-during-covid-19-outbreak\" target=\"_blank\"> Learn more </a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "You can call the City of Austin and/or State of Texas using the following phone numbers \n\u25cf 512-974-2000\n\u25cf 3-1-1 \n\u25cf 512-978-8775\n\nState of Texas \n\u25cf 2\u20111\u20111"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_5_1584728568825",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_3_1586571721060"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "These Parks and Recreation Department facilities are closed to the public starting Monday, March 16th:\n- All recreation centers \n- All cultural centers \n- All museums\n- All senior centers\n- All aquatic facilities (includes all pools and splash pads)\n- All golf courses\n- All tennis centers\t\n- All playgrounds\n- Zilker Botanical Garden\n- Zilker Caretaker House\n- Old Bakery & Emporium\n- All special event facilities\n- Emma Long Metropolitan Park campsites\n\nHowever, most City of Austin parks and trails remain open. Just practice physical distancing of 6 feet or more when you visit. <a target=\"_blank\" href=\"http://austintexas.gov/page/pard-facilities-closures\" >. Learn more about parks, pools, and trails closures</a>."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1585320475875",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_3_1586642379191"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "<a target=\"_blank\" href=\"http://austintexas.gov/page/pard-facilities-closures\" > Estas instalaciones del Departamento de Parques y Recreaci\u00f3n est\u00e1n cerradas al p\u00fablico a partir del lunes 16 de marzo.</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1585320475875",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_3_1586642465415",
            "previous_sibling": "response_3_1586642379191"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "<b>N\u00famero de Tel\u00e9fono</b>\n512-972-6210\n\n<b>Direcci\u00f3n f\u00edsica:</b>\nClarksville Community Health Center\n1000 Toyath St.\nAustin, TX 78703"
                            },
                            {
                                "text": "<a blank=\"target\" href=\"https://www.austintexas.gov/department/refugee-services\">Recursos para Refugiados</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1586630935647",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_3_1586642758171",
            "previous_sibling": "response_9_1586642745765"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Seg\u00fan la declaraci\u00f3n de Mayoral de COVID-19, las siguientes instalaciones de PARD est\u00e1n cerradas al p\u00fablico:\n\n- Todos los centros de recreaci\u00f3n\n- Todos los centros culturales\n-Todos los museos\n-Todos los centros para personas mayores\n-Todas las instalaciones acu\u00e1ticas\n-Barton Springs / Aliviadero debajo de la piscina de Barton Springs\n- Se modifican las operaciones de golf - m\u00e1s detalles\n- Todos los centros de tenis\n- Todos los parques infantiles\nTodos los jardines comunitarios\n- Jard\u00edn Bot\u00e1nico Zilker\n- Casa del conserje Zilker\n- Old Bakery & Emporium\n- Todas las instalaciones para eventos especiales\n- Campings del Parque Metropolitano Emma Long\n- Rampas para botes en el Parque Metropolitano Emma Long y el Parque Metropolitano Walter E. Long\n- Servicios del parque que incluyen, entre otros: canchas de baloncesto, canchas de tenis, parques de patinaje, parques infantiles, campos de golf, equipos de ejercicio y pabellones"
                            },
                            {
                                "text": "<a blank=\"_target\" href=\"http://austintexas.gov/page/pard-facilities-closures\">Obtenga m\u00e1s informaci\u00f3n sobre el cierre de parques, piscinas y senderos.</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_3_1586630935647",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_3_1586642779326",
            "previous_sibling": "response_4_1586642206658"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "I didn't understand. You can try rephrasing."
                            },
                            {
                                "text": "Can you reword your statement? I'm not understanding."
                            },
                            {
                                "text": "I didn't get your meaning."
                            },
                            {
                                "text": ""
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "You can submit Coronavirus (COVID-19) Concerns to Austin 3-1-1 online at <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1467831978407",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_3_1586656724172"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "I'm sorry. I am unable to help you until you have agreed to our terms."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1585230175154",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_3_1586656771647"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Hope I could help! Bye!"
                            },
                            {
                                "text": "Goodbye!"
                            },
                            {
                                "text": "Hope you have a great day!"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_9_1585248202307",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_3_1586656951516"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "<a target=\"_blank\" href=\"https://www.youtube.com/watch?v=d914EnpU4Fo\">This video answers important questions about hand washing and hand sanitizer.</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_3_1585750937548",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_3_1586660776783"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "It is important to understand \u200bmyths\u200b related to COVID-19 in to protect you and your family. "
                            },
                            {
                                "text": "<a target=\"_blank\" href=\"https://www.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/daily-life-coping/share-facts.html?CDC_AA_refVal=https%3A%2F%2Fwww.cdc.gov%2Fcoronavirus%2F2019-ncov%2Fsymptoms-testing%2Fshare-facts.html\">Check out the CDC website in order to know the facts of coronavirus disease 2019 and stop the the spread of rumors.</a> "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1585751216553",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_3_1586660811643"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Los servicios de cajero en persona est\u00e1n suspendidos hasta que la orden de 24 de marzo de 2020 se levante. Pagos est\u00e1n disponible en l\u00ednea  <a target=\"_blank\" href=\"https://www.austintexas.gov/abc\">a trav\u00e9s del portal Austin Build + Connect (AB+C).</a> Las opciones de pago en l\u00ednea incluyen Echeck, tarjeta de cr\u00e9dito y dep\u00f3sito en garant\u00eda."
                            },
                            {
                                "text": " Si tiene preguntas, env\u00ede un correo electr\u00f3nico a permitsubmittal@austintexas.gov. "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1586313593400",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_3_1586661454461",
            "previous_sibling": "response_6_1586661452677"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "A partir del 23 de marzo de 2020, DSD aceptar\u00e1 las solicitudes de correcci\u00f3n del Plan del Sitio solo para los cambios en los permisos de desarrollo del sitio activo con la publicaci\u00f3n fiscal actual. Todas las correcciones deben prepararse y enviarse como hojas de reemplazo en formato digital. Para iniciar una correcci\u00f3n de plan de sitio, complete y firme la solicitud de <a target=\"_blank\" href=\"https://www.austintexas.gov/sites/default/files/files/Planning/Applications_Forms/29_site_plan_correction_form.pdf>Correcci\u00f3n de Plan de Sitio (PDF)</a> y env\u00edela por correo electr\u00f3nico a dsddac\\@austintexas.gov. "
                            },
                            {
                                "text": "Si su envi\u00f3 incluye archivos grandes (m\u00e1s de 25MB), informe el personal en su correo electr\u00f3nico y le proporcionar\u00e1n m\u00e1s instrucciones para cargar esos archivos. Para las propiedades con planes de sitio que se han completado y cerrado, se deber\u00e1n procesar modificaciones o cambios adicionales a trav\u00e9s del proceso de Exenci\u00f3n del Plan de Sitio."
                            },
                            {
                                "text": "<b>Tenga en cuenta:</b> Cambios f\u00edsicos en los planes de mylar ya no son necesario.\n"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_7_1586319745886",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_8_1587148365745"
            },
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_3_1586662542635",
            "previous_sibling": "response_1_1586662530641"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Est\u00e1 prohibido transportarse ya sea caminando, en bicicleta, patineta el\u00e9ctrica, motocicleta, autom\u00f3vil o transporte p\u00fablico, excepto para prop\u00f3sitos de viajes esenciales, realizar actividades esenciales o ir a trabajar en un negocio esencial, servicio gubernamental o infraestructura cr\u00edtica.    \n\nNo se requiere una cubierta en la cara mientras est\u00e9 comiendo, viajando en un veh\u00edculo personal, est\u00e9 solo en un espacio separado ni en la presencia de otros miembros de su residencia. Tampoco se requiere usar una cubierta para la cara cuando el hacerlo conllevar\u00eda un riesgo mayor para la salud mental o f\u00edsica o para la seguridad, como por ejemplo, una persona que tenga dificultades para respirar o est\u00e9 inconsciente, incapacitada o que de otro modo no pueda quitarse la cubierta sin asistencia."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_12_1586542384046",
            "conditions": "@travel_type:personal_vehicle",
            "dialog_node": "response_3_1586895173644",
            "previous_sibling": "response_16_1586542384055"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Puede enviar sus inquietudes sobre el Coronavirus (COVID-19) a Austin 3-1-1 aqui <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1587665543018",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_3_1587665543023",
            "previous_sibling": "response_2_1587665543023"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Puede enviar sus inquietudes sobre el Coronavirus (COVID-19) a Austin 3-1-1 aqui <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1587677365715",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_3_1587677394347",
            "previous_sibling": "response_7_1587677391644"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "The Dewitty Center and Austin Free-Net have changed their services in response to COVID-19.   Computer Access Labs remain open until further notice.  Digital Literacy Programming is closed from March 16 to March 28.   The <a href=\"https://austinfree.net/classes/dlprogram/\" target=\"_blank\">training calendar</a> has been updated with these changes. Check back for updated information."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585317361654",
            "conditions": "@business_type:(computer labs)",
            "dialog_node": "response_4_1585319271744",
            "previous_sibling": "response_7_1585319227300"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Beginning March 18, the US Citizenship and Immigration Services. USA (USCIS) temporarily suspended in-person services at their field offices, asylum offices, and Request Support Centers (ASC) to help curb the spread of the Coronavirus 2019 (COVID-19). USCIS will provide emergency services for limited situations. To schedule an emergency appointment, contact the <a href=\"https://www.uscis.gov/contactcenter\" target=\"_blank\"> USCIS Contact Center </a>."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "title": "For more information on resources for refugees please click below!",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Resources for refugees",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Resources for refugees"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585317361654",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "user_input",
                "dialog_node": "node_3_1585579777933"
            },
            "conditions": "@business_type:immigration",
            "dialog_node": "response_4_1585579649329",
            "previous_sibling": "response_9_1585319502698"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "All travel including on-foot, bicycle, scooter, motorcycle, automobile, or public transit, with exception to purposes of essential travel, performing essential activities or going to work in an essential business, government service, or critical infrastructure is prohibited.    \n\nIn Austin-Travis County everyone over the age of ten must wear a face covering over their nose or mouth when in a public building, using public transportation or ride shares, pumping gas and while outside when six feet of physical distancing cannot be consistently maintained."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Individuals may go on a walk, get exercise, or take a pet outside to go to the bathroom, as long as at least six feet of social distancing is maintained. \nLearn more: <a target=\"_blank\" href=\"http://www.austintexas.gov/news/stay-home-orders-announced-further-contain-spread-covid-19\">Contain the Spread</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Airplanes, taxis, and rideshare programs are considered essential businesses and are able to remain open during this time for people traveling to conduct essential business or critical infrastructure, and caregivers who travel to provide care.<a href=\" https://www.austintexas.gov/article/covid-19-information-travelers-and-flights\" target=\"_blank\">See the latest Austin COVID-19 updates for Transportation and Flights</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1585158070413",
            "conditions": "anything_else",
            "dialog_node": "response_4_1585756565298",
            "previous_sibling": "response_8_1586821083879"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Austin-Bergstrom International Airport remains open.  <a href=\u201chttp://www.austintexas.gov/page/covid-19-information\u201d target=\u201c_blank\u201d> Get up-to-date details on airport travel</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1585158070413",
            "conditions": "@travel_type:flights",
            "dialog_node": "response_4_1585756577270"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": " \u00bfComo puedo ayudarte?"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_3_1586537258506",
            "context": {
                "opt_out_value": true
            },
            "conditions": "#Bot_Control_Approve_Response",
            "dialog_node": "response_4_1586537258506"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "La orden de quedarse en casa y/o trabajar con medidas de seguridad no afecta a los centros de cuidado infantil que proveen servicios a empleados esenciales, tales como los trabajadores de la salud.   \n\nLos centros de cuidado infantil y guarder\u00edas deben asegurarse de obedecer los requisitos de distanciamiento social.   \n\nEl cuidado infantil debe proveerse en grupos estables de 10 o menos (\"estable\" significa los mismos 10 ni\u00f1os o menos en el mismo grupo todos los d\u00edas).   "
                            },
                            {
                                "text": "<br>\nPuede enviar sus inquietudes sobre el Coronavirus (COVID-19) a Austin 3-1-1 aqui <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1585316898658",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_4_1586558539894",
            "previous_sibling": "response_10_1586558527645"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "If your employment has been affected by the coronavirus (COVID-19), apply for benefits either online at any time using <a href=\"https://twc.texas.gov/jobseekers/unemployment-benefits-services\" target=\"_blank\">Unemployment Benefits Services</a> or by calling Texas Workforce Commission\u2019s Tele-Center at 1-800-939-6631 from 8 a.m.- 6 p.m. Central Time Monday through Friday.<a href=\"https://twc.texas.gov/news/covid-19-resources-job-seekers\" target=\"_blank\">Click here for more information</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_9_1585338298118",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_4_1586565080674"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "<a href=\"https://austinenergy.com/ae/about/news/news-releases/2020/city-of-austin-reconnecting-utilities\" target=\"_blank\">For your health and safety, If your utilities have been disconnected, we can help you.</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "random"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585336129537",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_4_1586565665170"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "You will continue to receive your monthly benefit amount.\nIf you receive your social security benefit or supplemental security income payment through mail please visit the United States Postal Service for their latest statements about COVID-19.\n"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "<a target=\"_blank\" href=\"https://www.ssa.gov/coronavirus/\">Please visit the Social Security Website for more information.</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_6_1585714252728",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_4_1586570834766"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "<a href=\"https://www.austintexas.gov/page/resources-renters-help-eviction-or-displacement\" target=\"_blank\">Tenemos a su disposici\u00f3n recursos </a> para ayudarle con asistencia legal, subvenciones de emergencia para renta y servicios p\u00fablicos, vivienda alternativa, vales para motel a corto plazo o colocaci\u00f3n en un refugio local.  \n\n<a href=\"https://www.housing-rights.org\" target=\"_blank\">El Consejo de Inquilinos de Austin</a> provee asesor\u00eda relacionada con el proceso de desalojo, asuntos entre inquilinos y arrendadores e intervenciones para discutir problemas, provee talleres e identifica asuntos de vivienda justa para resolver o minimizar las pr\u00e1cticas discriminatorias de vivienda. \n\nPuede enviar sus inquietudes sobre el Coronavirus (COVID-19) a Austin 3-1-1 aqui <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_8_1585252509450",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_4_1586570995721",
            "previous_sibling": "response_1_1586570991717"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "These Parks and Recreation Department facilities are closed to the public starting Monday, March 16th:\n\n\u25cf\tAll recreation centers \n\u25cf\tAll cultural centers \n\u25cf\tAll museums\n\u25cf\tAll senior centers\n\u25cf\tAll aquatic facilities (includes all pools and splash pads)\n\u25cf\tAll golf courses\n\u25cf\tAll tennis centers\n\u25cf\tAll playgrounds\n\u25cf\tZilker Botanical Garden\n\u25cf\tZilker Caretaker House\n\u25cf\tOld Bakery & Emporium\n\u25cf\tAll special event facilities\n\u25cf\tEmma Long Metropolitan Park campsites\n\nHowever, most City of Austin parks and trails remain open. Just practice physical distancing of 6 feet or more when you visit. <a href=\"http://austintexas.gov/page/pard-facilities-closures\" target=\"_blank\">. Learn more about parks, pools, and trails closures</a>."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_3_1586630935647",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_4_1586642206658"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": " <a href=\"https://library.austintexas.gov/virtual\" target=\"_blank\">Para informaci\u00f3n m\u00e1s Biblioteca p\u00fablica de Austin</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585318253337",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_4_1586642286741",
            "previous_sibling": "response_7_1586642284488"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Usted puede salir a caminar, hacer ejercicio o sacar a su mascota a hacer sus necesidades, siempre y cuando guarde al menos 6 pies de distanciamiento social de las dem\u00e1s personas. "
                            },
                            {
                                "text": "Learn more: <a target=\"_blank\" href=\"https://espanol.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/index.html\">Aprenda m\u00e1s sobre c\u00f3mo detener el contagio </a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1585245756848",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_4_1586657835075",
            "previous_sibling": "response_10_1586657832083"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "La Ciudad de Austin define el distanciamiento social como quedarse y mantener una distancia m\u00ednima de seis pies de separaci\u00f3n de las dem\u00e1s personas cuando les pasa por el lado de manera imprevista y por unos momentos.    El distanciamiento social no es aislamiento social. El distanciamiento f\u00edsico es una parte esencial para evitar el contagio del COVID-19.    Los Centros para la Prevenci\u00f3n y el Control de Enfermedades definen el distanciamiento social como una estrategia usada para ayudar a prevenir una pandemia generalizada de influenza. Los esfuerzos globales para combatir esta pandemia de influenza depender\u00e1n tanto en las intervenciones farmac\u00e9uticas como no farmac\u00e9uticas. Las medidas de control de infecci\u00f3n comunitaria comprenden una variedad de estrategias que no son farmac\u00e9uticas y que est\u00e1n dise\u00f1adas para limitar la transmisi\u00f3n de la influenza pand\u00e9mica. Estas medidas funcionan al reducir la oportunidad para que las personas entren en contacto con las personas infectadas y, por lo tanto, se propague el virus, reduciendo el n\u00famero total de personas afectadas.\n<br>\nPuede enviar sus inquietudes sobre el Coronavirus (COVID-19) a Austin 3-1-1 aqui <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1585240973053",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_4_1586660016969",
            "previous_sibling": "response_6_1586660013742"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Los pacientes con COVID-19 han reportado una enfermedad respiratoria de leve a grave. Los s\u00edntomas incluyen:    \n- Fiebre\n- Dificultad para respirar\n- Tos   "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585578886551",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_4_1586660051638",
            "previous_sibling": "response_6_1586660043684"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "The City urges people to avoid going to urgent care or emergency rooms for COVID-19 testing or non-emergency needs to avoid overwhelming the health system or the emergency response system.  \n\nAvoid the risk of spreading the virus at clinics and hospitals by using telehealth virtual visits or calling your health provider. \n\nYour physician will determine if there is another plausible diagnosis with similar symptoms (i.e. influenza).  \n\n<a href=\"http://austintexas.gov/article/covid-19-information-those-who-are-sick\"  target=\"_blank\"> More information can be found at: Austin COVID-19 Information</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1584374815214",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_4_1586660586088"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "The City can help you establish a correct address for your property or development. \n\nPlease email\u00a0addressing\\@austintexas.gov for more information"
                            },
                            {
                                "text": ""
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_3_1586317413964",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_4_1586661547768"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Envi\u00e9 un correo electr\u00f3nico a addressing\\@austintexas.gov. "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_3_1586317413964",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_4_1586661557105",
            "previous_sibling": "response_4_1586661547768"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "las inspecciones contin\u00faan, mientras se mantienen las recomendaciones de distancia f\u00edsica requeridas por la ciudad y el Condado de Travis. Algunas inspecciones pueden realizarse mediante video en vivo y ser\u00e1n programadas por el inspector. "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1586318641757",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_4_1586663395443",
            "previous_sibling": "response_6_1586663393462"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "\u00a1Adi\u00f3s! Mantenerse a salvo."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_6_1586537258506",
            "conditions": "#Bot_Control_Reject_Response",
            "dialog_node": "response_4_1586888637524"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "We want to go to the library, too! But for public safety, all libraries, including the Austin History Center and Recycled Reads are closed until further notice.   Fortunately, there are lots of online options! "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "title": "For more information, click below!",
                        "options": [
                            {
                                "label": "View online options",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Online library resources"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "description": "",
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585317361654",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "user_input",
                "dialog_node": "node_10_1585318253337"
            },
            "conditions": "@business_type:library",
            "dialog_node": "response_5_1585318020719",
            "previous_sibling": "response_6_1585317675556"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "If you are unable to drive and do not have someone that can drive you to pick up groceries, please call 512-972-6240. Certain grocery stores have delivery options available online or by calling directly."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_6_1585747165379",
            "conditions": "@delivery_types:groceries",
            "dialog_node": "response_5_1585747196303"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Sorry, that is not a supported language. Please select a language below."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1586537052851",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "condition",
                "dialog_node": "node_3_1586536884082"
            },
            "conditions": "anything_else",
            "dialog_node": "response_5_1586537078789",
            "previous_sibling": "response_1_1586538033092"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Texas Governor Greg Abbott declares emergency"
                            },
                            {
                                "text": "<a href=\u201chttps://www.kcbd.com/2020/03/13/watch-live-texas-governor-abbott-hold-joint-news-conference-combating-coronavirus\u201d target=\u201c_blank\u201d>Full story</a> "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_9_1584125588254",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_5_1586560735640"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "El gobernador de Texas Greg Abbott declara emergencia"
                            },
                            {
                                "text": "<a href=\u201chttps://www.kcbd.com/2020/03/13/watch-live-texas-governor-abbott-hold-joint-news-conference-combating-coronavirus\u201d target=\u201c_blank\u201d>Historia completa </a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_9_1584125588254",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_5_1586560749169",
            "previous_sibling": "response_5_1586560735640"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "The City of Austin has taken steps to ensure customers have \n<a href=\"https://austinenergy.com/ae/about/news/news-releases/2020/utility-walk-in-payment-centers-closing\" target=\"_blank\">uninterrupted access</a> to utility services. Immediate assistance is available to all our customers at 1(888) 340-6465. \n\nIf you are able to do so, you are encouraged to make City of Austin utility payments <a href=\"http://www.coautilities.com\" target=\"_blank\">here</a> or to call Customer Care at 512-494-9400 for service needs. \n\nWalk-in utility payment locations are temporarily closed.\n\n<a href=\"https://austinenergy.com/ae/commercial/your-bill/bill-payment-options/payment-locations\" target=\"_blank\">Learn more about Pay Stations in your location</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_6_1585334846190",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_5_1586565738281"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Las \u00e1reas comunes para comer de los restaurantes no est\u00e1n abiertas al p\u00fablico, pero el servicio de ventanilla externa, la entrega al autom\u00f3vil, la comida para llevar y la entrega a domicilio est\u00e1n permitidos. Recuerde practicar siempre el distanciamiento social, lo que significa dejar un espacio de 6 pies entre usted y los dem\u00e1s en todo momento.  \n\n<a href=\"https://www.takeouttracker.com/\" target=\"_blank\">Vea cu\u00e1les restaurantes est\u00e1n ofreciendo comida para llevar o servicio de entrega al autom\u00f3vil con Austin Takeout Tracker.  </a>\n\nAdem\u00e1s, Meals on Wheels and More y la Ciudad de Austin estar\u00e1n distribuyendo comidas que deber\u00e1n ser recogidas desde el autom\u00f3vil o en un estacionamiento, con un l\u00edmite de 10 comidas por persona. Debe estar inscrito, y solo habr\u00e1 un n\u00famero limitado de comidas para aceptar clientes nuevos.  "
                            },
                            {
                                "text": "<br>\nPuede enviar sus inquietudes sobre el Coronavirus (COVID-19) a Austin 3-1-1 aqui <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1586630935637",
            "conditions": "@business_type:restaurant",
            "dialog_node": "response_5_1586630935647",
            "previous_sibling": "node_4_1586630935647"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Any other COVID-19 information that you are seeking?"
                            },
                            {
                                "text": "What other COVID-19 information can I provide? "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1584244958266",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_5_1586656521570"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "I can help answer a variety of questions you may have around the Covid-19 outbreak, such as <b> what are the symptoms of the virus, how to get tested, and when to expect your test results. </b>\n\nI can provide guidance from your state and the CDC on <b>school closures, large events, and travel. </b>\n\nI can also give tips on <b>how you can prevent the virus from spreading and how to disinfect your home </b>. \n\nAnd more! \n\n<b>How can I help you? </b>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1585243340297",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_5_1586657116269"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Community spread means people have been infected with the virus in an area, including some who are not sure how or where they became infected.   "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_5_1585567700353",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_5_1586657396562"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "As part of your everyday prevention actions, clean and disinfect frequently touched surfaces and objects while wearing disposable gloves to clean and disinfect. \n\nFor example: tables, countertops, light switches, doorknobs, and cabinet handles.\n\n<a target=\"_blank\" href =\"https://www.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/prepare/disinfecting-your-home.html\">Learn more about how to disinfect your home</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_8_1585157908539",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_5_1586657585257"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "During the Coronavirus outbreak most businesses in Austin must close.\n\n<a href=\"https://www.austintexas.gov/article/covid-19-information-businesses-and-industries\"  target=\"_blank\">See what businesses can operate</a>\n\nDuring the Coronavirus outbreak most businesses in Austin must close.\n\n<a href=\"https://www.austintexas.gov/article/covid-19-information-businesses-and-industries\"  target=\"_blank\">See what businesses can operate</a>\n\nEssential businesses will be provided <a href=\"https://austintexas.gov/sites/default/files/files/face_covering_business_sign_final%20(1).pdf\"  target=\"_blank\"> signage </a> and additional support to enforce the face covering requirement. While violation of this Order is a criminal offense, enforcement of this Order is substantially reliant on self-regulation and a community commitment to public health and safety under the novel threat of COVID-19. If there is not widespread compliance with this Order, enforcement efforts will be increased."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_5_1585322166434",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_5_1586660266573"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "<a target=\"_blank\" href=\"https://www.youtube.com/watch?v=mOV1aBVYKGA&feature=youtu.be\">Watch this video from the World Health Organization to learn what we know about COVID-19 right now.</a>\n"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1584227077151",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_5_1586660383557"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "<a target=\"_blank\" href=\"https://www.youtube.com/playlist?list=PLvrp9iOILTQZdKZTcAaYdyu4wKmhGCJNc\">Vea este video de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud para aprender lo que sabemos hasta ahora sobre el COVID-19. </a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1584227077151",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_5_1586660391634",
            "previous_sibling": "response_5_1586660383557"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "La ciudad les ruega a las personas que eviten ir al cuidado de urgencias o a las salas de emergencia para realizarse pruebas del COVID-19 o para otras necesidades que no sean de emergencia para evitar sobrecargar el sistema de salud o el sistema de respuesta a emergencias.   \n\nPara evitar el riesgo de propagar el virus en las cl\u00ednicas y hospitales, use las consultas m\u00e9dicas virtuales o llame a su proveedor de cuidados m\u00e9dicos.  \n\nSu m\u00e9dico determinar\u00e1 si hay otro posible diagn\u00f3stico con s\u00edntomas similares (por ejemplo, influenza). "
                            },
                            {
                                "text": "<a href=\"https://espanol.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/index.html\"  target=\"_blank\"> Se puede encontrar m\u00e1s informaci\u00f3n en el sitio web Austin COVID-19 </a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1584374815214",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_5_1586660588573",
            "previous_sibling": "response_4_1586660586088"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Actualmente no existe una vacuna para prevenir la enfermedad del coronavirus 2019 (COVID-19). La mejor manera de prevenir la enfermedad es evitar exponerse al virus. Se entiende que el virus se propaga principalmente de persona a persona, entre las personas que est\u00e1n en contacto cercano las unas con las otras (menos de 6 pies). "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_6_1585749987437",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_5_1586660901922",
            "previous_sibling": "response_8_1586660899381"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "<b>Puede protegerse a s\u00ed mismo tomando estas medidas: </b>\n- Evite el contacto cercano con las personas que est\u00e1n enfermas.  \n- Evite tocarse los ojos, la nariz y la boca con las manos sin lavar.  \n- L\u00e1vese las manos a menudo con agua y jab\u00f3n por al menos 20 segundos. Use un desinfectante para manos que contenga al menos 60% de alcohol, si no tiene agua y jab\u00f3n disponibles. "
                            },
                            {
                                "text": "<a href=\"https://espanol.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/index.html\" blank=\"_target\">\nAprende m\u00e1s </a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_6_1585246453699",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_5_1586660953229",
            "previous_sibling": "response_2_1586660951238"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Envi\u00e9 un correo electr\u00f3nico a dsddac\\@austintexas.gov.  A pedido, se puede programar una videoconferencia para compartir pantalla para que los asociados de investigaci\u00f3n compartan los resultados de la investigaci\u00f3n de caso."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1586324629938",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_5_1586662768950",
            "previous_sibling": "response_6_1586662766652"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Envi\u00e9 un correo electr\u00f3nico a dsddac\\@austintexas.gov o use <a target=\"_blank\" href=\"https://abc.austintexas.gov/web/permit/index\">el portal Austin Build + Connect (AB+C). </a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1586321211734",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_5_1586663245057",
            "previous_sibling": "response_1_1586663242613"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "If you are experiencing flu-like symptoms, use mobile apps or visit websites that have been set up for COVID-19 response."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Before scheduling an appointment with your healthcare provider or walking into a clinic, urgent care center or hospital it is recommended that you check with your physician\u2019s office directly as they may be offering telehealth appointments with your provider."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "<a target=\"_blank\" href=\"https://www.austintexas.gov/department/covid-19-information/if-you-are-sick\">For your safety and convenience resources and services are available if you are insured or uninsured.</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1586725559465",
            "disabled": true,
            "conditions": "",
            "dialog_node": "response_5_1586725559472"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Los enlaces a continuaci\u00f3n incluyen videos de informaci\u00f3n de COVID-19 en lengua de signos espa\u00f1ola con subt\u00edtulos.\n\n<a target=\"_blank\" href=\"https://www.youtube.com/watch?v=pd-7f20IS_c\">Coronavirus, recomendaciones para prevenirlo en lengua de signos espa\u00f1ola</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1587101570367",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_5_1587102068719"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Please contact your local grocery store to learn what items are available. "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1587158295777",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_5_1587158367376"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Faith Communities can find helpful resources on the <a blank=\"_target\" href=\"https://www.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/community/organizations/index.html\">CDC\u2019s webpage Resources for Community- and Faith-Based Leaders</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585317361654",
            "conditions": "@business_type:church",
            "dialog_node": "response_5_1587160743229",
            "previous_sibling": "response_8_1585319898369"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "For information on specific K-12 schools, please choose your school district from the list below."
                            },
                            {
                                "text": "K-12 School Districts <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.austinisd.org/coronavirus\" target=\"_blank\">Austin ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.eanesisd.net/coronavirus\" target=\"_blank\">Eanes ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.ltisdschools.org/covid-19\" target=\"_blank\">Lake Travis ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"http://www.lagovistaisd.net/page/schoolnurse-Home\" target=\"_blank\">Lago Vista ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"http://support.leanderisd.org/support/covid-19/\" target=\"_blank\">Leander ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.dvisd.net/coronavirus/\" target=\"_blank\">Del Valle ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.manorisd.net/Page/5291\" target=\"_blank\">Manor ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"http://www.pfisd.net/site/Default.aspx?PageID=7656\" target=\"_blank\">Pflugerville ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.elginisd.net/site/default.aspx?PageType=3&DomainID=4&ModuleInstanceID=86&ViewID=6446EE88-D30C-497E-9316-3F8874B3E108&RenderLoc=0&FlexDataID=5439&PageID=1\" target=\"_blank\">Elgin ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.couplandisd.org/\" target=\"_blank\">Coupland ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://roundrockisd.org/coronavirus/\" target=\"_blank\">Round Rock ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.marblefallsisd.org/site/default.aspx?PageType=3&ModuleInstanceID=203&ViewID=ed695a1c-ef13-4546-b4eb-4fefcdd4f389&RenderLoc=0&FlexDataID=9089&PageID=1&Comments=true\" target=\"_blank\">Marble Falls ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.jc.txed.net/\" target=\"_blank\">Johnson City ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.dsisdtx.us/\" target=\"_blank\">Dripping Springs ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.hayscisd.net/\" target=\"_blank\">Hays Consolidated ISD</a> <br>\u25cf\t<a href=\"https://tea.texas.gov/\" target=\"_blank\">Texas Education Agency</a> \n\n\n"
                            },
                            {
                                "text": "Colleges and universities have moved their classes online. Please contact your school for further details."
                            },
                            {
                                "text": "\n\u25cf\t<a href=\"https://www.utexas.edu /\" target=\"_blank\">University of Texas</a> <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.stedwards.edu/\" target=\"_blank\">St. Edwards University</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://htu.edu/\" target=\"_blank\">Huston-Tillotson University</a> <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.concordia.edu/\" target=\"_blank\">Concordia University</a><br>\u25cf\t<a href=\"https://www.austincc.edu/\" target=\"_blank\">Austin Community College</a>  "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_5_1584379302984",
            "conditions": "anything_else",
            "dialog_node": "response_6_1584379721598",
            "previous_sibling": "response_8_1585233661371"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "You have not agreed to our terms."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "title": "Do you want to exit?",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Yes",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Yes"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "No",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "No"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "description": "",
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1585100133597",
            "disabled": true,
            "conditions": "#Bot_Control_Reject_Response",
            "dialog_node": "response_6_1585101983268",
            "previous_sibling": "node_3_1585104940067"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "The Animal Shelter is closed to the public until further notice. Check the main <a href=\"https://www.austintexas.gov/COVID19\" target=\"_blank\">City of Austin COVID-19 page</a> for the most updated information on City facility closures. "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585317361654",
            "conditions": "@business_type:(animal shelter)",
            "dialog_node": "response_6_1585317675556",
            "previous_sibling": "response_10_1585317385807"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "The Austin Disaster Relief Network (ADRN) is partnering with Austin Public Health (APH) and the City's Homeland Security and Emergency Management (HSEM) to collect personal protective equipment from the public. APH and HSEM will distribute the donated supplies based on need. Austinites are encouraged to donate the following supplies:\n\n- Hand Sanitizer (of all sizes)\n- Antibacterial Soap\n- N95 Masks(NEW)\n- Surgical Masks(NEW)\n- Industrial Masks (N-95 or Dust)\n- Disinfectant Wipes(NEW)\n- Latex-Free Gloves\n- Eye Protection Goggles or glasses (NEW)\n- Face Shields (NEW)\n- Protective Gowns (water-resistant)\n- Disposable Food Grade Gloves\n- Thermometers (NEW only), especially non-contact versions\nADRN is also accepting homemade masks\n\nDonations can be dropped off at ADRN Headquarters/HOPE Family Thrift Store, 1122 East 51st Street, Austin 78723 on Monday-Saturday from 10am - 6pm."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_8_1585339205849",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_6_1586564887088"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n, <a blank=\"_target\" href=\"https://cityofaustin.gitbook.io/decatx/deca-covid-19-community-resources\">visite esta lista de recursos sirve para compartir la informaci\u00f3n de City & Partner Digital Inclusion para la comunidad de Austin en el medio de la pandemia de COVID-19. </a>\n\nLa lista de Recursos de la Comunidad de COVID-19 de empoderamiento digital de Austin de la Ciudad est\u00e1 organizada en cuatro categor\u00edas:\n - Recursos generales\n- Informaci\u00f3n de proveedores de servicios de Internet\n- Acceso a computadoras\n- Recursos de aprendizaje del uso de internet y en l\u00ednea\n\n"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585325348717",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_6_1586569218973",
            "previous_sibling": "response_1_1586569215727"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "There are a lot of unknowns in the world right now. But one thing is certain, your emotional needs are important and if you are worried or upset, there is help. You may be feeling anxiety and worry, sleeping troubles, over or under eating, or sadness and depressed mood."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "If you have any of these symptoms, please reach out to: Integral Care 24-Hour Crisis Hotline:  512-472-HELP (4357)\n"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "National Alliance for Mental Illness Helpline: 1-800-950-NAMI (6264) or text NAMI to 741741 from Monday-Friday 10:00 a.m.-6:00 p.m. ET\n"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "National Suicide Prevention Lifeline: 1-800-273-8255"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_9_1585785815031",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_6_1586569464868"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "La Ciudad de Austin y el Condado de Travis han emitido una Orden de Salud P\u00fablica que requiere que las personas permanezcan en sus casas, a excepci\u00f3n de trabajo y actividades esenciales.  \n\nUsted puede salir a caminar o sacar a su mascota a hacer sus necesidades, siempre y cuando guarde una distancia de al menos 6 pies de las dem\u00e1s personas. \n\nAprenda m\u00e1s sobre la orden de quedarse en casa  "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1585146389292",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_6_1586570924074",
            "previous_sibling": "response_7_1586570919045"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Salud P\u00fablica de Austin cre\u00f3 una hoja informativa para que las cl\u00ednicas la coloquen en sus entradas.  \n\nUna versi\u00f3n imprimible de esta hoja informativa est\u00e1 disponible en los siguientes idiomas  \n\n<ul>\n<li><a target=\"blank_\" href=\"http://austintexas.gov/sites/default/files/files/Clinic%20Flyers%20Final%20V3_EN.pdf\">Ingl\u00e9s </a>\n</li>\n<li><a target=\"blank_\" href=\"http://austintexas.gov/sites/default/files/files/Clinic%20Flyers%20Final%20V3_SP.pdf\">Espa\u00f1ol</a></li>\n<li><a target=\"blank_\" href=\"http://austintexas.gov/sites/default/files/files/Clinic%20Flyers%20Final%20V3_VI.pdf\">Vietnamita</a></li>\n<li><a target=\"blank_\" href=\"http://austintexas.gov/sites/default/files/files/Fact%20Sheet%20V1_SimplifiedChinese.pdf\">Chino simplificado </a></li>\n<li><a target=\"blank_\" href=\"http://austintexas.gov/sites/default/files/files/Clinic%20Flyers%20Final%20V3_TC.pdf\">Chino tradicional </a></li>\n</ul>\n\n<a target=\"blank_\" href=\"http://austintexas.gov/article/covid-19-information-health-providers\">Por favor vea m\u00e1s informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo prepararse para el COVID-19 como proveedor m\u00e9dico. </a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_5_1585569527781",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_6_1586571497422",
            "previous_sibling": "response_1_1586571485608"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "El Refugio de Animales est\u00e1 cerrado al p\u00fablico hasta pr\u00f3ximo aviso. \n\n<a target=\"_blank\" href=\"http://www.austintexas.gov/content/austin-animal-center\">Para obtener informaci\u00f3n adicional</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1586630935637",
            "conditions": "@business_type:(animal shelter)",
            "dialog_node": "response_6_1586630935647",
            "previous_sibling": "response_5_1586630935647"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Lo siento. No puedo ayudarlo hasta que haya aceptado nuestros t\u00e9rminos."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1585230175154",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_6_1586656794910",
            "previous_sibling": "response_3_1586656771647"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Public gatherings are not allowed. All businesses and residents must stop on-site activities or work and stay home, except for essential businesses and activities. Everyone must follow social distancing requirements at all times."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "All public and private gatherings of any number of people occurring outside a single household or dwelling unit is not allowed, except essential activities and essential work or members of a household or dwelling unit. \n"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Caring for a family member, the elderly, minors, dependents, persons with disabilities, or other vulnerable persons in another household is considered an essential activity and is not impacted by the Stay Home - Work Safe order. \n"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "<a target=\"_blank\" href=\"http://www.austintexas.gov/news/stay-home-orders-announced-further-contain-spread-covid-19\">For more information: Work Safe Order</a>\n\nYou can submit Coronavirus (COVID-19) Concerns to Austin 3-1-1 online at <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "values": [],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_5_1585330544948",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_6_1586657240267"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "The City of Austin defines social distancing as remaining and managing a minimum of six feet of separation between people other than during incidental and momentary passing.\n\nSocial distancing is not social isolation. Physical distancing is a critical part of preventing the spread of COVID-19.\n\nThe Centers for Disease Control and Prevention defines social distancing as a strategy used to help prevent a widespread influenza pandemic. Global efforts to combat this influenza pandemic will rely on both pharmaceutical and non-pharmaceutical interventions. Community infection control measures comprise a variety of non-pharmaceutical strategies designed to limit the transmission of pandemic influenza. These measures work by reducing the opportunity for people to come in contact with infected persons and thus for the virus to spread, reducing the total number of persons affected.  "
                            },
                            {
                                "text": "<br>\nYou can submit Coronavirus (COVID-19) Concerns to Austin 3-1-1 online at <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1585240973053",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_6_1586660013742"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Patients with COVID 19 have reportedly had mild to severe respiratory illness. Symptoms can include: \n    \n\u25cf\tFever   \n\u25cf\tCough     \n\u25cf\tShortness of Breath \n"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585578886551",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_6_1586660043684"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Coronavirus disease 2019 (COVID-19) is a respiratory illness that is spreading from person to person.  \n\n<a href=\"https://www.austintexas.gov/COVID19\" target=\"_blank\">Learn more here about Coronavirus</a>"
                            },
                            {
                                "text": "A novel coronavirus is a new coronavirus that has not been previously identified. The virus causing COVID-19 is not the same as the coronaviruses that commonly circulate among humans and cause mild illness, like the common cold. \n\n<a target=\"_blank\" href=\"https://www.cdc.gov/coronavirus/types.html\" >Learn more about Novel Coronavirus</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_8_1585337220110",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_6_1586660102491"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "People  65 years or older, and/or people with disabilities, medical issues, like heart disease, diabetes, high blood pressure, cancer, or a weakened immune system, are at a higher risk for getting very sick from COVID 19. "
                            },
                            {
                                "text": "<a blank=\u201c_target\u201d href=\"https://www.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/need-extra-precautions/people-at-higher-risk.html\">Learn how you can help protect yourself if you are at higher risk of severe illness from COVID-19.</a> "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1585567835027",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_6_1586660526910"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Todas las solicitudes de permisos se env\u00edan digitalmente en este momento. Visite austintexas.gov/page/dsd-covid-19 para m\u00e1s informaci\u00f3n."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "title": " \u00bfTe gustar\u00eda aprender a ...",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Paga una Permiso",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Pay for Permits"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1586315838768",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_6_1586661310979",
            "previous_sibling": "response_8_1586661308392"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "In-person cashier services are suspended until the March 24, 2020, Order is lifted. Payment is available online through the <a target=\"_blank\" href=\"https://www.austintexas.gov/abc\"> Austin Build + Connect online portal (AB+C).</a> Online payment options include\u00a0E-check, credit card and escrow.\n\nIf you have questions, please email us: permitsubmittal\\@austintexas.gov"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1586313593400",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_6_1586661452677"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "El personal esta trabajando fuera de la oficina, y est\u00e1n disponibles de 7:00 a.m. a 4:00 p.m. De lunes a viernes en fiscalsurety\\@austintexas.gov para responder cualquier pregunta  y proporcionar instrucciones para enviar su dep\u00f3sito fiscal digitalmente."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1586324283087",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_6_1586661842111",
            "previous_sibling": "response_1_1586661840030"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Please email\u00a0dsddac\\@austintexas.gov.\u00a0Upon request, a screen-share video conference can be scheduled for research associates to share the results of the case research."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1586324629938",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_6_1586662766652"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Inspections continue, while maintaining required physical distance recommendations by the City and Travis County.\u00a0 Some inspections may be conducted using live video and will be scheduled by the inspector. \n\n<a target=\"_blank\" href=\"https://austintexas.gov/page/dsd-covid-19\">Please visit the Development Services Department COVID-19 page for more information.</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1586318641757",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_6_1586663393462"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Bye! Stay Safe."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_6_1585103545467",
            "conditions": "#Bot_Control_Reject_Response",
            "dialog_node": "response_7_1585103552484"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "You can go on a hike. Just keep 6 feet of space or more between you and others at all times, and stay safe out there. In some places the trails are too narrow to maintain 6 feet of space, so proactively communicate with your fellow nature lovers before you get too close. If you notice people getting too close and not following social distancing requirements, find another place to hike. You can call 3-1-1 to report violations."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585317361654",
            "conditions": "@business_type:hike",
            "dialog_node": "response_7_1585319227300",
            "previous_sibling": "response_9_1585319170438"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "All in-person services at One Texas Center have been suspended until the March 24, 2020 Order is lifted. \n<br>\n<a target=\"_blank\" href=\"https://austintexas.gov/page/dsd-covid-19\">Please visit the Development Services Department COVID-19 page for more information.</a>\n<br>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585317361654",
            "conditions": "@business_type:(one texas center)",
            "dialog_node": "response_7_1585704852378",
            "previous_sibling": "response_3_1585704599437"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "In Austin-Travis County everyone over the age of ten must wear a face covering over their nose or mouth when in a public building, using public transportation or ride shares, pumping gas and while outside when six feet of physical distancing cannot be consistently maintained.Ride Austin has temporarily suspended operations for the safety of our community.\n\n<a href=\u201chttp://www.austintexas.gov/page/covid-19-information\u201d target=\u201c_blank\u201d>CapMetro</a> is implementing temporary changes to their services to help you. \u2028"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1585158070413",
            "conditions": "@travel_type:bus",
            "dialog_node": "response_7_1585756568007",
            "previous_sibling": "response_4_1585756577270"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Until further notice, every person who enters the State of Texas as the final destination through an airport from:\n\n    New York\n    New Jersey\n    Connecticut\n    California\n    Louisiana \n    Washington \n    City of Atlanta, Georgia\n    City of Chicago, Illinois\n    City of Detroit, Michigan\n    City of Miami, Florida\n\nAnd any person entering the State of Texas by roadway from:\n\n    Louisiana \n\nis  <a target=\"_blank\" href=\"https://gov.texas.gov/news/post/governor-abbott-issues-executive-order-mandating-14-day-quarantine-for-travelers-arriving-from-new-york-tri-state-area-new-orleans2\"> mandated to self-quarantine </a> for a period of 14 days from the time of entry into Texas or the duration of the person\u2019s presence in Texas, whichever is shorter. \n\nThe orders to self-quarantine does not apply to people traveling in connection with military service, emergency response, health response, or critical-infrastructure functions, as may be determined by the Texas Division of Emergency Management."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_5_1586099106373",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_7_1586561476818"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Si usted es un proveedor de cuidado de la salud, la ciudad tiene una gran cantidad de recursos para usted.  \n\n<a target=\"blank_\" href=\"http://austintexas.gov/article/covid-19-information-health-providers\">\nHaga clic aqu\u00ed para m\u00e1s informaci\u00f3n </a>"
                            },
                            {
                                "text": " <a target=\"blank_\" href=\"http://austintexas.gov/sites/default/files/files/I%20AM%20deaf%20or%20hard%20of%20Hearing.png\">HHaga clic aqu\u00ed para acceder a un recurso para sus pacientes sordos o con dificultades auditivas.</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1585569215870",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_7_1586563975777",
            "previous_sibling": "response_1_1586563962698"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "The City of Austin and Travis County have issued a Public Health Order requiring individuals to remain in place at home, with exceptions for essential work and activities. \n\nYou can go on a walk, get exercise, or take a pet outside to go to the bathroom, as long as you maintain at least 6 feet of distance from others."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "random"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "<a href=\"http://www.austintexas.gov/article/stay-home-work-safe-order-information\" target=\"_blank\">Learn more about the Stay at Home Order </a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1585146389292",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_7_1586570919045"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "\u00a1Queremos ir a la biblioteca tambi\u00e9n! Pero para la seguridad p\u00fablica, todas las bibliotecas, incluido el Centro de Historia de Austin y las lecturas recicladas est\u00e1n cerradas hasta nuevo aviso. Afortunadamente, hay muchas opciones en l\u00ednea."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "title": "\u00a1Para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n, haga clic abajo!",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Ver opciones",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Online library resources"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "description": "",
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1586630935637",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "user_input",
                "dialog_node": "node_2_1586630935647"
            },
            "conditions": "@business_type:library",
            "dialog_node": "response_7_1586630935647",
            "previous_sibling": "response_6_1586630935647"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Austin Public Library\u2019s <a href=\"https://library.austintexas.gov/virtual\" target=\"_blank\">Virtual Library</a> provides all-ages access to eBooks, audiobooks, eLearning, entertainment, magazines and newspapers, homework help, and research and databases.- <a href=\"https://library.austintexas.gov/database-subjects/ebooks-and-eaudiobooks?sub=2827\" target=\"_blank\">eBooks & eAudiobooks</a>- <a href=\"https://library.austintexas.gov/databases/all?sub=69&type=2421\" target=\"_blank\">eLearning</a>-<a href=\"https://library.austintexas.gov/database-subjects/entertainment\" target=\"_blank\"> Entertainment</a>- <a href=\"https://library.austintexas.gov/databases/all?sub=504&type=2418&aud%5B%5D=29\" target=\"_blank\">Magazines & Newspapers</a>- <a href=\"https://library.austintexas.gov/databases/subjects\" target=\"_blank\">Research & Databases</a>Take advantage of the library\u2019s digital offerings with an <a href =\"https://library.austintexas.gov/mylibrarycard\" target=\"_blank\">Austin Public Library card.</a> This card provides access to the library\u2019s digital materials and can be acquired without visiting a library location. The card is free for City of Austin residents and employees, or $22 for non-residents."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1586630935647",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_7_1586642138790"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": " <a href=\"https://library.austintexas.gov/virtual\" target=\"_blank\">Para informaci\u00f3n m\u00e1s Biblioteca p\u00fablica de Austin</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1586630935647",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_7_1586642157864",
            "previous_sibling": "response_7_1586642138790"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Austin Public Library\u2019s <a href=\"https://library.austintexas.gov/virtual\" target=\"_blank\">Virtual Library</a> provides all-ages access to eBooks, audiobooks, eLearning, entertainment, magazines and newspapers, homework help, and research and databases.\n\n- <a href=\"https://library.austintexas.gov/database-subjects/ebooks-and-eaudiobooks?sub=2827\" target=\"_blank\">eBooks & eAudiobooks</a>\n- <a href=\"https://library.austintexas.gov/databases/all?sub=69&type=2421\" target=\"_blank\">eLearning</a>\n-<a href=\"https://library.austintexas.gov/database-subjects/entertainment\" target=\"_blank\"> Entertainment</a>\n- <a href=\"https://library.austintexas.gov/databases/all?sub=504&type=2418&aud%5B%5D=29\" target=\"_blank\">Magazines & Newspapers</a>\n- <a href=\"https://library.austintexas.gov/databases/subjects\" target=\"_blank\">Research & Databases</a>\n\nTake advantage of the library\u2019s digital offerings with an <a href =\"https://library.austintexas.gov/mylibrarycard\" target=\"_blank\">Austin Public Library card.</a> This card provides access to the library\u2019s digital materials and can be acquired without visiting a library location. The card is free for City of Austin residents and employees, or $22 for non-residents."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585318253337",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_7_1586642284488"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Yo puedo ayudarle con varias preguntas que pueda tener sobre la epidemia del COVID-19, por ejemplo cu\u00e1les son los s\u00edntomas del virus, c\u00f3mo hacerse la prueba o cu\u00e1ndo esperar los resultados de su prueba. \n \nPuedo proveerle las gu\u00edas del estado o del CDC sobre el cierre de escuelas, eventos grandes y viajes. \n \nTambi\u00e9n puedo ofrecerle recomendaciones sobre c\u00f3mo evitar el contagio del virus y c\u00f3mo desinfectar su casa.  \n \n\u00a1Y mucho m\u00e1s!  \n \n\u00bfC\u00f3mo le puedo ayudar? "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1585243340297",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_7_1586657202929",
            "previous_sibling": "response_5_1586657116269"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Las reuniones p\u00fablicas est\u00e1n prohibidas. Todos los negocios y residentes deben detener las actividades en sus sedes o trabajar y quedarse en casa, excepto si se trata de negocios y actividades esenciales. Todos deben obedecer los requisitos de distanciamiento social en todo momento.    \n\nNo se permiten las reuniones p\u00fablicas ni privadas de ning\u00fan n\u00famero de personas fuera de una casa o unidad residencial, excepto las actividades esenciales y el trabajo esencial o reuniones de los miembros de un hogar o una unidad residencial."
                            },
                            {
                                "text": "\nCuidar de un familiar, adulto mayor, menores, dependientes, personas con discapacidades u otras personas vulnerables en otro hogar se considera una actividad esencial y no cambia con la orden de quedarse en casa y/o trabajar con medidas de seguridad.\n"
                            },
                            {
                                "text": "Puede enviar sus inquietudes sobre el Coronavirus (COVID-19) a Austin 3-1-1 aqui <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_5_1585330544948",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_7_1586657250845",
            "previous_sibling": "response_6_1586657240267"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "La enfermedad del coronavirus 2019 (COVID-19) es una enfermedad respiratoria que se est\u00e1 contagiando de persona a persona. "
                            },
                            {
                                "text": "Un coronavirus novel es un nuevo coronavirus que no ha sido identificado previamente. El virus que causa el COVID-19 no es el mismo coronavirus que circula com\u00fanmente en los humanos y causa enfermedad leve, como el resfriado com\u00fan.\n\n<a target=\"_blank\" href=\"https://espanol.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/index.html\" >Aprenda m\u00e1s sobre un coronavirus novel.</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_8_1585337220110",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_7_1586660111372",
            "previous_sibling": "response_6_1586660102491"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "<a target=\"_blank\" href =\"https://espanol.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/index.html\">El sitio web del CDC es una buena fuente para datos sobre la enfermedad del coronavirus 2019 y ayuda a detener la propagaci\u00f3n de rumores. </a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1584124684903",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_7_1586660451892",
            "previous_sibling": "response_9_1586660446555"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Construction is allowed however, the City\u2019s worker protection requirements remain in place. Austin Code inspectors will continue to monitor construction sites to ensure that social distancing and recommended hygiene practices are being observed. The <a target=\"_blank\" href= \"https://www.austintexas.gov/sites/default/files/files/GUIDANCE%20-%20Response%20to%20GA-14%20%20FINAL.pdf\">\u00a0Supplemental Guidance Based on Executive Order No.GA-14\u00a0(PDF) </a> provides additional information regarding compliance with the Order. \u2028"
                            },
                            {
                                "text": "<br>\nYou can submit Coronavirus (COVID-19) Concerns to Austin 3-1-1 online at <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_3_1586313193734",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_7_1586662974525"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_3_1586537258506",
            "dialog_node": "response_7_1586888677577",
            "previous_sibling": "response_4_1586537258506"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "You can submit Coronavirus (COVID-19) Concerns to Austin 3-1-1 online at <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>"
                            },
                            {
                                "text": "<br>\nYou can also call 3-1-1 or 512-974-2000 where an Austin 3-1-1 Ambassador can assist you 24/7."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_8_1587581674177",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_7_1587656777062"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "You can submit Coronavirus (COVID-19) Concerns to Austin 3-1-1 online at <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1587677365715",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_7_1587677391644"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Colleges and universities have moved their classes online. Please contact your school for further details.<br>\u25cf\t<a href=\"https://www.utexas.edu /\" target=\"_blank\">University of Texas</a> <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.stedwards.edu/\" target=\"_blank\">St. Edwards University</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://htu.edu/\" target=\"_blank\">Huston-Tillotson University</a> <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.concordia.edu/\" target=\"_blank\">Concordia University</a><br>\u25cf\t<a href=\"https://www.austincc.edu/\" target=\"_blank\">Austin Community College</a>  "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_5_1584379302984",
            "conditions": "@school_type:university",
            "dialog_node": "response_8_1584379501537"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Great, how can I help you?"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1585099678909",
            "context": {
                "opt_out_value": true
            },
            "conditions": "#Bot_Control_Approve_Response",
            "dialog_node": "response_8_1585099685085"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "For information on specific schools, please choose your school district from the list below.K-12 School Districts <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.austinisd.org/coronavirus\" target=\"_blank\">Austin ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.eanesisd.net/coronavirus\" target=\"_blank\">Eanes ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.ltisdschools.org/covid-19\" target=\"_blank\">Lake Travis ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"http://www.lagovistaisd.net/page/schoolnurse-Home\" target=\"_blank\">Lago Vista ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"http://support.leanderisd.org/support/covid-19/\" target=\"_blank\">Leander ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.dvisd.net/coronavirus/\" target=\"_blank\">Del Valle ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.manorisd.net/Page/5291\" target=\"_blank\">Manor ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"http://www.pfisd.net/site/Default.aspx?PageID=7656\" target=\"_blank\">Pflugerville ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.elginisd.net/site/default.aspx?PageType=3&DomainID=4&ModuleInstanceID=86&ViewID=6446EE88-D30C-497E-9316-3F8874B3E108&RenderLoc=0&FlexDataID=5439&PageID=1\" target=\"_blank\">Elgin ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.couplandisd.org/\" target=\"_blank\">Coupland ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://roundrockisd.org/coronavirus/\" target=\"_blank\">Round Rock ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.marblefallsisd.org/site/default.aspx?PageType=3&ModuleInstanceID=203&ViewID=ed695a1c-ef13-4546-b4eb-4fefcdd4f389&RenderLoc=0&FlexDataID=9089&PageID=1&Comments=true\" target=\"_blank\">Marble Falls ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.jc.txed.net/\" target=\"_blank\">Johnson City ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.dsisdtx.us/\" target=\"_blank\">Dripping Springs ISD</a>  <br>\u25cf\t<a href=\"https://www.hayscisd.net/\" target=\"_blank\">Hays Consolidated ISD</a> <br>\u25cf\t<a href=\"https://tea.texas.gov/\" target=\"_blank\">Texas Education Agency</a> "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_5_1584379302984",
            "conditions": "@school_type:k_through_12",
            "dialog_node": "response_8_1585233661371",
            "previous_sibling": "response_8_1584379501537"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "By order of the Mayor of Austin, until May 1, 2020, any public or private gatherings of more than 10 people in a single room or space is prohibited. \n\nEssential businesses will be provided <a href=\"https://austintexas.gov/sites/default/files/files/face_covering_business_sign_final%20(1).pdf\"  target=\"_blank\"> signage </a> and additional support to enforce the face covering requirement. While violation of this Order is a criminal offense, enforcement of this Order is substantially reliant on self-regulation and a community commitment to public health and safety under the novel threat of COVID-19. If there is not widespread compliance with this Order, enforcement efforts will be increased."
                            },
                            {
                                "text": "<a href= \"http://austintexas.gov/sites/default/files/files/Order%20-%20Prohibition%20of%20Community%20Gatherings%20of%2010%20persons%20or%20more%20and%20closure%20of%20restaurants%20and%20bars%203.17.2020.pdf\" target=\"_blank\">Read the full ordinance here </a>\n\nYou can submit Coronavirus (COVID-19) Concerns to Austin 3-1-1 online at <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>"
                            },
                            {
                                "text": "For more specific information around closures, please state the nature of the business you are asking about(restaurants, parks, libraries, etc.)."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585317361654",
            "conditions": "anything_else",
            "dialog_node": "response_8_1585319898369",
            "previous_sibling": "response_2_1585709229190"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "All travel including on-foot, bicycle, scooter, motorcycle, automobile, or public transit, with exception to purposes of essential travel, performing essential activities or going to work in an essential business, government service, or critical infrastructure is prohibited.    \n\nA face covering is not required when eating, riding in a personal vehicle, alone in a separate single space, or in the presence of other members of your residence. Additionally, a face covering is not required when wearing one poses a greater mental or physical health, safety or security risk such as anyone who has trouble breathing, or is unconscious, incapacitated or otherwise unable to remove the cover without assistance."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1585158070413",
            "conditions": "@travel_type:bike",
            "dialog_node": "response_8_1585780329205",
            "previous_sibling": "response_2_1585780279705"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "As part of the coordinated public health response to COVID-19, the Austin-Travis County Emergency Operations Center recently established a social services branch, which includes multiple strike teams and task forces that focus on efforts including homelessness, food access and behavioral health, among others.  View news release <a  target=\"_blank\" href=\"http://austintexas.gov/news/austin-travis-county-creates-social-service-branch-emergency-response-efforts\"> here.</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "random"
                    },
                    {
                        "title": "Choose the type of service you would like to know more about:",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Permanent Housing",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Permanent Housing"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Services",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Services for the Homeless"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Emergency Shelter Providers",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Emergency Shelter Providers"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1586559589416",
            "disabled": true,
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_8_1586559589427"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Si no es seguro para usted permanecer en su hogar, le rogamos que encuentre otro lugar seguro para quedarse durante esta orden. Por favor comun\u00edquese con:  \n\n\u25cf SAFE: 512-267-7233 \n\n\u25cf Hope Alliance: 800-460-7233  \n\n\u25cf La L\u00ednea Nacional contra la Violencia Dom\u00e9stica: 1-877-863-6338 "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1585240158566",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_8_1586560608148",
            "previous_sibling": "response_2_1586560593950"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Hasta ahora tenemos los <a href=\"http://austintexas.gov/COVID19\" target=\"_blank\">siguientes casos</a> reportados en Austin."
                            },
                            {
                                "text": "<a href=\"https://coronavirus.jhu.edu/map.html\" target=\"_blank\">Este es el n\u00famero de casos en el mundo. </a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_9_1585157818363",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_8_1586561321192",
            "previous_sibling": "response_1_1586561090918"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "If you do not have insurance or a doctor, but you have symptoms of coronavirus (COVID-19), call the COVID-19 Hotline at 512-978-8775 for guidance.  This number is for all Travis County residents with COVID-19 symptoms who don\u2019t have insurance or a doctor.  \n\nTo minimize spread of the virus, please call 512-978-8775 rather than going directly to a clinic, urgent care or emergency department.\n\nStay home and call 512-978-8775 for guidance if you have symptoms such as fever, cough, and/or difficulty breathing, and have been in close contact with a person known to have any of the symptoms above or has been diagnosed with COVID-19. \n\n<a target=\"_blank\" href=\"http://austintexas.gov/article/covid-19-information-those-who-are-sick\">Learn more what you can do if you don't have health insurance</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_7_1585336522631",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_8_1586565443364"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "La Ciudad de Austin ha tomado los pasos necesarios para garantizar que los clientes tengan <a href=\"https://austinenergy.com/ae/about/news/news-releases/2020/utility-walk-in-payment-centers-closing\" target=\"_blank\">acceso sin interrupciones </a>a los servicios p\u00fablicos. Tenemos asistencia inmediata disponible para nuestros clientes al 1(888) 340-6465.  \n\nSi puede hacerlo, le recomendamos que pague sus servicios p\u00fablicos de la <a href=\"http://www.coautilities.com\" target=\"_blank\">Ciudad de Austin </a> o llame a Servicio al Cliente al 512-494-9400 para necesidades de servicios.  \n\nLos centros de pago de servicios p\u00fablicos en persona est\u00e1n temporalmente cerrados. \n\n<a href=\"https://austinenergy.com/ae/commercial/your-bill/bill-payment-options/payment-locations\" target=\"_blank\">Aprenda m\u00e1s sobre las estaciones de pago en su \u00e1rea </a>\n"
                            },
                            {
                                "text": "\n"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_6_1585334846190",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "body",
                "dialog_node": "node_8_1587148365745"
            },
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_8_1586565749071",
            "previous_sibling": "response_5_1586565738281"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Las personas afectadas por la nueva epidemia de COVID-19 est\u00e1n invitadas a seguir el sitio web sobre COVID-19 de la Ciudad de Austin para informaci\u00f3n actualizada sobre las \u00f3rdenes y servicios adicionales. Los miembros de la comunidad pueden contactar al 3-1-1 con preguntas sobre servicios particulares. \n\nUsted puede llamar a la Ciudad de Austin y/o Estado de Texas usando los siguientes n\u00fameros telef\u00f3nicos:  \n\u25cf 512-974-2000 \n\u25cf 3-1-1  \n\u25cf 512-978-8775 \n\nEstado de Texas  \n\u25cf 211 "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_5_1584728568825",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_8_1586571730039",
            "previous_sibling": "response_3_1586571721060"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "En un intento por frenar la propagaci\u00f3n de COVID-19 en nuestra comunidad, el Departamento de Parques y Recreaci\u00f3n disminuir\u00e1 el acceso al estacionamiento de los parques del centro, parques del distrito y parques del vecindario para aumentar la distancia f\u00edsica de los usuarios del parque y los senderos para caminar. Disminuir el acceso al estacionamiento es desalentar el hacinamiento en los parques. Adem\u00e1s, el sendero para caminar y andar en bicicleta de Ann y Roy Butler en Lady Bird Lake se convertir\u00e1 en un sendero \"unidireccional\" para aumentar la distancia f\u00edsica. Estos cambios comenzar\u00e1n el lunes 13 de abril de 2020, la transici\u00f3n completa se completar\u00e1 el viernes 17 de abril."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "title": "Para obtener detalles sobre qu\u00e9 instalaciones del parque estar\u00e1n cerradas, haga clic aqu\u00ed:",
                        "options": [
                            {
                                "label": " Cierre de las instalaciones del parque",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Park facility closures"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1586630935637",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "user_input",
                "dialog_node": "node_3_1586630935647"
            },
            "conditions": "@business_type:park",
            "dialog_node": "response_8_1586630935647",
            "previous_sibling": "response_7_1586630935647"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "text": {
                    "values": [
                        "Hola. Buenas noches ",
                        "It's a beautiful morning. Hello",
                        "Hi there. How can I help you this morning?"
                    ],
                    "selection_policy": "sequential"
                }
            },
            "parent": "node_7_1586657026933",
            "metadata": {},
            "conditions": "now().after('04:00:00') && now().before('11:59:59')",
            "dialog_node": "response_8_1586657026937"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "The decision to hold or cancel an event rests with the organizer of that event, just as the decision to attend an event or mass gathering rests with each individual. Event cancellations is an evolving situation. \n<a target=\"_blank\" href=\"https://www.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/community/mass-gatherings-ready-for-covid-19.html\"> For more guidance, you can also visit the CDC website</a>."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_3_1585157965356",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_8_1586657507853"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Durante la epidemia del coronavirus la mayor\u00eda de los negocios en Austin debe cerrar. "
                            },
                            {
                                "text": " A los negocios esenciales se les dar\u00e1n letreros y apoyo adicional para lograr el cumplimiento del requisito de cubiertas para la cara. Aunque violar esta orden es un delito criminal, el cumplimiento de esta orden se basa sustancialmente en la regulaci\u00f3n individual y el compromiso de la comunidad con la salud y seguridad p\u00fablica durante la amenaza sin precedentes del COVID-19. Si no se observa el cumplimiento amplio de esta orden, se aumentar\u00e1n los esfuerzos de cumplimiento. "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_5_1585322166434",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_8_1586660270880",
            "previous_sibling": "response_5_1586660266573"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "There is currently no vaccine to prevent coronavirus disease 2019 (COVID-19). The best way to prevent illness is to avoid being exposed to this virus.The virus is thought to spread mainly from person-to-person. Between people who are in close contact with one another (within about 6 feet)."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "title": "Check out these related topics:",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Social Distancing",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "social_distancing"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Stay at Home",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "stay_at_home_order"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "People at High Risk",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "high_risk"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_6_1585749987437",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_8_1586660899381"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "All permit applications\u00a0are submitted digitally at this time.\n\n<a target=\"_blank\" href=\"https://www.austintexas.gov/page/dsd-covid-19\">Please visit the Development Services Department COVID-19 page for more information</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "title": "Would you like to learn how to...",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Pay for Permits",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Pay for Permits"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1586315838768",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_8_1586661308392"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "All travel including on-foot, bicycle, scooter, motorcycle, automobile, or public transit, with exception to purposes of essential travel, performing essential activities or going to work in an essential business, government service, or critical infrastructure is prohibited.    \n\nA face covering is not required when eating, riding in a personal vehicle, alone in a separate single space, or in the presence of other members of your residence. Additionally, a face covering is not required when wearing one poses a greater mental or physical health, safety or security risk such as anyone who has trouble breathing, or is unconscious, incapacitated or otherwise unable to remove the cover without assistance."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_2_1585158070413",
            "conditions": "@travel_type:personal_vehicle",
            "dialog_node": "response_8_1586821083879",
            "previous_sibling": "response_8_1585780329205"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Austin-Travis County recommends the general public use fabric face coverings when conducting essential activities or essential business outside of the home in order to further slow the spread of COVID-19. \n\nThis follows a national recommendation by the Centers for Disease Control and Prevention (CDC) in order to help prevent asymptomatic carriers from spreading the virus.\n\n<a target=\"_blank\" href=\"http://austintexas.gov/department/covid-19-information/you-and-your-family\" >Information and  tutorials about masks can be found here.</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Scarves or bandanas are easy, household items that can serve as a face covering. Plenty of do-it-yourself plans are also available online including guidance from the Centers for Disease Control and Prevention (CDC) and guidance from Austin Public Health (APH).\n"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_5_1584381499884",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_8_1586889367592"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Las Comunidades de la Iglesia pueden encontrar recursos \u00fatiles en el <a blank=\"_target\" href=\"https://espanol.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/community/organizations/index.html\"> Recursos de la p\u00e1gina web de los CDC para la comunidad y L\u00edderes basados \u200b\u200ben la fe </a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1586630935637",
            "conditions": "@business_type:church",
            "dialog_node": "response_8_1587160812044",
            "previous_sibling": "response_17_1586630935647"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "title": "Here are some recommended topics to explore:",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Get CDC Information",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "cdc_link"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Get Local News Updates",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Local News "
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Local Screening",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Testing Center Info"
                                    }
                                }
                            },
                            {
                                "label": "Business Closures",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Which businesses are closed?"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_5_1585070656988",
            "disabled": true,
            "dialog_node": "response_9_1585103792394"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "In an attempt to slow the spread of COVID-19 in our community, Parks and Recreation Department will decrease parking access for downtown parks, district parks, and neighborhood parks to increase physical distancing by park and trail users. The decreased parking access is to discourage crowding at parks. In addition, the Ann and Roy Butler Hike and Bike Trail at Lady Bird Lake will convert to a \u201cone-way\u201d trail to increase physical distancing.\n\n<a target=\"_blank\" href=\"http://austintexas.gov/page/pard-facilities-closures\">Learn more about Parks and Recreation closures</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "title": "For details on which park facilities will be closed please click here:",
                        "options": [
                            {
                                "label": "Park facility closures",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "Park facility closures"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585317361654",
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "user_input",
                "dialog_node": "node_4_1585320475875"
            },
            "conditions": "@business_type:park",
            "dialog_node": "response_9_1585319170438",
            "previous_sibling": "response_5_1585318020719"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Two trails are closed for now. Shoal Creek Trail (24th to 29th of Lamar) is closed until further notice due to damage by landslide. Walnut Creek Trail is closed at the US 183 crossing January 13 to late March 2020. Use the detour to cross the highway. <a href=\"http://austintexas.gov/page/pard-facilities-closures\" target=\"_blank\">Learn more about Parks and Recreation facilities closures</a>."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_10_1585317361654",
            "conditions": "@business_type:trails",
            "dialog_node": "response_9_1585319502698",
            "previous_sibling": "response_3_1585319331007"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "If your pharmacy does not have a delivery option, check if they have a drive-thru location. You may also call the pharmacy and find out if they can transfer your refill to another location for a one-time pick-up."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_6_1585747165379",
            "conditions": "@delivery_types:medication",
            "dialog_node": "response_9_1585747249726",
            "previous_sibling": "response_5_1585747196303"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": []
            },
            "parent": "node_8_1586536961796",
            "context": {
                "language": "english"
            },
            "next_step": {
                "behavior": "jump_to",
                "selector": "condition",
                "dialog_node": "Opening"
            },
            "conditions": "input.text==\"english\"",
            "dialog_node": "response_9_1586536968841"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Here is what I found....\n\nLocal food pantries and school districts are providing emergency food access in our community. If you are in need of food assistance, please call 211 or visit <a target=\"_blank\" href=\"http://www.connectatx.org/\">Connect ATX.</a>\n\nOrganizations providing emergency food assistance to people in need can get connected with volunteers and other resources using the <a blank=\"\" href=\"https://atxemergencyfoodsystems.trydiscourse.com\">ATX Emergency Food Systems Exchange.</a>\n\n<a target=\"_blank\" href=\"https://www.austinisd.org/coronavirus/meals\" >Austin ISD Food Services</a> will prepare and provide meals for children under the age of 19 and their parents or caregivers at more than 70 locations while school is closed due to COVID-19 precautions."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "title": "",
                        "options": [
                            {
                                "label": " Resources for the homeless",
                                "value": {
                                    "input": {
                                        "text": "homeless"
                                    }
                                }
                            }
                        ],
                        "description": "",
                        "response_type": "option"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_8_1585317416159",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_9_1586558611674"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Hasta pr\u00f3ximo aviso, para todas las personas que entren al estado de Texas como destino final a trav\u00e9s de un aeropuerto desde: \n\n    Nueva York \n    Nueva Jersey \n    Connecticut \n    California \n    Louisiana  \n    Washington  \n    ciudad de Atlanta, Georgia \n    ciudad de Chicago, Illinois \n    ciudad de Detroit, Michigan \n    ciudad de Miami, Florida \n\nY para cualquier persona que entre al estado de Texas por carretera desde: \nLouisiana la cuarentena es por un periodo de 14 d\u00edas desde el momento de la entrada a Texas o por el tiempo en que la persona permanezca en Texas, lo que sea m\u00e1s corto.  \n\nLas \u00f3rdenes de cuarentena voluntaria no aplican para las personas que est\u00e1n viajando en conexi\u00f3n con un servicio militar, respuesta de emergencia, respuesta de salud o funciones cr\u00edticas de infraestructura, seg\u00fan lo determine la Divisi\u00f3n de Manejo de Emergencias de Texas. "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_5_1586099106373",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_9_1586561485832",
            "previous_sibling": "response_7_1586561476818"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Austin Disaster Relief Network (ADRN) se est\u00e1 asociando con Austin Public Health (APH) y el Departamento de Seguridad Nacional y Gesti\u00f3n de Emergencias (HSEM) de la Ciudad para recolectar equipos de protecci\u00f3n personal del p\u00fablico. APH y HSEM distribuir\u00e1n los suministros donados seg\u00fan la necesidad. Se recomienda a los residentes de Austin que donen los siguientes suministros:\n\n-Desinfectante de manos (de todos los tama\u00f1os)\n- Jab\u00f3n antibacterial\n- M\u00e1scaras N95 (NUEVO)\n- M\u00e1scaras quir\u00fargicas (NUEVO)\n- M\u00e1scaras industriales (N-95 o polvo)\n- Toallitas desinfectantes (NUEVO)\n- Guantes sin l\u00e1tex\n- Gafas o gafas de protecci\u00f3n ocular (NUEVO)\n- Protectores faciales (NUEVO)\n- Batas protectoras (resistentes al agua)\n- Guantes desechables de grado alimenticio\n- Term\u00f3metros (solo NUEVO), especialmente versiones sin contacto\n\nADRN tambi\u00e9n acepta m\u00e1scaras caseras.\n\nLas donaciones se pueden dejar en la sede de ADRN / HOPE Family Thrift Store, 1122 East 51st Street, Austin 78723 de lunes a s\u00e1bado de 10 a.m. a 6 p.m."
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_8_1585339205849",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_9_1586564891090",
            "previous_sibling": "response_6_1586564887088"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "El Departamento de Desarrollo Econ\u00f3mico est\u00e1 ofreciendo servicios para los negocios que pudieran verse en dificultades en las pr\u00f3ximas semanas. \n\nPuede enviar sus inquietudes sobre el Coronavirus (COVID-19) a Austin 3-1-1 aqui <a blank=\"_target\" href=\"https://austin-csrprodcwi.motorolasolutions.com\">Citizen Web Intake</a>\n"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1585318467130",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_9_1586569535192",
            "previous_sibling": "response_3_1586569530947"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Usted puede salir a caminar. Simplemente deje un espacio de 6 pies o m\u00e1s entre usted y las dem\u00e1s personas en todo momento, y prot\u00e9jase. En algunos lugares los senderos son muy estrechos para guardar una distancia de 6 pies, entonces de manera proactiva inf\u00f3rmeles a los dem\u00e1s amantes de la naturaleza antes de que se acerque mucho. Si ve a las personas acerc\u00e1ndose mucho y no obedeciendo los requisitos de distanciamiento social, encuentre otro lugar para caminar. "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_1_1586630935637",
            "conditions": "@business_type:hike",
            "dialog_node": "response_9_1586630935647",
            "previous_sibling": "response_8_1586630935647"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "<a target =\"_blank\" href=\"https://www.austintexas.gov/department/refugee-services\">Learn more about other resources for Refugees</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "values": [],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1586630935647",
            "conditions": "$language==\"English\"",
            "dialog_node": "response_9_1586642745765"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "text": {
                    "values": [
                        "Hola. Buenas tardes ",
                        "Hi there. It's a beautiful afternoon",
                        "Good afternoon. How can I help?"
                    ],
                    "selection_policy": "sequential"
                }
            },
            "parent": "node_7_1586657026933",
            "metadata": {},
            "conditions": "now().after('12:00:00') && now().before('16:59:59')",
            "dialog_node": "response_9_1586657026937",
            "previous_sibling": "response_8_1586657026937"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "<a target=\"_blank\" href =\"https://www.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/about/share-facts.html\">CDC Website is a good resource for Coronavirus disease 2019 facts and helps stop spread rumors.</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "<a href=\"https://www.cdc.gov/coronavirus/2019-ncov/cases-updates/summary.html\" target=\"_blank\">You can also get the latest news here.</a>"
                            },
                            {
                                "text": ""
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "sequential"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_4_1584124684903",
            "conditions": "$language==\"english\"",
            "dialog_node": "response_9_1586660446555"
        },
        {
            "type": "response_condition",
            "output": {
                "generic": [
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Con el objeto de retrasar a\u00fan m\u00e1s la propagaci\u00f3n del COVID-19, el condado de Austin-Travis ha implementado una recomendaci\u00f3n para el p\u00fablico general de usar cubiertas para la cara de tela al llevar a cabo actividades esenciales o negocios esenciales fuera de su residencia. "
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    },
                    {
                        "values": [
                            {
                                "text": "Las bufandas o bandanas son art\u00edculos comunes del hogar que f\u00e1cilmente funcionan como una cubierta para la cara. Tambi\u00e9n hay much\u00edsimos patrones para hacer las mascarillas usted mismo, incluyendo gu\u00edas de los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades (CDC, en ingl\u00e9s) y gu\u00edas de Salud P\u00fablica de Austin (APH)."
                            },
                            {
                                "text": "<a target=\"_blank\" href=\"https://austintexas.gov/sites/default/files/2020-04/151820_WebContent_Spanish.pdf\" >Tutoriales e informaci\u00f3n sobre boquillas de tela (PDF)</a>"
                            }
                        ],
                        "response_type": "text",
                        "selection_policy": "multiline"
                    }
                ]
            },
            "parent": "node_5_1584381499884",
            "conditions": "$language==\"spanish\"",
            "dialog_node": "response_9_1586889378972",
            "previous_sibling": "response_8_1586889367592"
        },
        {
            "type": "slot",
            "output": {},
            "parent": "node_9_1586562047737",
            "variable": "$school_type",
            "dialog_node": "slot_10_1586562047750",
            "previous_sibling": "response_15_1586562047750"
        },
        {
            "type": "slot",
            "parent": "node_2_1584244958266",
            "dialog_node": "slot_2_1584247191393",
            "previous_sibling": "response_2_1586656536755"
        },
        {
            "type": "slot",
            "parent": "node_8_1584245667213",
            "variable": "$state",
            "dialog_node": "slot_2_1584351204054",
            "previous_sibling": "response_3_1586542297321"
        },
        {
            "type": "slot",
            "output": {},
            "parent": "node_1_1586725559465",
            "variable": "$state",
            "dialog_node": "slot_2_1586725559472",
            "previous_sibling": "response_5_1586725559472"
        },
        {
            "type": "slot",
            "output": {},
            "parent": "node_5_1584379302984",
            "variable": "$school_type",
            "dialog_node": "slot_9_1584379363794",
            "previous_sibling": "response_6_1584379721598"
        }
    ],
    "workspace_id": "45bdc579-811f-46a1-83af-0c80b8f81d18",
    "counterexamples": [
        {
            "text": "{}"
        },
        {
            "text": "cake"
        },
        {
            "text": "cat"
        },
        {
            "text": "// config/db.js module.exports = { uri : 'mongol://localhost/acquisition' }"
        },
        {
            "text": "CTM HR Staff, simply testing the site as requested.  So far, so good!"
        },
        {
            "text": "how can I contact the City's technology department?"
        },
        {
            "text": "How old are you?"
        },
        {
            "text": "i miss my grandchildren."
        },
        {
            "text": "in 3 days"
        },
        {
            "text": "is there a test kit for the coronavirus"
        },
        {
            "text": "jj"
        },
        {
            "text": "pizza"
        },
        {
            "text": "pod"
        },
        {
            "text": "Reddy?"
        },
        {
            "text": "sudo"
        },
        {
            "text": "sudo apt-get update"
        },
        {
            "text": "Tengo preutas con quien puedo hablar?"
        },
        {
            "text": "this is kind of a lame chat bot"
        },
        {
            "text": "undiagnosed statistics"
        },
        {
            "text": "version"
        },
        {
            "text": "video"
        },
        {
            "text": "what are my options?"
        },
        {
            "text": "what browser do you recommend"
        },
        {
            "text": "what color is the sky"
        },
        {
            "text": "What construction is allowed?"
        },
        {
            "text": "what is the temp in austin"
        },
        {
            "text": "when if else"
        },
        {
            "text": "Where can I buy toilet paper?"
        },
        {
            "text": "where in the USA is coronavirus"
        },
        {
            "text": "where is COVID-19 in Texas"
        },
        {
            "text": "where is meecham"
        },
        {
            "text": "where is mme cham"
        },
        {
            "text": "where is ted?"
        },
        {
            "text": "who am I"
        },
        {
            "text": "who is the head of this"
        },
        {
            "text": "Who is your mommy"
        },
        {
            "text": "who is your owner"
        }
    ],
    "system_settings": {
        "tooling": {
            "store_generic_responses": true
        },
        "off_topic": {
            "enabled": true
        },
        "disambiguation": {
            "prompt": "Did you mean:",
            "enabled": false,
            "randomize": true,
            "max_suggestions": 5,
            "suggestion_text_policy": "title",
            "none_of_the_above_prompt": "None of the above."
        },
        "system_entities": {
            "enabled": true
        },
        "spelling_auto_correct": false
    },
    "learning_opt_out": false,
    "status": "Available"
}